{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6b3362c49f7030eaed7377b3d3f64705/5DABC448/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/29090430_1953366834979220_4284212826739834880_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 800}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7afbec6a44cc0666de91d45b3591acfe/5DB1478C/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/29090430_1953366834979220_4284212826739834880_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 937}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/0c3fdc28c7f8566893d0c2816a5e393a/5DC1A722/t51.2885-15/e35/29090430_1953366834979220_4284212826739834880_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1350}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "adelmainstagram", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8a11e2105cf7dd722e9534e07dda4a1e/5DAE3D11/t51.2885-19/s150x150/35617307_2064215003898218_7286339419831795712_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Ad\u00e9la \u0160m\u00edd", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "265918458", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1744411921200596011", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 209, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1350}, "__typename": "GraphImage", "location": {"address_json": null, "slug": "madal-cafe-specialty-coffee-bar", "id": "95692577", "name": "Madal Cafe - Specialty Coffee Bar", "has_public_page": true}, "shortcode": "Bg1ZWZpHkQr", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "media_preview": "ACEqpWjyxPuxj5cDd/QVpiJGLFhvkkX5uvQY49AeB+VZ0xdWBTqR+fqKsRXnl43gt9Ov09akqwv2OPkx5Q/mPpj/AOvUn2d2+UkY74zmmQSl5CWBQdAD3rQqG2mWloUvsr/3h+VFXaKVyiCO1WM7jlm9T/QDpVy2hRB8vU9Sev0z6DtQSKz7mYwyc5UEcMP5GktdxM2nUY5qg5UNtXr1PoPxrNe+OPvk+w/xFS2hYAMxOHzgds+/fkdKpolMuYopdw/yKKzNBzSBB8zKv1P/ANeqz3MDjaT5nsqlv5CoLGFGALKpPqQDWqRjgcVTViTLEcfVICfdsAfkSf5VMTM3aNB+LH+gq0ajoGQ7Zv8Anp/44P8AGirNFID/2Q==", "taken_at_timestamp": 1522170127, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "J\u00e1 bych si tak dala budape\u0161\u0165sk\u00fd latte \ud83d\ude2d\u2615\ufe0f\nV Brn\u011b nikde takov\u00fd dobr\u00fd prost\u011b ned\u011blaj\u00ed.\n#latte #latteart #coffeetime #madalcoffee"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiOWM4N2U1NjcwZTU3NGZlMDkxYTFhNTQ5NzIxM2Q0ODIxNzQ0NDExOTIxMjAwNTk2MDExIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/0c3fdc28c7f8566893d0c2816a5e393a/5DC1A722/t51.2885-15/e35/29090430_1953366834979220_4284212826739834880_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 0, "edges": []}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: coffee, drink and coffee cup", "is_video": false}