{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/edcc4a797656b9bb4b0b25c755524f5b/5DC508DE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/51742139_355356655059272_7380208443317961411_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 640}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/85570bef11f6a1ef23df7c8abc03cf1a/5DAB61DE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/51742139_355356655059272_7380208443317961411_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 750}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a47ab22fa348393fe00fda61933acaff/5DA1F53B/t51.2885-15/e35/51742139_355356655059272_7380208443317961411_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1080}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "anakarinavillalba", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/16239ef44e19ae7244b58eea79f3d673/5DB7BFAD/t51.2885-19/10616436_1533628333534262_1313258741_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Ana Karina Villalba", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "174736020", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1985198180282876081", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 1144, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1080}, "__typename": "GraphImage", "location": null, "shortcode": "BuM1zoYg0Cx", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 7, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83e\udd17", "created_at": 1550874821, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "dorita_art", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d9da0636745545bb06698e55dd0543cc/5DB1C007/t51.2885-19/s150x150/60473381_2083367865105332_2028585892251172864_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2035755576"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17918618779283555"}}, {"node": {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "created_at": 1550875403, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "lafortoul", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/4f25e88cef2921899cd9d41be7528758/5DBE3495/t51.2885-19/s150x150/44456693_340113570125384_6657211291758755840_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "9207674014"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18005116810157921"}}, {"node": {"text": "Oraci\u00f3n para Maduro y su r\u00e9gimen dictador. Padre santo hoy te pido permitas a estas personas ya dejar el poder de nuestra naci\u00f3n, padre santo te pido abras los o\u00eddos de los malos espiritus que viven dentro de estas personas que no los deja o\u00edr el clamor de un pueblo con emergencia humanitaria, padre santo te pido abras los ojos de estas personas autoritarias para que vean el gran sufrimiento de quien hoy d\u00eda tienen familias en un hospital agonizando o en un calabozo siendo torturado. Padre santo te pido que hagas entrar en raz\u00f3n a este r\u00e9gimen para que se vayan y no sea el pueblo el que sufra de una guerra, padre santo te pido que los militares desde los rangos m\u00e1s altos puedan entender que es del lado del pueblo y de la naci\u00f3n donde deben estar y defenderla. Padre santo te pido con tu gran poder y misericordia que neutraluces  a todos esos grupos armados como los colectivos y juntas comunales quitales poder padre santo, el poder de amedrentar a los ciudadanos de bien. Padre santo sabemos que tu ej\u00e9rcito es mayor que cualquier ej\u00e9rcito, que seas tu quien pele\u00e9 nuestras batallas. Te lo pedimos en el nombre precioso y poderoso de tu hijo nuestro se\u00f1or Jesucristo am\u00e9n y am\u00e9n \ud83d\ude4f", "created_at": 1550876190, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 3}, "owner": {"username": "alexandramisel", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ffadb4308f0073435a0a9ca2c7f0f2e9/5DB4FD56/t51.2885-19/s150x150/60102010_922355134772457_3319178806844981248_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "527023638"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17862748882334204"}}, {"node": {"text": "Ya hablo??? Acabo de ver el pots", "created_at": 1550876285, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "johafranchesca", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/91ddaa5f912cd64663267160a07ce7f4/5DA27181/t51.2885-19/s150x150/64464391_505935693508720_8126060235493212160_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1928526603"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18032917774069704"}}, {"node": {"text": "Termino el concierto y Guaid\u00f3 no hablo! \ud83d\ude33", "created_at": 1550877857, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "inesassal_confeccionesytrajes", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/2a30e87b1c2f8ea230af7350a4de6163/5DC3F0DD/t51.2885-19/s150x150/59428115_2176099329132520_5800416323238363136_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1473065236"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18006926509181588"}}, {"node": {"text": "Hace mucho tiempo cruz\u00f3 esa.frontera f\u00edsica, ahora vive entre nosotros.", "created_at": 1550881136, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "jairojaime17", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f3fe3f0625fbca89d5ef011ff0e7b476/5DAB0BCB/t51.2885-19/s150x150/14449286_1100657580022324_191732365205176320_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "376102719"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18010261696142458"}}, {"node": {"text": "@anakarinavillalba Tu opini\u00f3n de este d\u00eda?", "created_at": 1550881163, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "jairojaime17", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f3fe3f0625fbca89d5ef011ff0e7b476/5DAB0BCB/t51.2885-19/s150x150/14449286_1100657580022324_191732365205176320_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "376102719"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17843966503373880"}}]}, "media_preview": "ACoqzDd/7Ef/AHwKDdDPMcf/AHyf6GpIdPklUyAfKMn647Adary27REFhgHkA+lKwXJftCH/AJZR/wDjw/8AZqQTRHjyl/BnH9aYq7hnt/ninG328jnHXHagY7MJ/wCWePo5/qDSfuf7jf8Aff8A9jUbK2Mr37YqLLUBqdJYq0Khm7nH+f5+341nalcCeTGeF4/HvWvcSHYD93jPbg1gDbID/eGSPf1q7pXJSbszWgsDtKuQASCMc59x+dRR2rZZW68BfQ8jJH4UqXReNQsioVXGCOTj0J9u3eooNQ8tmySwIwucZB9aqyFdliaAWvzAbt3H0PsPSq32j/O2nXN6WUAgFSPft3qsbuTPQVD02LSvuWb5s4RDlcY9cfSqlvFtYE45788D/wCvWogG2kHQfSt+VGd2VI40V8YJVs8n9MD61BJaYb5CSM9weK1QM1KFB6iiyXcV2UY443j8qTgjnPQ89xWe8DKSAc4JFdFsXrgflTNo9BWTKP/Z", "taken_at_timestamp": 1550874086, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "#Ahora\nJuan Guaid\u00f3 cruz\u00f3 sorpresivamente la frontera y est\u00e1 en Colombia. A punto de subir a la tarima para hablar al mundo\n#venezuela\n#venezolanoscolombia #colombia #22feb\n#venezuelaaidlive #ultimahora"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzMwYmUxN2QzZWNjNDI5MDkwOGM1ODAxN2U5YzNhZDQxOTg1MTk4MTgwMjgyODc2MDgxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a47ab22fa348393fe00fda61933acaff/5DA1F53B/t51.2885-15/e35/51742139_355356655059272_7380208443317961411_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 7, "edges": [{"node": {"text": "Hace mucho tiempo cruz\u00f3 esa.frontera f\u00edsica, ahora vive entre nosotros.", "created_at": 1550881136, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "jairojaime17", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f3fe3f0625fbca89d5ef011ff0e7b476/5DAB0BCB/t51.2885-19/s150x150/14449286_1100657580022324_191732365205176320_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "376102719"}, "viewer_has_liked": false, "id": "18010261696142458"}}, {"node": {"text": "@anakarinavillalba Tu opini\u00f3n de este d\u00eda?", "created_at": 1550881163, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "jairojaime17", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f3fe3f0625fbca89d5ef011ff0e7b476/5DAB0BCB/t51.2885-19/s150x150/14449286_1100657580022324_191732365205176320_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "376102719"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17843966503373880"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: 3 people, people sitting", "is_video": false}