{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/56d8b6f8382bc5041d8aa0d33a7b300a/5DE4CE67/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/44820808_338915653587391_1220202622633667344_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 640}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a78ef5a034cfeecf080340a810a203f8/5DD91167/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/44820808_338915653587391_1220202622633667344_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 750}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/cde53786f3a60a245fce5b5c59a4e506/5DE6B1DD/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/44820808_338915653587391_1220202622633667344_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1080}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "asesabordo", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/55ceff92e43296e8cd8bedf9cf23e9cc/5DCB7D39/t51.2885-19/s150x150/18644956_267714290364469_2642259332128833536_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Viagem Com Crian\u00e7as@asesabordo", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "15681346", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1920546534013873381", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 272, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1080}, "__typename": "GraphImage", "location": {"address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"10022\", \"city_name\": \"Central Park\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"US\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}", "slug": "central-park", "id": "592116738", "name": "Central Park", "has_public_page": true}, "shortcode": "BqnJuWugSzl", "is_ad": false, "caption_is_edited": true, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 14, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "Est\u00e3o em NYC?", "created_at": 1543176262, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "fotodeviagem", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6c48ffbb303fe3151c43e25c859f03d5/5DE3F760/t51.2885-19/s150x150/62468708_418639078721772_7431130180493508608_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "524216066"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 2, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@viajoteca oie! Infelizmente n\u00e3o \ud83d\ude14 Estas s\u00e3o fotos de uma viagem que fizemos em abril. Mas j\u00e1 estamos com saudades! \ud83d\ude0d", "created_at": 1543197685, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "asesabordo", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/55ceff92e43296e8cd8bedf9cf23e9cc/5DCB7D39/t51.2885-19/s150x150/18644956_267714290364469_2642259332128833536_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "15681346"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17940921730214835"}}, {"node": {"text": "@asesabordo pensei que fosse de agora \ud83d\ude09", "created_at": 1543198628, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "fotodeviagem", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6c48ffbb303fe3151c43e25c859f03d5/5DE3F760/t51.2885-19/s150x150/62468708_418639078721772_7431130180493508608_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "524216066"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17981364562084819"}}]}, "id": "17972710978155295"}}, {"node": {"text": "Somos os ca\u00e7a parquinhos!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "created_at": 1543183971, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "pequenosdescobridores", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/49ee7eefb8c2f208772f68e2aac0a2a6/5DCF45BE/t51.2885-19/s150x150/36746506_400947083759964_5160952966252855296_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5628520611"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@pequenosdescobridores \ud83d\ude02\ud83d\ude02 adorei essa nomenclatura! Onde foi o mais legal que vcs j\u00e1 foram?", "created_at": 1543197749, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "asesabordo", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/55ceff92e43296e8cd8bedf9cf23e9cc/5DCB7D39/t51.2885-19/s150x150/18644956_267714290364469_2642259332128833536_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "15681346"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17978701003187123"}}]}, "id": "17928895003241961"}}, {"node": {"text": "Passa a localiza\u00e7\u00e3o exata deste em NYC? Fomos em v\u00e1rios em Paris, em cada esquina um diferente, mas o mais legal foi o do Parc de l\u00e1 Villette", "created_at": 1543184006, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "raquelgomesps", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9225f687df1b604c7ae5a45d6bec3c06/5DC78973/t51.2885-19/s150x150/18011666_1553371254695033_1911343395423387648_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1421668556"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@raquelgomesps Esse \u00e9 o Tarr-Coyne Wild West Playground, que fica na 93rd St. Fomos \u00e0 Paris, mas antes das crian\u00e7as nascerem. Vou anotar a sua dica \ud83d\ude09 para qndo levarmos eles para conhecer a Cidade Luz. Bjs \ud83d\ude18", "created_at": 1544746480, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "asesabordo", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/55ceff92e43296e8cd8bedf9cf23e9cc/5DCB7D39/t51.2885-19/s150x150/18644956_267714290364469_2642259332128833536_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "15681346"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17934340144240579"}}]}, "id": "17981199130094560"}}, {"node": {"text": "Eu gostei do parquinho em Eola Park em Orlando. Meu filho adorou!", "created_at": 1543184132, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "re_bordini", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/07418c0081351d0b958633abee86405e/5DDA1E1A/t51.2885-19/s150x150/51762811_2293275294246670_1617463969046331392_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3933835"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@re_bordini que boa a dica! N\u00e3o conhecemos esse. Vou deixar anotadinho aqui! Bjs \ud83d\ude18", "created_at": 1544746060, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "asesabordo", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/55ceff92e43296e8cd8bedf9cf23e9cc/5DCB7D39/t51.2885-19/s150x150/18644956_267714290364469_2642259332128833536_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "15681346"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17980451101176258"}}]}, "id": "17848868452305630"}}, {"node": {"text": "Encontramos um parquinho maravilhoso em Avellaneda-Argentina e tbem na Capital Buenos Aires. Nesse \u00faltimo havia monitores da prefeitura, posto de sa\u00fade para os usu\u00e1rios do Parque, ferramentas para manuten\u00e7\u00e3o em bicicleta, a \u00e1rea destinada aos brinquedos infantis era toda em um matarerial emborrachado, muito agrad\u00e1vel de estar em um lugar assim.", "created_at": 1543197091, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "umcasaledoisfilhos", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/e71c57f8daab23ae8dd3ff8e86102a4c/5DCBCB22/t51.2885-19/s150x150/43915402_2155399528121385_5293368504500617216_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "9150447112"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@umcasaledoisfilhos nossa que bacana! Bem que o Brasil poderia seguir o exemplo do pa\u00eds hermano. Bjs \ud83d\ude18", "created_at": 1544746636, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "asesabordo", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/55ceff92e43296e8cd8bedf9cf23e9cc/5DCB7D39/t51.2885-19/s150x150/18644956_267714290364469_2642259332128833536_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "15681346"}, "viewer_has_liked": false, "id": "18011148499059378"}}]}, "id": "18003832696003606"}}, {"node": {"text": "Que charme! Quero apresentar pra minha neta! Kkkk", "created_at": 1543519767, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "sentidosdoviajar", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/c44172e76c09920aa329b3e3e1a462ba/5DDE65E3/t51.2885-19/s150x150/23507692_143443486412172_2103391183026782208_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2019613649"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@sentidosdoviajar ela vai adorar! \ud83d\ude18", "created_at": 1544746212, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "asesabordo", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/55ceff92e43296e8cd8bedf9cf23e9cc/5DCB7D39/t51.2885-19/s150x150/18644956_267714290364469_2642259332128833536_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "15681346"}, "viewer_has_liked": false, "id": "18019603186011843"}}]}, "id": "18004366882060273"}}, {"node": {"text": "Meu filho se divertiu muito no parquinho de areia que encontramos em paris ... pr\u00f3ximo a torre \ud83d\ude0d", "created_at": 1547985859, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "larioc", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/050c52ecd2e6351644b687de6fd8cce5/5DE19392/t51.2885-19/s150x150/60036947_623728948038279_4514829506560655360_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "260606382"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17997816664133199"}}]}, "media_preview": "ACoqlt9SaLCSDK9Ae49Pw/lVm7JMnAJ4HQ8fzrFk7CtJCHVVyPlUD+VAMVZjAd+Pbk+v4mq0ty0xLAd/WpJ12qTweR/OqsYJx6D/AB/x7UAJJKVB6YHegAkZHQ0hIJOelKCcUiiB25FW0uF44K9BnkZ6VSY8inbscHtzigDRnIZCFOScdx6/5/CowgRcFhkZPBz3GB+OP8KbAqygjnnGQAD24wePTnNV93TA/wAevemIQ85B71IMAcVH608Hjp+tSMgbqKkc5PqT/hUbdRT4R83+femDLkS+XkrkEjnnrUZURkMOPXmrFRXA/dn/AD6UySrnFRFvepz/AI1GKks//9k=", "taken_at_timestamp": 1543167009, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Encontrar um parquinho p\u00fablico\u26f2\ufe0f bacana \u00e9 uma del\u00edcia. D\u00e1 uma quebrada no ritmo, \u00e0s vezes intenso, da viagem. Esse aqui \u00e9 no Central Park, e deu at\u00e9 pra brincar \ud83e\udd38\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0fdescal\u00e7o \u00e0 tarde toda. E vc? J\u00e1 encontrou parquinhos legais nas suas \u2708\ufe0fviagens? Conta pra gente aqui nos coment\u00e1rios \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n.\n@alexoggstrauss .\n\n#novayork #manhattan #novayorkparabrasileiros #novayorkevoce #nyc #ny #newyorkcity #bigapple #newyork #novayorklove #love #usa #novaiorque #novayorknyc #novayorkcity #centralpark\n#asesabordo #viagemcomcriancas  #viagensemfamilia #viagem #amoviajar  #viagemeturismo #dicasdeviagem #destinosimperdiveis #viajar\u00e9preciso #loucosporviagem #pelomundo #brasileirospelomundo #SouRBBV #viagenscomfilhos"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDdmNmNmNGEzNWNiNGU2N2JhNDQ3ZjMxZmVjYTg1OWMxOTIwNTQ2NTM0MDEzODczMzgxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/cde53786f3a60a245fce5b5c59a4e506/5DE6B1DD/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/44820808_338915653587391_1220202622633667344_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 14, "edges": [{"node": {"text": "@umcasaledoisfilhos nossa que bacana! Bem que o Brasil poderia seguir o exemplo do pa\u00eds hermano. Bjs \ud83d\ude18", "created_at": 1544746636, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "asesabordo", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/55ceff92e43296e8cd8bedf9cf23e9cc/5DCB7D39/t51.2885-19/s150x150/18644956_267714290364469_2642259332128833536_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "15681346"}, "viewer_has_liked": false, "id": "18011148499059378"}}, {"node": {"text": "Meu filho se divertiu muito no parquinho de areia que encontramos em paris ... pr\u00f3ximo a torre \ud83d\ude0d", "created_at": 1547985859, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "larioc", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/050c52ecd2e6351644b687de6fd8cce5/5DE19392/t51.2885-19/s150x150/60036947_623728948038279_4514829506560655360_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "260606382"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17997816664133199"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing, sky and outdoor", "is_video": false}