{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/be061a98725a357a1f8f1729cc92d200/5DADF22B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/21689251_285962041902609_4260309465426821120_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 640}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6e3bb1f0297ec3fc158d3c1ad8d83ab3/5DB20B2B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/21689251_285962041902609_4260309465426821120_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 750}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a0095d50426521208b131c54f3fe334e/5DB02BCE/t51.2885-15/e35/21689251_285962041902609_4260309465426821120_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1080}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "astridbarque", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6d21c11eeb37eb9b00dfd617ada25632/5DC6EB9E/t51.2885-19/s150x150/49831070_2263175537288074_6923241944030117888_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Astrid Barqu\u00e9", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "35482168", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1604645288768577716", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 179, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1080}, "__typename": "GraphImage", "location": {"address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"08720\", \"city_name\": \"Vilafranca del Pened\\u00e8s\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"ES\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}", "slug": "vilafranca-del-penedes", "id": "216978320", "name": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "has_public_page": true}, "shortcode": "BZE2GNrjiC0", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 5, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "Farina integral \"estandard\"?? Costa gire mes de fer la massa?", "created_at": 1505550097, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "_espi_", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8262cb31e36c4abda39a45542bd30e97/5DB092AA/t51.2885-19/s150x150/49907120_285507758824513_5305036899851698176_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "40691097"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@_espi_ s\u00ed, aquesta \u00e9s amb 28% de seg\u00f3. Jo la faig a la #thermomix i el mateix proc\u00e9s que la no integral. Queda perfecte, encara que menys esponjosa perqu\u00e8 pesa m\u00e9s i no puja tant.", "created_at": 1505687871, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "astridbarque", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6d21c11eeb37eb9b00dfd617ada25632/5DC6EB9E/t51.2885-19/s150x150/49831070_2263175537288074_6923241944030117888_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "35482168"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17898666085026831"}}]}, "id": "17886289870105578"}}, {"node": {"text": "Bona recepta de mill, ahir a 'Temps d'aventura'. Felicitats @astridbarque!", "created_at": 1505553373, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "pucurullfontova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ecade010205f79aadd11de0c7e1ec891/5DB1ED99/t51.2885-19/s150x150/28432770_217726088779115_545107486747656192_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1987469874"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@pucurullfontova moltes gr\u00e0cies!", "created_at": 1505687799, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "astridbarque", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6d21c11eeb37eb9b00dfd617ada25632/5DC6EB9E/t51.2885-19/s150x150/49831070_2263175537288074_6923241944030117888_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "35482168"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17892749902069661"}}]}, "id": "17897804506059890"}}, {"node": {"text": "Nosaltres els divendres fem pizza amb farina de fajol!! Bonissima...", "created_at": 1505596969, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "juanmi35", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3b6551705c55cc93b296151d754e8eee/5DA9C8D7/t51.2885-19/s150x150/28434842_175218616447647_8220425503119507456_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "307536276"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17898319825062820"}}]}, "media_preview": "ACoqtHU484COfxH/ANeqBuBJJu3bQTkKeQCeo9PxqgzMqbMkbuSPaqyEqcipaGarhBIFVuWOG5yR+I4p0irCwGflb/Oaz5EwQRxuwPz6ZqVWdTkgk464zUONuprGaTvy63LTttOGwVPfv/8AXqMlgcdce9R+ZnoQvsf6Z6U4eX6KfxosXKpCW6v94t2d9wzcbTg/hikuIdqBxyM84HY+vsKv39mE2tEcMOMHuPrVQGVlCBcY656f/XqnozBbDkRZkA7gjP05q2qADimwQtD1Gep4q5JH5YB9c1nLXVFrQrNFnqAah8hf7o/IVcOG9qj2j3qbPoUTTgu5PboPpUUce48dqnk6GiH7p+lNavUHotCYKAoH0/xpzrvcE9B/Omt0/AUMePzrUyHPGr8mnbU9KavQU3NMZ//Z", "taken_at_timestamp": 1505508646, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Divendres! Avui toca pizza integral i amb verdures. \u00c9s el dia de la setmana que fem \"sopar happy\" i elaborem, juntament amb els nens, burguers healthy, pizzes casolanes o torradetes amb pat\u00e8s vegetals o entrepans i mengem mentre mirem una pel\u2022l\u00edcula tots junts. Ens encanten els divendres nit! ----\ud83c\udf0d---- \u00a1Viernes! Hoy toca pizza integral y con verduras. Es el d\u00eda de la semana que hacemos \"cena happy\" y elaboramos, junto con los ni\u00f1os, burguers healthy, pizzas caseras o tostaditas con pat\u00e9s vegetales o bocadillos y comemos mientras miramos una pel\u00edcula todos juntos. \u00a1Nos encantan los viernes noche!"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMTc2YmE2NTQyNTI0NDIyNDkyYTEwZDYzMDZlYzI5OGQxNjA0NjQ1Mjg4NzY4NTc3NzE2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a0095d50426521208b131c54f3fe334e/5DB02BCE/t51.2885-15/e35/21689251_285962041902609_4260309465426821120_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 5, "edges": [{"node": {"text": "@pucurullfontova moltes gr\u00e0cies!", "created_at": 1505687799, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "astridbarque", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6d21c11eeb37eb9b00dfd617ada25632/5DC6EB9E/t51.2885-19/s150x150/49831070_2263175537288074_6923241944030117888_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "35482168"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17892749902069661"}}, {"node": {"text": "@_espi_ s\u00ed, aquesta \u00e9s amb 28% de seg\u00f3. Jo la faig a la #thermomix i el mateix proc\u00e9s que la no integral. Queda perfecte, encara que menys esponjosa perqu\u00e8 pesa m\u00e9s i no puja tant.", "created_at": 1505687871, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "astridbarque", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6d21c11eeb37eb9b00dfd617ada25632/5DC6EB9E/t51.2885-19/s150x150/49831070_2263175537288074_6923241944030117888_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "35482168"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17898666085026831"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "No photo description available.", "is_video": false}