{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/820abfa129f5bee839dea509fcc1d30f/5DE3C965/t51.2885-15/e35/47695032_747230469003409_6166434589568410854_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 640}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/820abfa129f5bee839dea509fcc1d30f/5DE3C965/t51.2885-15/e35/47695032_747230469003409_6166434589568410854_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 750}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/820abfa129f5bee839dea509fcc1d30f/5DE3C965/t51.2885-15/e35/47695032_747230469003409_6166434589568410854_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1080}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "bellacosmeticospf", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/0c772638b8dd278488e94a373d71d7eb/5DEAFC40/t51.2885-19/s150x150/36160595_243257266403397_7524356031950880768_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Bella Cosm\u00e9ticos (Julia)", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "8188857388", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1954561750658943875", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 16, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 480, "height": 480}, "__typename": "GraphImage", "location": {"address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"P\\u00f4rto Feliz, Sao Paulo, Brazil\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}", "slug": "porto-feliz-sao-paulo-brazil", "id": "217617881", "name": "P\u00f4rto Feliz, Sao Paulo, Brazil", "has_public_page": true}, "shortcode": "Bsf_453l4uD", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "media_preview": null, "taken_at_timestamp": 1547221939, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Reposi\u00e7\u00e3o \u00c1gua Termal da @rubyrose_oficial \nCom esse calorz\u00e3o, n\u00e3o d\u00e1 pra ficar sem n\u00e9??? .\n.\n.\n.\n.\n#rubyrose #rubyrosemakeup #rubyrosemaquiagem #aguatermal #aguatermalrubyrose #makeup #fixador #hidratante #makeuptutorial #makeupartist #makeupkorea #maquiagembrasil #maquiagem #maquiagensx #girl #beauty"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiOTI0YWE2M2YwMTk4NGNkODliYjMzODg3Y2MyZjE3ZDcxOTU0NTYxNzUwNjU4OTQzODc1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/820abfa129f5bee839dea509fcc1d30f/5DE3C965/t51.2885-15/e35/47695032_747230469003409_6166434589568410854_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 0, "edges": []}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "No photo description available.", "is_video": false}