{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d069583d742112798e3485f953112e78/5DDCA964/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/53100588_2415645888469610_2704684612075958550_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 709}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/95f05db89eced47ada4c8acd04be67d8/5DDA2CA0/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/53100588_2415645888469610_2704684612075958550_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 831}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a5d5c3d3344cc93df6035fa040ed9f06/5DD7C20E/t51.2885-15/e35/53100588_2415645888469610_2704684612075958550_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1198}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "blogliteraturese", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9fd94745d5fdd81cde0810d84b708f3d/5E0EF914/t51.2885-19/s150x150/41471693_311346062755067_2900415810403041280_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Mell Ferraz", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": true, "id": "16221499", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "2004763674204879301", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 1344, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1198}, "__typename": "GraphImage", "location": null, "shortcode": "BvSWfCjlrnF", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 15, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "Esse livro \u00e9 um dos melhores que j\u00e1 li!!!", "created_at": 1553206805, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "pedro_aferreira", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3b8ae3fa7b4e90e8c888320ed3a8f712/5DDDA573/t51.2885-19/s150x150/40920066_1140896686058615_4592278173613293568_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "260018696"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17842266622401880"}}, {"node": {"text": "Que chiclete mais doce e intenso ler a sua escrita @blogliteraturese \ud83e\udd70\ud83d\ude0a", "created_at": 1553206942, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "camilaqueiroz_3", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/772b5ff2f84176d8df508c45384a4cab/5DDCBAF1/t51.2885-19/s150x150/62241233_1206900416155267_2514095029820063744_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "512237306"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17847202531379713"}}, {"node": {"text": "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "created_at": 1553206951, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "camilaqueiroz_3", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/772b5ff2f84176d8df508c45384a4cab/5DDCBAF1/t51.2885-19/s150x150/62241233_1206900416155267_2514095029820063744_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "512237306"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17970984289237423"}}, {"node": {"text": "Conheci Baudelaire em uma das disciplinas tamb\u00e9m, mas ainda n\u00e3o consegui ler nada que seja somente dele. As flores do mal est\u00e1 na minha lista de leitura desde que cursei a disciplina!\ud83d\ude05", "created_at": 1553206991, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "momentodaliteratura", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/553b87be35bea585caa7f1613d2a7257/5DD42C87/t51.2885-19/s150x150/66385120_2318229268225430_7725455012159029248_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "6636762714"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18015344668151226"}}, {"node": {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc97", "created_at": 1553207301, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "aventurasnaleitura", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/375752fc05ab96c0e276cf562c76f4ed/5DD22719/t51.2885-19/s150x150/66486462_2653177651360709_3558472072222998528_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1601875930"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17865240595349809"}}, {"node": {"text": "O diabo gosta \ud83d\ude08\ud83d\udd25", "created_at": 1553209028, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "escrito_pelo_diabo", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ce26a687e141798e0e7b71cbf4f446df/5DE1F531/t51.2885-19/s150x150/52523906_254881898752037_6625815656350613504_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "11711494370"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18014771581152003"}}, {"node": {"text": "Kkkk influ\u00eancia de desventuras em s\u00e9rie on", "created_at": 1553212063, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "gabrielfcoliveira", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f660d4c618cec811ba1b785d0040aa8e/5E11EC1F/t51.2885-19/s150x150/53546070_2174412466203653_8701399464461467648_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1435490225"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17985115927205046"}}, {"node": {"text": "Eu sempre gostei de poesia e descobri esse livro do Baudelaire faz tempo na biblioteca da minha cidade. E amei! Eu gosto de escrever poesia e esse livro me ensinou muita coisa \ud83d\ude0d", "created_at": 1553216582, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "julianaperes.17", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8cd93e93ca237b808642e21d581cdd8a/5DF38DEA/t51.2885-19/s150x150/56718636_601052340401613_6267938919455653888_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1761507011"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18029821198105573"}}, {"node": {"text": "Esperando uma editora bacana relan\u00e7ar essa beleza a\u00ed!! \ud83d\udc4c\ud83d\ude0d", "created_at": 1553220544, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "letravermelha", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1601b41eeecf2d319b7b785c19c54cd8/5E0C7D30/t51.2885-19/s150x150/53165363_399162207577303_7551590522654031872_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "6145587705"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17879396374316520"}}, {"node": {"text": "Amei \ud83d\udda4", "created_at": 1553252070, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "hugoreale", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ee68e437a4f50694221744323ff6f07b/5DDD81C3/t51.2885-19/s150x150/67406478_452154888673683_2104379635390218240_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "475955157"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18044135965068266"}}, {"node": {"text": "Para ler chapado. Em estado  normal nso we comprende", "created_at": 1553259276, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "eduardosol75", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/17c8dd29a78fe762c4a316fcda491dfd/5DE2253B/t51.2885-19/s150x150/49987277_1302140456593494_1050703718208503808_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "7304629262"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17982622297208373"}}, {"node": {"text": "Quando escrevia poesia Baudelaire foi uma das minha principais influ\u00eancias!", "created_at": 1553266534, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "alvesezidio", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6798902854133fb1c99199538008a01b/5DD22575/t51.2885-19/s150x150/32287468_2014862408842024_2298052372330446848_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "7801251296"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17872174921329137"}}, {"node": {"text": "\"Aos olhos dos pobres\". Prosa po\u00e9tica dele q nunca vi igual escrita por ngm.", "created_at": 1553277949, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dinemrb", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/eee36b6910ff27af50a5881228a53abd/5DDF2473/t51.2885-19/11931013_781943271915917_489672652_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "366690459"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17852534128373627"}}, {"node": {"text": "Obra cumbre de Baudeliere. Siempre me acuerdo de estos versos: Vengas tu del infierno o del cielo, \u00bfqu\u00e9 importa,/ \u00a1Belleza!, monstruo enorme e ingenuo, mas temido,/ si tus ojos, tu risa, tu pie, me abren la puerta/\u00a0\nde un infinito que amo y que nunca he conocido? \ud83d\ude0a\ud83d\udcd6", "created_at": 1553579312, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "booksandcity", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/410b6a3b79e3c87a9ba415e0447e96a7/5DDEA8DF/t51.2885-19/s150x150/67286509_501982607279976_2298645013392785408_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3605796941"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17844169219396488"}}, {"node": {"text": "Ol\u00e1! N\u00e3o estou encontrando est\u00e1 edi\u00e7\u00e3o! Poderia indicar alguma outra?!? Fiquei muito curiosa sobre o autor! \ud83d\ude0a", "created_at": 1553812332, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "d.a.i.a.n.e._.m.a.c.h.a.d.o", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/e06057989f504eba409c22cae44ae08f/5DF03F84/t51.2885-19/s150x150/66036540_450033232511355_3193721283120463872_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "454236148"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18049296523002933"}}]}, "media_preview": "ACYqzIn34VlOScAj1q7G/wBmkxgsQeh6f1pjEyLg4UAAenT+tPJyfWnJtI0pxU3by/VEst8XBHlgZ+v+FV/NZV2kE8HgnH6U1zzzRj07+tZ3Z0Kktb2dvUrKs0xwvAHTnAoq/bxFcjHFFbWOK/axBbqZP9pyeDUsuVbJ6HofXHB/WrlrCsUO9v4hz249AazJJ3ds7cgcKMHAA7Cs5O+iNoPkfMxxBbrzSqNx5+lQC4I7LSG4PYAfSs7M6faR6/r/AEyRRIn3GK+oop8UglGGO1x1J6Eev1orpSOD1Jbxv3mwtwAMgdvYfhS27LxztB6d6oXB/eN/vNSp0FYrRGr1ZoNYRDJ3t+QqnLbrGQQSe4zjqKmyaimPC/WhA9ivJiQh+x/Q+lFCdCPcf1oqmTe2h//Z", "taken_at_timestamp": 1553206475, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Hoje \u00e9 dia mundial da poesia! \ud83d\udcda\ud83d\udc93\nEsta semana, gra\u00e7as a uma disciplina da faculdade sobre poesia, finalmente entrei em contato, de forma mais intensa, com a poesia de Charles Baudelaire. Li \"As flores do mal\" (1857), provavelmente sua obra mais conhecida e importante. Ali\u00e1s, eu li uma parte dela. Porque, de t\u00e3o grandiosa, ela foi traduzida por trocentas pessoas (geralmente incr\u00edveis) e editada de diversas formas. .\nEsta edi\u00e7\u00e3o traz uma tradu\u00e7\u00e3o conscientemente \"atualizada\" em termos de constru\u00e7\u00e3o e de vocabul\u00e1rio, mas sem apelar para algo incab\u00edvel. Gostei bastante e indico, al\u00e9m de ser bil\u00edngue \u2013 o que \u00e9 sempre algo positivo para mim, em se tratando de poesia traduzida. Por\u00e9m, agora quero ler outras edi\u00e7\u00f5es e mais da obra, mais em sua completude, mesmo esta edi\u00e7\u00e3o trazendo 84 poemas.\n.\nH\u00e1 muito do contraste entre a modernidade e a subjetividade do eu l\u00edrico, suscitando a degrada\u00e7\u00e3o e o olhar sobre a beleza, o belo. A transitoriedade da vida e uma ang\u00fastia social se fazem presentes tamb\u00e9m.\nDe forma mais \u00edntima, v\u00e1rios poemas conversaram bastante comigo.\n.\n'Tu \u00e9s um belo c\u00e9u de outono, claro e rosa!\nMas a tristeza sobe em mim como o mar,\nE deixa, refluindo, na minha boca amargosa\nA lembran\u00e7a \u00e1cida desse c\u00e1ustico amar.' (\"Conversa\")\n#poem #Baudelaire #poetry #literature #bookstagram #instabook #bookworm"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMDQ0OWMzN2UxNjdmNDg5YzhjNmI4MTY4YTM1Y2MzYTEyMDA0NzYzNjc0MjA0ODc5MzAxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a5d5c3d3344cc93df6035fa040ed9f06/5DD7C20E/t51.2885-15/e35/53100588_2415645888469610_2704684612075958550_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 15, "edges": [{"node": {"text": "Obra cumbre de Baudeliere. Siempre me acuerdo de estos versos: Vengas tu del infierno o del cielo, \u00bfqu\u00e9 importa,/ \u00a1Belleza!, monstruo enorme e ingenuo, mas temido,/ si tus ojos, tu risa, tu pie, me abren la puerta/\u00a0\nde un infinito que amo y que nunca he conocido? \ud83d\ude0a\ud83d\udcd6", "created_at": 1553579312, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "booksandcity", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/410b6a3b79e3c87a9ba415e0447e96a7/5DDEA8DF/t51.2885-19/s150x150/67286509_501982607279976_2298645013392785408_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3605796941"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17844169219396488"}}, {"node": {"text": "Ol\u00e1! N\u00e3o estou encontrando est\u00e1 edi\u00e7\u00e3o! Poderia indicar alguma outra?!? Fiquei muito curiosa sobre o autor! \ud83d\ude0a", "created_at": 1553812332, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "d.a.i.a.n.e._.m.a.c.h.a.d.o", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/e06057989f504eba409c22cae44ae08f/5DF03F84/t51.2885-19/s150x150/66036540_450033232511355_3193721283120463872_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "454236148"}, "viewer_has_liked": false, "id": "18049296523002933"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "No photo description available.", "is_video": false}