{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/5ddf7d5eb921d4534ff1d3be35b9496e/5DD5AA57/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/47259486_216341649277728_175688438397592758_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 640}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/184d698018251acf662df75c7a514978/5DD3BFA8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/47259486_216341649277728_175688438397592758_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 750}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/72ebe828f4a5f7dc540d00ad88da1a00/5DEBB324/t51.2885-15/e35/47259486_216341649277728_175688438397592758_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1080}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "cinemaemuitomais", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f2ddb2fd7836e7d926ee7aa1eed780a4/5DE7AB9A/t51.2885-19/s150x150/49431448_403040086929131_6124684051983892480_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Cinema e Muito +", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "639266654", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1930689716794039222", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 152, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"y": 0.76154923, "x": 0.8519889, "user": {"username": "ccxpoficial", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d57f865a5d66ff576af12e67a26cfe00/5DC76AC4/t51.2885-19/s150x150/64468826_2223293531117316_7792415592413134848_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": true, "id": "1024507756", "full_name": "CCXP"}}}, {"node": {"y": 0.2872592, "x": 0.11285845, "user": {"username": "brielarson", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/aaedba163089c6569783664afb850bb3/5DD09B89/t51.2885-19/s150x150/11881611_616428505164700_1231673687_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": true, "id": "2012296125", "full_name": "Brie"}}}, {"node": {"y": 0.68566287, "x": 0.21085462, "user": {"username": "brielarson_br", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/96c281a4febf95c83b0afdd2d0aa8ea3/5DD31472/t51.2885-19/s150x150/65272116_325399778405397_5915266592001753088_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5053441427", "full_name": "Brie Larson Brasil \ud83c\udf1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  |12K \ud83d\udca5"}}}]}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1080}, "__typename": "GraphImage", "location": null, "shortcode": "BrLMBF1Ahu2", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "media_preview": "ACoqxtx9TS7j61F5i+tHmLWhRZhUyOEyeTW67KkRCoAAOcsDz6HB/wDrVk2YwHmwfkQlSRgZPGQTwcU77QkuAilWbAwTnk+noPfrWcn2KjZ7leZgXyvAODj0qLJ9TV6+iS3RNwIlb7wHIwOM/iemKzfMHoatPTUl76EYRcc5rVttK83BDc4yRjODxgZz+fpWZVyeaRJCCc7W6difwxx60dSSe+nmcbJMeXk7SOhx6fTp9aY9jLLGr4CYGP8AeA6E9h6U6eV7iZN4+UkbBj+Ekf5PNXLmQmMht2T8oyeD6YAHXv6ClKRSj0GjU5YMRMgLKACSc544PSoTq0/94D/gIqjOPmxncQACffHNQ1as1t+f6MWsXv8Agn+aY6HbvUscLuGSfTNE8itIzDkEn+dVV60VPmLyN/T5lePEnHlHIJ7D/wCtzWY0zO+eoGQu4kgDPB7fh/KqYPFSd6pRT1YrtbF0GKTbEcgbslhjnrn1/DOaufZ7Af8APQ++RWRa/wCtX61dI5rCbs9DtoU41Ivm3TP/2Q==", "taken_at_timestamp": 1544376171, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Ontem\u00a0a Marvel Studios\u00a0agitou o evento com novidades sobre\u00a0Capit\u00e3 Marvel, homenagem para\u00a0Stan Lee\u00a0e presen\u00e7a dos atores\u00a0Brie Larson\u00a0e\u00a0Sebastian Stan.\u00a0\n_\nO primeiro a subir ao palco foi\u00a0Stan, que expressou sua surpresa com a recep\u00e7\u00e3o do p\u00fablico. \"Eu amo o Brasil\", disse logo ao entrar. Ele ficou por pouco tempo no evento, mas falou sobre a emo\u00e7\u00e3o de viver o personagem nos filmes do est\u00fadio. \"Eu fa\u00e7o isso por dez anos e para mim \u00e9 como andar de bicicleta. Eu geralmente nem leio o roteiro porque confio no trabalho. N\u00e3o me vejo fazendo outro personagem\". _\nQuando o assunto foi\u00a0\"Vingadores: Guerra Infinita\", o ator lamentou n\u00e3o ter participado mais do filme, mas relembrou a emo\u00e7\u00e3o de ter comandado uma das melhores cenas, aquela em que diz a\u00a0Rocket Raccoon\u00a0\"N\u00e3o est\u00e1 \u00e0 venda\", repetindo a ic\u00f4nica frase no palco. \"Ainda bem que eu fiz aquela cena\", comemorou.\u00a0\n_\nO audit\u00f3rio Cinemark tremeu com a chegada de\u00a0Larson\u00a0e todas as novidades sobre\u00a0Capit\u00e3 Marvel. Com simpatia e muito bom humor, a atriz revelou alguns detalhes sobre a produ\u00e7\u00e3o, mas evitou, claro, dar qualquer spoiler sobre o filme.\nEla contou ao p\u00fablico que guardou o segredo por um ano e n\u00e3o acreditava que iria viver a hero\u00edna sem poder contar para ningu\u00e9m. \"Eu pensava que aquilo n\u00e3o era poss\u00edvel! Eu estava em um filme desse porte e ningu\u00e9m podia saber. Ent\u00e3o, eu comecei a fingir que aquilo n\u00e3o estava acontecendo para conseguir guardar o segredo\". _\nSobre a emo\u00e7\u00e3o ao vestir o traje pela primeira vez, Larson arrancou gargalhadas ao contar que o modelo pouco pr\u00e1tico foi de fato uma surpresa. \"Bom, eu coloquei com a ajuda de duas pessoas e foi quando pensei 'Caramba, eu vou mesmo entrar para a Disneyl\u00e2ndia', mas em menos de um minuto me dei conta de que seria muito dif\u00edcil fazer xixi\", contou.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n. .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#cinema #filme #sebastianstan #wintersoldier #news #brielarson #novidade #trailer #Vingadores #Marvel #MarvelStudios #avengers #herois #mcu"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMGM1YWY3YzdmYWNmNGJjOTg2MGZjNWFkMDAxYTg4Y2ExOTMwNjg5NzE2Nzk0MDM5MjIyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/72ebe828f4a5f7dc540d00ad88da1a00/5DEBB324/t51.2885-15/e35/47259486_216341649277728_175688438397592758_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 0, "edges": []}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: 2 people", "is_video": false}