{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/cb1e9949747e664fbd0f063db1a0bf31/5DCBB9F7/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/21827156_279765349193100_1947685694990188544_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 800}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9abb617053b9716deebf76cddf3a837a/5DE4C9F7/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/21827156_279765349193100_1947685694990188544_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 937}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/4d0542db334b694b34b1444ae80d2d43/5DE09401/t51.2885-15/e35/21827156_279765349193100_1947685694990188544_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1350}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "claradiation", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/87c866d1c2a9a2aae3834e6a9c64d0ed/5DD8EF11/t51.2885-19/s150x150/50690286_254648362122837_944273367756701696_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "CLARA K", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "348199760", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1608025824400677343", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 63, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"y": 0.5, "x": 0.5381944, "user": {"username": "pejchy", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ea9096479a851217c04356dba1af9ca9/5DEB53C0/t51.2885-19/s150x150/12959989_1694650084135471_1079016993_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1486058334", "full_name": "Michal Pejchar"}}}]}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1350}, "__typename": "GraphImage", "location": null, "shortcode": "BZQ2ve1Dpnf", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "media_preview": "ACEqpCM+o/CnI4XBY4FRo9W4IN53uAU5XB5znqR6Y9aVhBvVuVpys46n/wDVT/sojUsnKZ5HpgDPXt+PFQiUZ45x0pWGS7m9aKj8yikBnLknFbSO6xoFwRgj9femxCMjKdB1J/rTDeqHC8FCevU88Y/rWqFYtCRvKfOFwMZ6DkY/rWWkMYPzMwOPTPsDxnI+n51p3TKvyDjOD9ce3p61jyu0j7k6jgDNG4WtuWfI/wCmn/jv/wBeis/ypPRv1opAIgbDEHHr6Go8beDxxxQelSz9fxpiLLv5mGZi5Ax6Yx6+tNhZBgsefQf19foKrdqaw+X8aBmn9oHtRWTk0Uhn/9k=", "taken_at_timestamp": 1505911637, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u0160patn\u00e9 dny jsou jako dopl\u0148kov\u00e9 barvy, kter\u00e9 oku nelahod\u00ed, ale tak n\u011bjak v\u00ed\u0161, \u017ee do toho kole\u010dka furt pat\u0159\u00ed. Sv\u00fdm zp\u016fsobem je ovlivnit m\u016f\u017ee\u0161, ale jenom do ur\u010dit\u00e9 m\u00edry, tam kam sahaj\u00ed pr\u00e1v\u011b ty mo\u017enosti, kter\u00e9 se tak urputn\u011b sna\u017e\u00edme roz\u0161i\u0159ovat a kter\u00e9 jsou ve skute\u010dnosti t\u00edm, za \u010d\u00edm v\u0161ichni jdeme. Prachy? Pfft, jsou to mo\u017enosti, po \u010dem tou\u017e\u00edme. A p\u0159esto\u017ee t\u011bch mo\u017enost\u00ed d\u00edky spoust\u011b pitom\u00fdch ustanoven\u00ed zas tolik moment\u00e1ln\u011b neni, tak d\u00edky tob\u011b, love, \u017ee ty \u0161patn\u00fd dny zas tak \u0161patn\u00fd nejsou a moc jich nen\u00ed. A d\u00edky ka\u017ed\u00fdmu, kdo mi ty dny d\u011bl\u00e1 mnohem hez\u010d\u00ed. N\u00e1hodn\u00fd lidi na ulici. Milej p\u00e1n u baget u v\u00fdchodu z metra na stanici Vy\u0161ehrad. A ten p\u00e1n v Mek\u00e1\u010di, co nev\u011bd\u011bl jak odemknout z\u00e1chody. Nebudu jmenovat, ale stra\u0161n\u011b fajn srandista, co je te\u010f na Mallorce. M\u00e1ma s t\u00e1tou. Skv\u011bl\u00e1 pan\u00ed v callcentru jedn\u00fd cestovky. M\u016fj ultra vtipnej d\u011bda, po kter\u00fdm m\u016fj mega ultra vtipnej ta\u0165ka zd\u011bdil smysl pro humor. Pan\u00ed u\u010ditelka matematiky.\nA spoustu dal\u0161\u00edch.\nD\u00edk, lidi, \u017ee jste fajn lidi."}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNTFiZWE4NmY2Y2FkNDFhM2E1N2RhNWM5YjViYmY3MmYxNjA4MDI1ODI0NDAwNjc3MzQzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/4d0542db334b694b34b1444ae80d2d43/5DE09401/t51.2885-15/e35/21827156_279765349193100_1947685694990188544_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 0, "edges": []}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person", "is_video": false}