{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/170d2f2989550f5d3f567fec5f0bfad9/5DD992A6/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/26863191_1606867552695927_2617212693471297536_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 799}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8a17ac3544190cb3b745ecb7c153d038/5DEEA262/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/26863191_1606867552695927_2617212693471297536_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 936}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f081b56da146fa745780ffbc6a58ca59/5DD759CC/t51.2885-15/e35/26863191_1606867552695927_2617212693471297536_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1349}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "d.wojtas", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a1a3110731d7ae8d63e67cc6b5db393b/5DDDEE6D/t51.2885-19/s150x150/67283619_2386338674789385_3027475176540340224_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Dawid Wojta\u015b | 19", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "349731722", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1703847060943147555", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 909, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1349}, "__typename": "GraphImage", "location": {"address_json": "{\"street_address\": \"Lipowa 4\", \"zip_code\": \"30-702\", \"city_name\": \"Krak\\u00f3w, Poland\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"PL\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}", "slug": "mocak-muzeum-sztuki-wspoczesnej-w-krakowie-museum-of-contemporary-art", "id": "3915067", "name": "MOCAK Muzeum Sztuki Wsp\u00f3\u0142czesnej w Krakowie / Museum of Contemporary Art", "has_public_page": true}, "shortcode": "BelR9_jHBIj", "is_ad": false, "caption_is_edited": true, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "My\u015bla\u0142em ze to ty siedzisz przed lustrem i si\u0119 zastanawia\u0142em gdzie masz g\u0142ow\u0119 \ud83d\ude43", "created_at": 1517334513, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "ozzzis", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/19446c6a7c88db8d1ec25320db008d97/5DDE11E9/t51.2885-19/s150x150/65655334_624011754758677_1153446177811726336_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "508134620"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17923083946033212"}}]}, "media_preview": "ACEqga4SElWQ/KSMg/8A1uPzp0c0U5CqrAnPXGOBnrmq+oYEj8kZ5x2OQDzzRpo/eL97Hzf7vQ/rUjuQ3CbTVar97w1ZmTTQD6KSimI2L4HzMqSMgHoMH6547VL5y5Eqg4VW+h7fQnP5VlJcD51k53jg9cHr+X0/lTZLrdEsSjG3v/8AWqbFXGvcNK2TwD2phB+82AD09T9BUNJVEkm4e9FR0UASNzUdSUwUAGaSlNJQA/aKKbmigD//2Q==", "taken_at_timestamp": 1517334419, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "so what\u2019s your mood (head) today?\ud83e\udd13"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMDhkOTcwYTk4ZGJhNDJiMWJjMDAwNzdkNTUyNTUxZDQxNzAzODQ3MDYwOTQzMTQ3NTU1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f081b56da146fa745780ffbc6a58ca59/5DD759CC/t51.2885-15/e35/26863191_1606867552695927_2617212693471297536_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 1, "edges": [{"node": {"text": "My\u015bla\u0142em ze to ty siedzisz przed lustrem i si\u0119 zastanawia\u0142em gdzie masz g\u0142ow\u0119 \ud83d\ude43", "created_at": 1517334513, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "ozzzis", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/19446c6a7c88db8d1ec25320db008d97/5DDE11E9/t51.2885-19/s150x150/65655334_624011754758677_1153446177811726336_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "508134620"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17923083946033212"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: table and indoor", "is_video": false}