{"id": "1893602547290099616", "taken_at_timestamp": 1539955036, "viewer_has_saved": false, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1350}, "viewer_in_photo_of_you": false, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person, standing", "has_ranked_comments": false, "edge_media_preview_comment": {"edges": [], "count": 0}, "owner": {"id": "2263415718", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/vp/0b8b49d2b77393c4d1a0f2dde6f73df1/5DBEEAF7/t51.2885-19/s150x150/20066206_1416806945099273_5943618616015454208_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com", "is_unpublished": false, "blocked_by_viewer": false, "requested_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "username": "debora.eudoracosmeticos", "is_private": false, "followed_by_viewer": false, "full_name": "Representante Eudora Fort\ud83d\udc8b"}, "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "viewer_has_liked": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "__typename": "GraphImage", "viewer_can_reshare": true, "edge_media_preview_like": {"edges": [], "count": 25}, "display_url": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/vp/31b5fb7a81ae65d8d64e7fdfc370b4f3/5DAFD340/t51.2885-15/e35/42689730_962137857303817_3244288342465676550_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com", "gating_info": null, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMGE0MTIxMGYwNzdiNGNmYTgyMGNjNGE1ODEyMzQzNjQxODkzNjAyNTQ3MjkwMDk5NjE2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "caption_is_edited": false, "media_preview": "ACEqsqKSSQRqW647ep6AUA8VRvWITjjBBx6/T+tYpGzLUMxkJVhtZfQ5B+h9u9TGq0JLgTH5QR0+tTlqTQ0huKKbmikOwgQygqBnjmqpjWWIAnByTjv9P5/nmtCxkQKS52knjnBx+HvUCoGfnGMk5XPbpn/Cr21Jvq0NLbjgD5QAPbinEMqgnoehpigBxvOEyc5PFWLh4jFtRgSMYGf5fhSHezsVt9FVd1FBZraexEIBHc9vep5CvGeOcVaxyfw/rVS+/wBWP94Vo9jn6lMrtce1STECNvoarHlj9KkuP9U30qEinuZG6ioaKqxpc//Z", "is_video": false, "location": null, "should_log_client_event": false, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "shortcode": "BpHbXvpAE-g", "is_ad": false, "display_resources": [{"config_height": 800, "config_width": 640, "src": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/vp/ee9f92fc4e16d6fcb6f0fb1e1be10da9/5DB7BCB6/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/42689730_962137857303817_3244288342465676550_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com"}, {"config_height": 937, "config_width": 750, "src": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/vp/8683881fa7098195ffef3989e61aaccf/5DAC4DB6/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/42689730_962137857303817_3244288342465676550_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com"}, {"config_height": 1350, "config_width": 1080, "src": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/vp/31b5fb7a81ae65d8d64e7fdfc370b4f3/5DAFD340/t51.2885-15/e35/42689730_962137857303817_3244288342465676550_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com"}], "edge_media_to_parent_comment": {"page_info": {"has_next_page": false, "end_cursor": null}, "edges": [], "count": 0}, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "#isabeletemoteo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAdoro cuidar do cabelo e h\u00e1 pouco tempo descobri que assim como a nossa pele, ele precisa de prote\u00e7\u00e3o di\u00e1ria! Pensando nisso, a #eudoraoficial desenvolveu a linha Si\u00e0ge Solar. A melhor parte \u00e9 que al\u00e9m de proteger contra raios UV, a linha fortalece os fios e deixa os cabelos muito mais saud\u00e1veis. Esse na foto \u00e9 o DD Cream que tem 12 benef\u00edcios em 1, que \u00e9 ideal para proteger os fios no dia a dia... \u2600\ufe0f\ud83d\udc9c #ChegaL\u00e1eEudora #Publi #Eudora #Cabelos #EudoraSi\u00e0geSolar \ud83d\udcf8 #andreligeiro"}}]}}