{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/c2b94f769d1c3c9942aeae89fcb5a485/5DC82ACB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/31270323_184033762246617_1613851351794581504_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 640}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/271fb9543f4373c1741d959463be4a57/5DED1ECB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/31270323_184033762246617_1613851351794581504_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 750}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/74ef598885f2967c736a9f2914c0b511/5DE45F2E/t51.2885-15/e35/31270323_184033762246617_1613851351794581504_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1080}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "diabetes.insta", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/0f8cad78f04c43b6fad4015428fb24d9/5DC8946B/t51.2885-19/s150x150/26158237_1943945979267430_4495003048464089088_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Diabetes - Type Thrive", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "6441636604", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1766159697248751215", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 36, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1080}, "__typename": "GraphImage", "location": null, "shortcode": "BiCqOMbH45v", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "media_preview": "ACoq3S2KcDkZorOu5JCdqjjuc4/CpKSuWJrtYwdvzMOwrGu5p3JwCNvDBeg/I81fjVZFwBj2pJ1CDIyO5x6+9PbUatewabM8sX7zO5TjJ6kVfqjYENHx1zz/APr71cxRuS9GSlwvWmNsfnIqGXO/2wP739M0sLNnHXPru7fUd6AJEjUdOf8AOaaamY7eTWdczsgyCB9ad7BZsnZgnPSq5vADiqxulfIyCB1IqgXGep/IUXGovqdVTs4pKG6UhGPqN6YzsXqe9YRmycnn35NXdU+/WQa122M9zRSBTzyfxqTKjj096qITtptXZPoTdrqf/9k=", "taken_at_timestamp": 1524762664, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "A s\u00edndrome metab\u00f3lica \u00e9 uma doen\u00e7a moderna decorrente de maus h\u00e1bitos alimentares, obesidade e sedentarismo, sendo associada a outros dist\u00farbios metab\u00f3licos como o quadro de resist\u00eancia \u00e0 insulina e hipertens\u00e3o, o que aumenta consideravelmente a susceptibilidade para desenvolver complica\u00e7\u00f5es card\u00edacas (infarto do mioc\u00e1rdio), neurol\u00f3gicas (AVC ou \u201cderrame cerebral\u201d), vasculares perif\u00e9ricas (varizes e cansa\u00e7o nos membros) e metab\u00f3licas (diabetes, press\u00e3o alta, labirintite). \ud83d\udd39\n\nOs sintomas s\u00e3o diversos e consequentes da associa\u00e7\u00e3o de dist\u00farbios dos diversos tecidos acometidos: dores musculares e articulares, apneia obstrutiva do sono, altera\u00e7\u00f5es de glicemia, boca seca e sede exagerada, tonturas, zumbidos, dores de cabe\u00e7a, mal-estar geral, cansa\u00e7o e fadiga cr\u00f4nica. \ud83d\udd39\n\nO diagn\u00f3stico leva em conta os dados laboratoriais e a presen\u00e7a dos fatores de risco como hipertens\u00e3o, intoler\u00e2ncia \u00e0 glicose, hipercolesterolemia, circunfer\u00eancia abdominal, dentre outros. Cabe dizer que a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica regular e a perda de peso s\u00e3o as principais formas de tratamento, por\u00e9m pode ser necess\u00e1rio o uso de medicamentos. Na presen\u00e7a de um ou mais desses sinais, procure um m\u00e9dico de sua confian\u00e7a para uma avalia\u00e7\u00e3o, diagn\u00f3stico e tratamento individualizado. Cuide-se.\n\n#s\u00edndromemetabolica #obesidade #sedentarismo #hipertens\u00e3o #AVC #metabolismo #diabetes #press\u00e3oalta #glicemia #glicose#novociclo #medicinaquantica #biofisicaquantica #terapiasnaturais #auriculoterapia #healthlifestyle #desintoxica\u00e7\u00e3o #equilibrio #harmonia #autoconhecimento #corpo #mente #alma #estilodevida #dramyrianecher\n\n#s\u00edndromemetabolica #obesidade #sedentarismo #hipertens\u00e3o #AVC\n-----------------------------------------------------------------\nRepost:@dramyrianecher"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6IjA5NWNjMzYwYzE1NjQ3ZjY5NmU2ZGI3M2YyNzFlZjY2MTc2NjE1OTY5NzI0ODc1MTIxNSJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ==", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/74ef598885f2967c736a9f2914c0b511/5DE45F2E/t51.2885-15/e35/31270323_184033762246617_1613851351794581504_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 0, "edges": []}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person", "is_video": false}