{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/784a52fe11b8cae752c209eaed1ef992/5DC9B4F9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/43171182_341350923290379_7124541296681514263_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 426}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a750c696a6ec792803b817e541e087c0/5DB831F9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/43171182_341350923290379_7124541296681514263_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 499}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/0e729b63232cce490dea1da3072e1608/5DE4871C/t51.2885-15/e35/43171182_341350923290379_7124541296681514263_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 719}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Here to empower.", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "5510504888", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1901412554534568009", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 321, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 719}, "__typename": "GraphImage", "location": null, "shortcode": "BpjLKTsgEBJ", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 45, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "created_at": 1540886302, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "aliona__sleac", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f0796ae0e29a58ea389d8a85bbf8aa93/5DED291A/t51.2885-19/s150x150/64682989_289172535187931_6138976350230282240_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2045335652"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@aliona__sleac \u2600\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "created_at": 1540930231, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17992788424065441"}}]}, "id": "17989478035065848"}}, {"node": {"text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18", "created_at": 1540886891, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "tina_chiornaia", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/0809c10eb818ca4e99dde1d5bfa1b6f1/5DCDBB25/t51.2885-19/s150x150/62416217_415799625929071_4937633118040358912_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "6277071083"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@tina_chiornaia \ud83e\udd17\ud83d\ude0d\u263a\ufe0f", "created_at": 1540930242, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17994953380020196"}}]}, "id": "17995154779002872"}}, {"node": {"text": "Numai ieri vorbeam cu sotul ca eu deja aproape de 4 ani nu dorm ca toti oamenii, si da Doamne, poate inca tot atat n-o sa dorm \ud83d\ude48\ud83d\ude0a Jese a inceput sa doarma toata noaptea cam dupa doi ani. Dar presupun ca daca nu ar dormi langa mine, ar fi altfel situatia)", "created_at": 1540886986, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "sabinaefros", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3d94bf388115e0f5a4a8a8d29b9a1fd4/5DCA2E89/t51.2885-19/s150x150/17076000_608442809356169_8421939914039361536_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "313623167"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@sabinaefros oh daaaaaaa, dac\u0103 l-am culca pe David l\u00e2ng\u0103 noi, tot nu s-ar trezi. Voi ave\u021bi ceva nout\u0103\u021bi? \ud83e\udd30\ud83e\udd17", "created_at": 1540930304, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17934141979200617"}}]}, "id": "17972194750086426"}}, {"node": {"text": "Sincer #dianna_ivanov citind m-am reg\u0103sit pe mine eu la fel am doi copii cu diferen\u021ba de 2 ani cel mic are doar 2 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni \u0219i deja am uitat ce \u00eenseamn\u0103 s\u0103 dorm o noapte \u00eentreag\u0103. \ud83d\ude0d", "created_at": 1540887012, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 3}, "owner": {"username": "gaby04_02", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/250d02d75cef44e8bb0debedd0968a75/5DBA7E82/t51.2885-19/s150x150/52879337_272940380287459_3028767497839968256_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "270755701"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@zmeugaby ohhhh, ce micu\u021b! Mult\u0103 putere, mami! \ud83d\udc95 \u2600\ufe0f", "created_at": 1540930336, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17902979986259701"}}]}, "id": "17957958484174259"}}, {"node": {"text": "B\u0103iatul dup\u0103 \u00een\u021b\u0103rcare a dormit toat\u0103 noaptea. Feti\u021ba c\u00eend al\u0103ptam se trezea din jumate un jumate de ora\ud83d\ude44sau dormea cu sinul in guri\u021b\u0103, acuma dup\u0103 \u00een\u021b\u0103rcare doarme bine. Se treze\u0219te cam de doua ori sa bea apa, \u0219i diminea\u021ba e desteptatorul.\ud83e\udd17 M-am obi\u0219nuit deja. \u0218i chiar dac dorm \u0219i totul e bine oricum m\u0103 trezesc sa vad daca sunt \u00eenveli\u021bi sau pur \u0219i simplu s\u0103 le mai dau un pupic. At\u00eet de repede cresc. \ud83e\udd17", "created_at": 1540887686, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "viorica.lefter", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/5a295702d7d3fa1805fac970350bd9e9/5DC9E987/t51.2885-19/s150x150/50618320_389457318475888_2837735654685671424_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4588620238"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@viorica.lefter hehe, \u0219i David doarmea doar cu s\u00e2nul \u00een gur\u0103)) da, timpul trece repede, ai dreptate \ud83d\ude4c\u2600\ufe0f", "created_at": 1540930456, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17968341007143595"}}]}, "id": "17988954490067782"}}, {"node": {"text": "Gemenii mei peste o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103 \u00eemplinesc un ani\u0219or\ud83c\udf89,sunt nop\u021bi c\u0103 stau practic toat\u0103 noaptea treaz\u0103 c\u00e2nd \u00eei doare c\u00e2te ceva, \u0219i vor ambii s\u0103 stea mereu la \u021b\u00ee\u021b\u00ee\ud83d\ude49, dar sunt nop\u021bi bune le zic eu care se treze\u0219te un bebe \u00eel hr\u0103nesc, \u00eel termin de hr\u0103nit \u0219i se treze\u0219te cel\u0103lalt de parc\u0103 se simt unul pe altul \u0219i tot a\u0219a p\u00e2n\u0103 diminea\u021b\u0103 \u0219i mai reu\u0219esc s\u0103 a\u021b\u00e2pesc \u0219i eu pu\u021bin , dar nicidecum nu pot num\u0103ra de c\u00eeteori se trezesc c\u0103 eu m\u0103 simt mereu treaz\u0103. \u00cenc\u0103 toat\u0103 noaptea Bebelu\u0219ii mei  n-au dormit-o\ud83d\ude48", "created_at": 1540888018, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "anaginju", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b68e1a1dd9681d54e12dccbbb63f5537/5DE57607/t51.2885-19/s150x150/37354971_241565953121039_874277907776667648_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3417569626"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@anaginju gemeni al\u0103pta\u021bi)) tu e\u0219ti eroina \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f mult\u0103 putere \u00een continuare!\u2600\ufe0f", "created_at": 1540930550, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17921295028225896"}}]}, "id": "17996005366063365"}}, {"node": {"text": "Eu la toti le zic ca n-am noroc la copii care sa doarma)) Primul baiat abia pe la 2 ani a inceput a dormi cit de cit noptile(acum are 5 ani, cu dinsul am scapat)))Al doilea baietel 9 luni , numai adorm eu si se trezeste el)...Vesel #momlife ce mai... ))", "created_at": 1540889181, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "marrydanuta", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f379c1ecba74940bb755bf91d46b9199/5DCE04AB/t51.2885-19/s150x150/66456329_2305019996284713_3495263596873515008_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2973872389"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@marrydanuta hoho, ce bucurie) \u00eenc\u0103 vreun an \u0219i scapi \u0219i cu al doilea))\u2764\ufe0f", "created_at": 1540930629, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17964890359150024"}}]}, "id": "17903563240255147"}}, {"node": {"text": "Give me \u270b\ud83c\udffb\ud83d\ude02 \ud83d\ude02", "created_at": 1540890032, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "chrystinadrumea", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6a4de7f8a092ab054d974c23e15c5570/5DB2C5B0/t51.2885-19/s150x150/37022838_188823128647568_4653177154853404672_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1279632644"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@chrystinadrumea high five, girl!", "created_at": 1540930642, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17934416578201871"}}]}, "id": "17972330389094925"}}, {"node": {"text": "11 luni la fel mare noroc am sa fie de 4-5 ori de cele m multe ori de 10 si m mult.O alaptez si de multe ori se trezeste suge un pic se calmeaza si adoarme la loc", "created_at": 1540892731, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "mggiuliana", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/bb72a08244e2c66920f5c12a57d419d0/5DB4DE4A/t51.2885-19/s150x150/66184635_2335258900055220_2831078249218441216_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "6253211771"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@mggiuliana yup, te \u00een\u021beleg!) \ud83d\ude02\ud83d\udd25", "created_at": 1540930667, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17920690636237706"}}]}, "id": "17932948060206287"}}, {"node": {"text": "Dup\u0103 v\u00e2rsta de 4 ani b\u0103ie\u021bii mei au \u00eenceput sa doarm\u0103 noaptea f\u0103r\u0103 sa se trezeasc\u0103. Discutam cu so\u021bul \u0219i ziceam ca abia acum m-am recuperat dup\u0103 vreo 6 ani de dormit iepureste\ud83d\ude01. P. S. Cel mare are 6 ani cel mic are 4 ani", "created_at": 1540894175, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "sicana00", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/bc139225cdf9c6088ede2165b56e4756/5DCCBE56/t51.2885-19/s150x150/62454435_2068155373488373_869083771897380864_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "227472245"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@sicana00 eu tare sper la noi s\u0103 fie mai devremeeeee \ud83d\ude2d\ud83d\ude1d dar sunt preg\u0103tit\u0103 de orice surpriza))", "created_at": 1540930702, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17969588257141147"}}]}, "id": "17994255889010448"}}, {"node": {"text": "Eu m-am trezit azi diminea\u021b\u0103 \u0219i mi-am dat seama c\u0103 noaptea aceasta micul meu de 2ani nu s-a trezit deloc. Prima noapte dormit\u0103 \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f De el. Nu \u0219i de mine. Eu oricum m\u0103 trezesc instinctiv \u0219i dac\u0103 cel de l\u00e2ng\u0103 mine doarme, fug repede \u00een dormitor la feti\u021b\u0103 s\u0103 v\u0103d nu cumva s-a dezvelit \ud83e\udd14\ud83d\ude0d", "created_at": 1540896995, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "dianaghimpu", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1301c54c08b9d1f307f961ed09b59ee3/5DABA37D/t51.2885-19/s150x150/40784498_1956901394608393_2993679977263661056_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4016340916"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 2, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@dianaghimpu WOW! felicit\u0103ri))) s\u0103-mi zici cum va fi celelalte nop\u021bi \ud83e\udd17", "created_at": 1540930730, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17972076019186393"}}, {"node": {"text": "@dianna_ivanov noaptea aceasta a fost la fel. De fapt copii \u00eencep s\u0103 doarm\u0103 bine dup\u0103 \u00een\u021b\u0103rcare. Cel pu\u021bin spun asta din practica mea", "created_at": 1540998509, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dianaghimpu", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1301c54c08b9d1f307f961ed09b59ee3/5DABA37D/t51.2885-19/s150x150/40784498_1956901394608393_2993679977263661056_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4016340916"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17876560075302936"}}]}, "id": "17994010477043305"}}, {"node": {"text": "#twiceMOMat22 \ud83d\udc4d", "created_at": 1540897561, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "tareq_d", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/fd984772c73df5ddd693b28c47f3c239/5DEDB883/t51.2885-19/s150x150/58409454_391777634887015_7861510986161717248_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "226725846"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17902426465262739"}}, {"node": {"text": "Fata mea doarme ne\u00eentoars\u0103 toat\u0103 noaptea, dar cel mai bine dimineata.... \u00eenainte de \u0219coal\u0103\ud83d\ude00cred ca e ok pentru 12 ani\ud83d\udc67. Dar dac\u0103 serios,  am al\u0103ptat-o 1,8 ani (de la 1 an doar la somn... altfel nu prea adormea, deoarece nu recunostea suzete, sticlu\u021be, adormit pe picioare etc. doar s\u00eenul) dormea bini\u0219or si atunci...poate odata  pe noapte se trezea...Baft\u0103, Diana, m\u0103mica micului tobo\u0219ar!", "created_at": 1540900674, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "cernetchinatalia", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/2f1ca3317c5683dcd4e345b530d31ea6/5DB895E0/t51.2885-19/s150x150/49454247_937975326406501_4855235854093778944_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2990040519"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@cernetchinatalia unde-s ai mei 12 ani? Mama zice c\u0103 nici un tanc nu m\u0103 trezea \ud83d\ude02 acum a\u0219 dormi dus\u0103 dar c\u00e2nd eram bebe tot f\u0103ceam probleme \ud83e\udd2a\ud83d\ude1d", "created_at": 1540930815, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17989498135069970"}}]}, "id": "17930904535221898"}}, {"node": {"text": "Ridic si eu o cafea si spun \u2018cheers\u2019- cred ca noaptea trecuta tot de 15 ori :) nu adoarme singur nici Luca (3ani si 8 luni), iar Vlad pina la 3 luni noaptea se trezea doar o data sa manance...dupa 3 luni minim de 5-6 ori. Dar, cum spui si tu, m-am obisnuit si astup cearcanele dimineata si imi beau cafeaua si merg inainte :)", "created_at": 1540901115, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "liviasura", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3a07d0ac744ea19039c44dcfe2a4fa2e/5DCF991C/t51.2885-19/s150x150/50984107_317557848899076_2456812866309718016_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "594794571"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 2, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@liviasura cred c\u0103 din cauza erup\u021biilor dentare Vl\u0103du\u021b se treze\u0219te at\u00e2t de des nu? La Mark \u0103sta e motivul \ud83d\ude2d \u00een nop\u021bi obi\u0219nuite, de 5 ori \ud83d\ude2c\ud83e\udd2a", "created_at": 1540930900, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17979600085111835"}}, {"node": {"text": "@dianna_ivanov da, din cauza eruptiilor dentare!!! Dar nu ma pling, ca am avut aproape 2 saptamani pauza dupa puseul de eruptii care incepuse la 5 luni :)", "created_at": 1540956932, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "liviasura", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3a07d0ac744ea19039c44dcfe2a4fa2e/5DCF991C/t51.2885-19/s150x150/50984107_317557848899076_2456812866309718016_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "594794571"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17979363883097188"}}]}, "id": "17965222927150392"}}, {"node": {"text": "Si eu ma trezesc de cel putin trei ori pe noapte sa vad daca mi-e \u00eenvelita odrasla sau daca doarme \u00eentr-o pozitie comfortabila \ud83d\ude48. Desi stiu ca \u00een secunda urmatoare se va dezveli pentru ca asa face mereu, iar \u00een odaie este un climat absolut confortabil - eu continui sa fac asta... \ud83d\ude07 #asasuntmamele", "created_at": 1540902506, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "diana_kissaru", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3e3d0829aaab5411b6299563d3e9f24f/5DC958D1/t51.2885-19/s150x150/64288912_379065529400646_5964932923797798912_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5385502724"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@diana.mihai.kiss am impresia c\u0103 atunci c\u00e2nd vor dormi prima data \u00een zori, nu o s\u0103-mi vina a crede. Apoi, voi face la fel ca tine)) \u2764\ufe0f \ud83d\ude0d", "created_at": 1540930965, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17964869374179413"}}]}, "id": "17920064455243146"}}, {"node": {"text": "Fetita mea are 11 luni. Sunt nopti in care se trezeste si de 3-4 ori pe ora, in rest, minim de 7 ori\ud83d\ude43.", "created_at": 1540904757, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "adri_moraru", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ae1f2bf7b8be88b13ae400f5e6d318b6/5DD19938/t51.2885-19/s150x150/43568276_316709145585067_6980187081456746496_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3611623402"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 2, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@adri_moraru hoho! Tot numai cu \u021bi\u021bi adoarme \u00eenapoi?", "created_at": 1540930994, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17967440362135463"}}, {"node": {"text": "@dianna_ivanov daaa...am incercat si alte medode, dar , esec", "created_at": 1540984325, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "adri_moraru", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ae1f2bf7b8be88b13ae400f5e6d318b6/5DD19938/t51.2885-19/s150x150/43568276_316709145585067_6980187081456746496_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3611623402"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17993008522008978"}}]}, "id": "17993688286017881"}}, {"node": {"text": "Dar voi ati mai auzit asa replici de la prieteni, rude: \u201cTu Asa I-ai invatat! Sa doarma la tita. Daca ar fi dormit in patutul lui nu s-ar fi trezit noaptea de atatea ori.\u201d\ud83d\ude33\ud83d\ude44\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude04", "created_at": 1540907448, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "buruiananastasia", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ac8669fe156508dc7cc4e9a4c893c39a/5DB48877/t51.2885-19/s150x150/43914065_254912455207400_5801685864031453184_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3104909170"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@buruiananastasia off, am auzit. \u0218i nu numai am auzit, dar am \u0219i citit \u00een c\u00e2teva bestseller-uri. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude21", "created_at": 1540931036, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17965327741148410"}}]}, "id": "17921545822224026"}}, {"node": {"text": "Si da e obositor insa confortul copilului meu e mai presus de orice. Ideea de a lasa copilul sa planga pana se linisteste o consider nonsense. Daca plange inseamna ca are nevoie de mami, de caldura ei, de vocea ei. \u2764\ufe0f", "created_at": 1540907783, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 3}, "owner": {"username": "buruiananastasia", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ac8669fe156508dc7cc4e9a4c893c39a/5DB48877/t51.2885-19/s150x150/43914065_254912455207400_5801685864031453184_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3104909170"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@buruiananastasia absolut de acord. Nu rezonez cu astfel de idei egoiste. Adic\u0103 9 luni l-am purtat \u0219i era ok, apoi s\u0103 \u00eel pun \u00een p\u0103tu\u021b \u0219i s\u0103 \u00eel las pl\u00e2ng\u00e2nd s\u0103 se deprind\u0103 f\u0103r\u0103 mine??!! No way!", "created_at": 1540931112, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17976875704124768"}}]}, "id": "17994994636057235"}}, {"node": {"text": "Vesel si la mine ...fetita 22 luni cu ultimii col\u021bi r\u0103cita era 39 etc ..si baiatul 4 luni cu un dinte se rupe gengiva si pt al doilea la cel cu febra si agitati..plang ambii vor la mama ..cateodata nustiu cum sa ma impartas \u00eens\u0103 pana la urma se gaseste solu\u021bia inventez..noptile )))) eu pierd nr ..insa cred la 15 ori pt ambii", "created_at": 1540915268, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "xsarss", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/e363ed876448defafcd5bb9d6513a197/5DBBF446/t51.2885-19/s150x150/47244698_528153477668937_5653928174321401856_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1522762991"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@xsarss oohh, ce r\u0103u \u00eemi pare c\u0103 au febr\u0103 (( \u00eemi vine s\u0103 fac dublu pentru ei c\u00e2nd sunt bolnavi. \ud83d\ude2d multa putere, mami!", "created_at": 1540931183, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17922112930233181"}}]}, "id": "17863638583289559"}}, {"node": {"text": "Am 2 copii ! Cel mare de 8 ani \u015fi cel mic de 6 luni \ud83d\ude0aCu \u0103la mic m\u0103 trezesc de vreo 6-7ori s\u0103-l alaptez ....exact a\u015fa era si cu primul...dar timpul trece repede \u015fi copiii cresc la fel de repede ... a\u015fa ca putere si r\u0103bdare nou\u0103 \ud83d\ude01", "created_at": 1540917909, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "haruta_katerina", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3069ae538aa847771611df0ae73a1f6c/5DE7F072/t51.2885-19/s150x150/46678800_323709184909509_694627921230299136_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2239200789"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@haruta_katerina ahaa, ave\u021bi dreptate! S\u0103 ne bucuram de fiecare clip\u0103)\u2764\ufe0f", "created_at": 1540931250, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dianna_ivanov", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/22398a79f809c4c64238b073db12f17e/5DE6DFBB/t51.2885-19/s150x150/60395388_2471801776171676_425781892126605312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5510504888"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17863684495294323"}}]}, "id": "17968174567142696"}}, {"node": {"text": "Avem 1 an si o luna , in eruptie uneori ne trezim si din 15 in 15 min . Sa dorm 2 sau 3 ore legate , pentru mine e un lux si probabil uitat deja :) Dar placerea de a o simti alaturi nu se compara cu nimic si merita absolut toate orele de nesomn . Am zis ca atunci cind voi avea dormite macar citeva nopti intregi ,facem un fratior si o luam de la capat :D", "created_at": 1541102543, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "iuli4ka007", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/cebfcb4fac22c607d34e8ac609e30196/5DB66910/t51.2885-19/s150x150/28434696_1988354567859090_7454071228614049792_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "876156272"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17993669005050505"}}, {"node": {"text": "Am doi copii. Unul de 8 ani-Valeric\u0103... e \u0219colar deja in clasa 2. \ud83d\ude0aNu se mai treze\u0219te noaptea. Dar c\u00e2nd era micu\u021b o f\u0103cea... de fapt c\u00e2t l am al\u0103ptat s a trezit mai des. Dup\u0103 \u00een\u021b\u0103rcare nu prea, dec\u00e2t doar adormea greu. \ud83d\ude43\u0218i i feti\u021ba de 10 luni- Evelina\ud83d\ude0d iat\u0103 cu ea ma trezesc des mai ales c\u00e2nd apare c\u00e2te un din\u021bi\u0219or. O al\u0103ptez \u0219i noaptea se treze\u0219te de vreo 3-4 ori dar c\u00e2nd ie\u0219i din\u021bi\u0219orii e \u0219i la fiecare ora a noptii\ud83d\ude0b dar ce nu face mama doar ca , copii sa fie fericiti\ud83e\udd29 S\u0103n\u0103tate mult\u0103 la toti copila\u0219ii!!! \ud83e\udd17", "created_at": 1541451075, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "alionastici", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7f000a05acdf343df4534db34cdc0f80/5DBB8BFF/t51.2885-19/s150x150/39613330_2244165745813774_4826352254862753792_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3017971107"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17967257149149353"}}, {"node": {"text": "Cel mare are aproape patru ani, se mai treze\u0219te cate o data pe noapte, iar in unele nop\u021bi doarme ne\u00eentrerupt. Asta, cam de pe la trei ani.\nBebelu\u0219a are noua luni si, cum este in plin\u0103 erup\u021bie dentar\u0103, se treze\u0219te de nenum\u0103rate ori. Nu doarme mai mult de o ora si se treze\u0219te. Am\u00e2ndoi sunt \u00eenca al\u0103pta\u021bi. \nRezistam \ud83d\udcaa\ud83c\udfff", "created_at": 1542494271, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "simplyagnes.ro", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6367eaa3a9813a6eccc0cd3e80eae610/5DCE1238/t51.2885-19/s150x150/50844767_590026164778352_6715781395702087680_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "240609125"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17992865587072951"}}]}, "media_preview": "ACobyGfaAT7/AJcfjUbIpBIPPXHPOfSrckId8jn/AOsf60pgIJK8A5x7VFyihHkkAZOSBgd6syqySeWQRjHBHqOP51NFbBQST86kMAPTvmppQZsSHqSM+23jA/DBFMPIyWbPSpBA5GcHmrDWvoRigRsOMjilcC2sbn+E/mKazFFIA5HbNW3Jyq9j1qNUHyjHGf60rAZYuHY/KBlu4zn/APXWksT7Rzge55/H3xx6VNCiiQgAAAZ6e9W4lGKfkOxmtC3dh+Gai8k/3v0NaZA5qCpA/9k=", "taken_at_timestamp": 1540886061, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "#coffeemom sau despre zile \u00een care te treze\u0219ti mai obosit\u0103 dec\u00e2t te-ai culcat.\n\ud83e\udd2aVoi \u0219ti\u021bi de c\u00e2te ori pe noapte se treze\u0219te o mam\u0103 de bebelu\u0219?\nDe minim 3. Eu, \u00een zilele norocoase, de 5-6. Atunci c\u00e2nd vreo unul dintre copii are erup\u021bii dentare sau e r\u0103cit, pot \u0219i de 15. \ud83d\ude1d\u0218i nu, eu absolut deloc NU am nevoie de comp\u0103timire sau de replici de genul \"S\u0103rmana!\", eu m-am obi\u0219nuit cu regimul de somn al copiilor mei (poate pt ca am uitat cum e s\u0103 dormi de sear\u0103 p\u00e2n\u0103 diminea\u021b\u0103 ne\u00eentrerupt). \u2764\ufe0fEu o s\u0103 fiu acolo pentru David \u00een toate nop\u021bile \u00een care se treze\u0219te \u0219i m\u0103 cheam\u0103 \u00een camera lui s\u0103 \u00eel \u00eembr\u0103\u021bi\u0219ez ca s\u0103 adoarm\u0103 l\u00e2ng\u0103 mine, \u0219i pentru Mark c\u00e2nd durerea de gingii e at\u00e2t de mare \u0219i unica alinare e \u021bi\u021bi \u0219i prezen\u021ba mea l\u00e2ng\u0103 el. \ud83d\ude34Oric\u00e2t de obositor e uneori, nu pot \u0219i nu voi accepta vreodat\u0103 op\u021biunea at\u00e2t de intens vehiculata de a-i l\u0103sa sa pl\u00e2ng\u0103 c\u00e2te 20-30 minute singuri \u00een camera lor p\u00e2n\u0103 adorm de istovire. \ud83e\udd14Copii vo\u0219tri ce v\u00e2rst\u0103 au \u0219i de c\u00e2te ori pe noapte se trezesc? C\u00e2nd au \u00eenceput s\u0103 doarm\u0103 toat\u0103 noaptea?\n#momlife #momblogger #cofeeaddict #twicemomat22 #ashadetare"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmRkZTM5ZmUyNTg3NDQ0N2IwOTI4OWM3ZjkyN2FkOTcxOTAxNDEyNTU0NTM0NTY4MDA5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/0e729b63232cce490dea1da3072e1608/5DE4871C/t51.2885-15/e35/43171182_341350923290379_7124541296681514263_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 45, "edges": [{"node": {"text": "Am doi copii. Unul de 8 ani-Valeric\u0103... e \u0219colar deja in clasa 2. \ud83d\ude0aNu se mai treze\u0219te noaptea. Dar c\u00e2nd era micu\u021b o f\u0103cea... de fapt c\u00e2t l am al\u0103ptat s a trezit mai des. Dup\u0103 \u00een\u021b\u0103rcare nu prea, dec\u00e2t doar adormea greu. \ud83d\ude43\u0218i i feti\u021ba de 10 luni- Evelina\ud83d\ude0d iat\u0103 cu ea ma trezesc des mai ales c\u00e2nd apare c\u00e2te un din\u021bi\u0219or. O al\u0103ptez \u0219i noaptea se treze\u0219te de vreo 3-4 ori dar c\u00e2nd ie\u0219i din\u021bi\u0219orii e \u0219i la fiecare ora a noptii\ud83d\ude0b dar ce nu face mama doar ca , copii sa fie fericiti\ud83e\udd29 S\u0103n\u0103tate mult\u0103 la toti copila\u0219ii!!! \ud83e\udd17", "created_at": 1541451075, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "alionastici", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7f000a05acdf343df4534db34cdc0f80/5DBB8BFF/t51.2885-19/s150x150/39613330_2244165745813774_4826352254862753792_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3017971107"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17967257149149353"}}, {"node": {"text": "Cel mare are aproape patru ani, se mai treze\u0219te cate o data pe noapte, iar in unele nop\u021bi doarme ne\u00eentrerupt. Asta, cam de pe la trei ani.\nBebelu\u0219a are noua luni si, cum este in plin\u0103 erup\u021bie dentar\u0103, se treze\u0219te de nenum\u0103rate ori. Nu doarme mai mult de o ora si se treze\u0219te. Am\u00e2ndoi sunt \u00eenca al\u0103pta\u021bi. \nRezistam \ud83d\udcaa\ud83c\udfff", "created_at": 1542494271, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "simplyagnes.ro", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6367eaa3a9813a6eccc0cd3e80eae610/5DCE1238/t51.2885-19/s150x150/50844767_590026164778352_6715781395702087680_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "240609125"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17992865587072951"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: 2 people, shoes, child, tree, outdoor and nature", "is_video": false}