{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8d65e8a16b5fae5c4a30db69b41a3586/5DE5672D/t51.2885-15/e35/45967353_1979130932134078_6816124207838672929_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 640}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8d65e8a16b5fae5c4a30db69b41a3586/5DE5672D/t51.2885-15/e35/45967353_1979130932134078_6816124207838672929_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 750}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8d65e8a16b5fae5c4a30db69b41a3586/5DE5672D/t51.2885-15/e35/45967353_1979130932134078_6816124207838672929_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1080}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "doisiguais", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/5237f659914b3ad6a713bc4e62a7ee75/5DD5D390/t51.2885-19/s150x150/14722972_688159411352917_3389311130252869632_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Dois Iguais", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "1976404062", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1916367596410089074", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 389, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 640, "height": 640}, "__typename": "GraphImage", "location": {"address_json": "{\"street_address\": \"Rua Girassol, 144\", \"zip_code\": \"05417-011\", \"city_name\": \"S\\u00e3o Paulo, Brazil\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}", "slug": "high-line", "id": "1024830675", "name": "High Line", "has_public_page": true}, "shortcode": "BqYTizzF65y", "is_ad": false, "caption_is_edited": true, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "media_preview": "ACoq1HVZ16Ak8EHoR7+/oeormbu0NuSMZU9Ceo9j7/oRyK0UuGD4HAyR7DFWHlWdTGwySSMnuAMnn1HUUmmhRd2o9TmcY4NHepZYymM9D0PrUfSkWJRxR16DNGD6UAakLrvYsDtbPcjpz/Mc0kTgjJz82T+Panh8qI8bj+ue/wD+urEUAA+ft0HYf40X7CWjv1MxjuHGcA1AcZ74960rpx91fx7c1RAzxipRbBNven5T0/U0xoCn3TnPNN2n1H+fwpb9Q1XQ244lj6cnuT1pJJAozTmqncd/pQBTkfcwwOnNKjkGminxjJOfQ0wHAluTyaj2Gnp1qalsVa5//9k=", "taken_at_timestamp": 1542668841, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "High Line Bar (@highlinebar) - Op\u00e7\u00e3o para casamento no ponto mais alto da Vila Madalena, em S\u00e3o Paulo. Com quatro ambientes e servi\u00e7os de buffet e coquetel, a casa garante uma festa completa.\n\nO rooftop, com vista privilegiada da cidade, \u00e9 ideal para uma cerim\u00f4nia ao p\u00f4r do sol. No deck, os convidados podem tomar drinks e degustar petiscos. Na parte interna, tem o bar e o espa\u00e7o para balada.\n\nNo complexo de arte, m\u00fasica, gastronomia e alta coquetelaria (inspirado no famoso parque suspenso de New York, de mesmo nome), \u00e9 poss\u00edvel fazer reservas para loca\u00e7\u00f5es completas ou de ambientes individuais. Os valores s\u00e3o or\u00e7ados a partir de R$ 160,00 por pessoa.\n.\n\u25b6Servi\u00e7o:\n.\n\ud83d\udea9@highlinebar - Rua Girassol, 144 \u2013 Vila Madalena \u2013 S\u00e3o Paulo\n\ud83d\udcde(11) 3032-2934\n\ud83d\udcf1(11) 99957-6571\n\ud83d\udce9 reservas@highlinebar.com.br\n.\n\ud83d\udcf7 Vagner Costa\n\n#s\u00e3opaulo #sp #espacoparacasamento"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNTljNTRkYjA3NmMyNDczN2I4YWViZGQ1MjJiNjA1YWUxOTE2MzY3NTk2NDEwMDg5MDc0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8d65e8a16b5fae5c4a30db69b41a3586/5DE5672D/t51.2885-15/e35/45967353_1979130932134078_6816124207838672929_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 0, "edges": []}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "No photo description available.", "is_video": false}