{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3d9f3d1669eee94dadf75679cea76c07/5DD1A668/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/44199531_2253445851556046_4860447540176900215_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 640}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/41df78ba6aab16f87fd87e5ae3c1d432/5DE496AC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/44199531_2253445851556046_4860447540176900215_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 750}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/869ae4d25cd2cc43a8d20d18a1661d83/5DD377D2/t51.2885-15/e35/44199531_2253445851556046_4860447540176900215_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1080}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "fitkiel", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d5aef49cfe7372169a13626e1fc26890/5DE3BED8/t51.2885-19/s150x150/41433941_248977092433182_4935097098765860864_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "FIT Kiel", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "2026561110", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1890766925836335091", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 212, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1080}, "__typename": "GraphImage", "location": null, "shortcode": "Bo9WoBXiDfz", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "I'm a fan \ud83d\ude0a...", "created_at": 1540139122, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "immort.ali.ty", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6f01b000ceb219ef2d71167e4f8c2f65/5DD90F28/t51.2885-19/s150x150/67745615_745739159174620_3035956255186223104_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "7582717162"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17901251926254885"}}]}, "media_preview": "ACoqcdxJOTgH1754HXqaRjIg3MGVRknnJ6Z7N2HP5DvUuzzMqpKncT04PUDv75+uKRldUKfIyZKn5XznpwAckk/KAPTPSqc7traxlCKtfcaUkxn5sY5JYcY6nAYkD1J6URzlFzkkEjnk8bT2/Ko0RmlMTkHMeXxkfefeVJJPUnBPoMD1qXy3YMEXB9Cf8aOe6cX0t2/4f8A5UpK3W/5f11HXs7r8uShADdevH3Tg/l2z61oxXW9FbpkA/mKzhDM3Mg5wOpU9O/Har6RNtHHYd6zvZ2OhJNX28jM+YscZxk5I+tS4Y8bjj028euee/fPWpTalW6nBJ47foaettnqf5/410c0f6RxqEl/w/wDwSq4c85JJx2xnHTJ9qiadrdCwHO5QfbOe36VMfLOAGKlvUEfj19qlSBShyx6jkjuO/XsaluNmlv6FxjJSTl+fkQxNIYstnIzkE8438AcjHHerkTSlFORyB1J9PpTGg4yWznjPrk/X17VOsCgAZ7e3+NY69jo07lPUJhG+ee3Bzg4PHPbnn6gZprzPJGy4KSFW9ewB69eeRjHWtOVFbOQDz3FNdRzx/nIp3Cxhw3AaNC/JwQePX1OfzOKmSaR4eOHByQBzyT69Dx6VPHDHsYbVxu9B61JbIoj6DkjPHpmlcdrlFZXcFW4B6DuMHrnjmr6K20ZwTgdqkKL6D8qtBRjpSvcfLY//2Q==", "taken_at_timestamp": 1539617003, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u203c\ufe0fFITALITY TAGE: Neuer\u00f6ffnung Altenholz\u203c\ufe0f\nAm 17. und 18. November laden wir euch alle zu unseren Fitality Tagen in unserem neuen Studio in Altenholz ein. \u261d\ud83c\udffc\nSamstag 17.11., 12-18 Uhr\nSonntag 18.11., 10-16 Uhr\nGeplant sind offene Probetrainings. \ud83c\udfcb\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f Jeder der Lust hat kann daran teilnehmen. Das reicht vom effektiven Ganzk\u00f6rpertraining f\u00fcr Einsteiger und Fortgeschrittene, \u00fcber unser Modified Strongman Training, das strukturiertes Krafttraining und intensive Workouts verbindet, bis hin zu unserem Best Ager Programm, das speziell f\u00fcr Menschen ab 60 gedacht ist. Wer dann nach dem Training Entspannung haben m\u00f6chte, der besucht eine unserer Yoga-Einheiten. \ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\nNeben den sportlichen Aktionen wird es auch Input f\u00fcr den Kopf geben mit Vortr\u00e4gen \u00fcber gesunde Ern\u00e4hrung vom THW Kiel Athletiktrainer und unserem Ern\u00e4hrungsexperten Lasse. Unser Neuroathletikexperte Tobi erkl\u00e4rt in seinem Vortrag \u00fcber Neuroathletik welchen Einfluss Gehirn und Nervensystem auf die Bewegungsabl\u00e4ufe haben und unser neuer Standortleiter in Altenholz Simon wird unser Trainings-Konzept vorstellen. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\nAuf euch warten au\u00dferdem exklusive Er\u00f6ffnungsangebote, wie beispielweise ein 10 % Rabatt auf jeden Laufzeittarif oder die M\u00f6glichkeit bei einer Verlosung eine FIT-Jahresmitgliedschaft zu gewinnen.\nMarkiert euch den Termin unbedingt im Kalender! Wir freuen uns \u00fcber jeden von euch. \ud83e\udd17\n#fitkiel #fitaltenholz #fit #fitness #fitspo #instafit #new #neuer\u00f6ffnung #functional #functionaltraining #functionalfitness #motivation #power #strong #health #picoftheday #kiel #altenholz #schleswigholstein #norden #igerskiel #instakiel"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMGIxMTZkNGIwYWRkNDNkNDk2MjlhMWNjNjA5ZDhmYTUxODkwNzY2OTI1ODM2MzM1MDkxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/869ae4d25cd2cc43a8d20d18a1661d83/5DD377D2/t51.2885-15/e35/44199531_2253445851556046_4860447540176900215_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 1, "edges": [{"node": {"text": "I'm a fan \ud83d\ude0a...", "created_at": 1540139122, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "immort.ali.ty", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6f01b000ceb219ef2d71167e4f8c2f65/5DD90F28/t51.2885-19/s150x150/67745615_745739159174620_3035956255186223104_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "7582717162"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17901251926254885"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: 4 people, shoes", "is_video": false}