{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/4ff1824a06b185946f64ac42394e2017/5DBF63ED/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/28435352_1711332188933607_1900179233527824384_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 800}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6bc2218d0a88d2beb307e80ab0a26a21/5DAAC629/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/28435352_1711332188933607_1900179233527824384_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 937}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d3434391af1a6cc5d449d89112b0ceb1/5DC0B987/t51.2885-15/e35/28435352_1711332188933607_1900179233527824384_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1350}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "josefinapolanco", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3804af3e638c5194682c877f0ec40b46/5DAB8159/t51.2885-19/s150x150/51872764_323535521841106_6338070066042503168_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Travel & Lifestyle Creative", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "31532336", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1731568077705244609", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 1726, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"y": 0.1640000045, "x": 0.6693333387, "user": {"username": "noalaltomaipo", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7cf915b21498b57aa213dba05edf9546/5DB4AA5B/t51.2885-19/11910106_433870630149954_1318887887_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "444437090", "full_name": "Protege El Caj\u00f3n"}}}, {"node": {"y": 0.523999989, "x": 0.2919999957, "user": {"username": "futakeeper", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/10bfbaf779c3063b36d6e705cf016f53/5DB4BE2C/t51.2885-19/s150x150/16464038_1941325766088433_2243286041748307968_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1574037896", "full_name": "Futaleufu Riverkeeper"}}}, {"node": {"y": 0.4199999869, "x": 0.6573333144, "user": {"username": "diguillinlibre", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/c9527639f813cf22414406ef06b15f91/5DAFB375/t51.2885-19/s150x150/18013345_1048458831922414_741150409980116992_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4709637949", "full_name": "Diguill\u00edn Libre"}}}, {"node": {"y": 0.72, "x": 0.6373333333, "user": {"username": "redrioslibres", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b654ba37573a8b8213313e98aa2fd0d5/5DC109BA/t51.2885-19/s150x150/29096291_349923282080435_8325755624683995136_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5966809424", "full_name": "Red por los R\u00edos Libres"}}}, {"node": {"y": 0.2453333288, "x": 0.2626666725, "user": {"username": "nublelibre", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7fb950e5b024134f34dd3d01e0261b26/5DABA21E/t51.2885-19/s150x150/25007032_709363159257719_6502133946984169472_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "6743784639", "full_name": "\u00d1uble Libre"}}}]}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1350}, "__typename": "GraphImage", "location": {"address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Futaleuf\\u00fa, Chile\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"CL\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}", "slug": "futaleufu-chile", "id": "251498756", "name": "Futaleuf\u00fa, Chile", "has_public_page": true}, "shortcode": "BgHw_4QBu_B", "is_ad": false, "caption_is_edited": true, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 14, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "\ud83d\ude22", "created_at": 1520639098, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "marbrownell", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/550abff77167838d6c0e4bbd5e1ea72a/5DA3E71E/t51.2885-19/s150x150/59444395_432815274172659_4934234235541127168_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "375910579"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17911615276095163"}}, {"node": {"text": "\ud83d\ude1e\ud83d\ude22", "created_at": 1520639373, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "andresroi", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9d1b9b364a672bf2062f7e1520ab8b14/5DA4B150/t51.2885-19/s150x150/52537106_332004847427074_884723598953021440_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "144787450"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17928921889062765"}}, {"node": {"text": "Sinceramente, la situaci\u00f3n de Chile es dif\u00edcil de analizar, mientras no se legisle correctamente para ''prevenir'' megaproyectos (que en parte benefician a muchos) se da\u00f1a el ecosistema y de manera indirecta se afecta a todos, lo bueno es que existen alternativas a las hidroel\u00e9ctricas o embalses como el megaproyecto de paneles fotovoltaicos en el norte de Chile\u2026 Mantengo la fe de que alg\u00fan d\u00eda se pueda sustentar a un pa\u00eds solo con energ\u00edas limpias que no da\u00f1en ecosistemas \ud83c\udf43\ud83d\ude0a", "created_at": 1520639395, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "ignacio.catos", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8626171825f88ae5b6a47910579da2d0/5DAB6E1A/t51.2885-19/s150x150/56493006_438337926737345_1571639786144268288_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2464324541"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17931429121053152"}}, {"node": {"text": "Yo lo encuentro horrible, la humanidad como que a\u00fan no cacha lo que pasa y  lo que pasa afuera, todo esto del cambio clim\u00e1tico, que la tercera guerra mundial ser\u00e1 por el agua! El planeta se calienta y nadie hace nada todos siguen su vida tan normal. Yo personalmente apoyo al no alto Maipo. Saludos", "created_at": 1520640885, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "cataliniwis", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b55abb947ba19c72a38cc5c53f1c1c24/5DAA073C/t51.2885-19/s150x150/38486783_498738400601116_5062909918130995200_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "144684265"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17857398358227779"}}, {"node": {"text": "El tema cn los megaproyectos es el que afectan a muchos y benefician a pocos, es de locos asumir que en Chile el agua este en manos de extrangeros. Falta vision para cmprender que el agua es vital en nuestras vidas y no solo un bien de cnsumo. Se ha llegado a un punto en que hay gebte cn plata qe cmpra agua de glaciares x su pureza... Debemos proteger el agua como un bien natural y de nuestro pa\u00eds. No podemos permitir qe se ejecuten proyectos tan invasivos como los que se han mencionado. Se debe generar una cultura en lo valioso de cuidar el agua y no solo los rios y lagos, sino las aguas subterraneas amenazadas por sistemas como el fracking (creo se escribe as\u00ed) o la misma industria minera, proteger el pompon que se da en Chilo\u00e9 qe es la base de los ecosistemas de esa zona por ejemplo.", "created_at": 1520641780, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "pau.catgaryen", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/98672925288c5e6d170e026db9db53f1/5DAD6307/t51.2885-19/s150x150/41721149_257705594883073_7752584933293424640_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2111172710"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17889595657198003"}}, {"node": {"text": "Y siguiendo lo que mencionaba aveces no es s\u00f3lo cosa de megaproyectos es cuestion de ver como hay rios y lahos qe no son cuidadosby estan llebso de cntaminaci\u00f3n. Piense en que en Pto Varas x ejemplo no se debiera de meter gente al agua xqe esta llena de caca literalmente... rios hermosos llenos de basura, destruccion de humedales. Aveces ni siquiera es cosa del qe la poblaci\u00f3n cresca bastaria cn tener educacion en cuidado ambiental y no asumir que ya el da\u00f1o est\u00e1 hecho como muchos alegan cn algo tan simple como no usar bolsas plasticas...", "created_at": 1520641951, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "pau.catgaryen", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/98672925288c5e6d170e026db9db53f1/5DAD6307/t51.2885-19/s150x150/41721149_257705594883073_7752584933293424640_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2111172710"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17929548388003353"}}, {"node": {"text": "josefina te iba a pedir esta foto por que esta hermosa hasta que v\u00ed el comentar\u00edo que deja para pensarlo demaciado,  aun la gente no se culturiza en todos los sentidos del cuidado del agua y del  peso que se debe tomar aun teniendo gigantescas empresas la gente no cuida y si tan solo exsistiera ese cuidado peque\u00f1o de las personas de seguro muchos mas se sumar\u00edan al cuidado y a la opocicion de estas centrales que ni si quiera se mencionan en \u00f1as noticias,falta mucha difucion de estos casos gracias por aportar con eso.", "created_at": 1520647406, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "jose.sepulveda.sa", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/312617b6c15aeb4bef5c44a1dcd156b2/5DAE6C86/t51.2885-19/s150x150/64638291_377028329832851_5607179821831421952_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1139775397"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17897922853168723"}}, {"node": {"text": "Qu\u00e9 fuerte...", "created_at": 1520648115, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "chinacarracedo", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/135add9f1857d58a17af1b329e91dfe7/5DAB9CAF/t51.2885-19/s150x150/32247593_208178203120819_2688283931089829888_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "322073395"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17905054579143123"}}, {"node": {"text": "\ud83d\ude25", "created_at": 1520648990, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "nikiossandon", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/4257f49472ca23ed02328d0e71a1c896/5DA2350D/t51.2885-19/s150x150/57325340_634422340331604_7136782198954262528_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "333637024"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17902003606153170"}}, {"node": {"text": "Gracias por compartir!! Y tengamos mucho ojo, ya que no son s\u00f3lo las hidroel\u00e9ctricas y mega embalses. La gran miner\u00eda tambi\u00e9n es responsable de este agotamiento, ellos usan miles y miles de litros de aguas para sus procesos productivos \u00bfPor qu\u00e9 creen ustedes que en el norte de Chile ya los r\u00edos bajan sin agua\u200b? Y la poca agua que baja viene contaminada con desechos mineros (relaves) y no se puede consumir? Es el momento de proteger Chile y sus 115 cuencas, de las cuales hemos perdido bastante por la contaminaci\u00f3n. Por eso #NoADominga en #PuntaDeChoros!! #SalvemosLaHiguera #ArchipielagoHumboldt", "created_at": 1520652564, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 6}, "owner": {"username": "chaopescao_", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/313ae2e2a0a94a6aac3f4c846fb68937/5DAA5350/t51.2885-19/s150x150/54800514_1505547866247757_4013261477682085888_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "688221555"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17928869110049007"}}, {"node": {"text": "Q lindo", "created_at": 1520681260, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "upliftphotography_", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/445f048ac55707d69038d17bae761bac/5DB234A2/t51.2885-19/s150x150/16906652_394040884305297_3545760150142844928_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4598023550"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17930838682048174"}}, {"node": {"text": "El \u00d1uble est\u00e1 en un momento cr\u00edtico, este a\u00f1o pretenden comenzar las obras del megaembalse Punilla, casi del mismo tama\u00f1o que Ralco!! Es una aberraci\u00f3n que el estado chileno se empe\u00f1e en este tipo de embalse, absolutamente obsoleto! Gracias por difundir, necesitamos que m\u00e1s personas se enteren de lo que est\u00e1 pasando en el \u00d1uble!! #\u00f1ublelibre #\u00f1ublesinrepresas #riosvivos #rioslibres #sanfabian", "created_at": 1520699625, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 3}, "owner": {"username": "nublelibre", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7fb950e5b024134f34dd3d01e0261b26/5DABA21E/t51.2885-19/s150x150/25007032_709363159257719_6502133946984169472_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "6743784639"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17929239817047960"}}, {"node": {"text": "En Argentina pasa lo mismo sigue @riosantacruzlibre es nuestra lucha!", "created_at": 1520724195, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "sofimmarquez", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/70cbae4df6bfb5eac9dbf003ca002ba5/5DBCE5F2/t51.2885-19/s150x150/57317319_360928667875650_5239522409316352000_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "390410740"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17931064612001031"}}, {"node": {"text": "Terrible!! Mientras tanto en Chile se sigue lucrando con un recurso natural que es un derecho humano b\u00e1sico \ud83d\ude29 a proteger lo que es de tod@s!! Nosotr@s tambi\u00e9n en un momento critico, con el proyecto aprobado por el comit\u00e9 regional, ahora a apelar al comit\u00e9 de ministros \ud83d\ude4f parece broma que pretendan destruir ecosistemas \u00fanicos a nivel mundial solo por intereses personales... gracias por la difusi\u00f3n, un abrazo! #diguillinlibre #fueraaktei", "created_at": 1520776844, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "diguillinlibre", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/c9527639f813cf22414406ef06b15f91/5DAFB375/t51.2885-19/s150x150/18013345_1048458831922414_741150409980116992_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4709637949"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17921431051072912"}}]}, "media_preview": "ACEqhhUEe3+elObioAxpcE10nA9SZmXZkctnH4f/AF6qnnrTzTKBiYoozRQPUtsoB9qZu4P4Yp7cilhUMSv8RHH+f8mghaspk80ikFgDwCaY5wT9egpjBvp6H6VLZsoi8/5NFG1v8kUVBpoaHWkIzxnDD7reh7A+x9expy1FL0rY5VoylICWOeGzz9e9R57VNLzg9yP61DWLOpC5HvRTKKRR/9k=", "taken_at_timestamp": 1520639022, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u00bfSab\u00edan que Cape Town (Sud\u00e1frica) ser\u00e1 la primera ciudad en el mundo en quedarse sin agua? S\u00ed, sin agua \ud83d\udca7\u274c Tras enfrentar tres a\u00f1os seguidos de sequ\u00edas y un acelerado crecimiento demogr\u00e1fico, los suministros de agua de la ciudad est\u00e1n por quedarse completamente secos \ud83d\udec0\ud83c\udffb Ya cruzaron el punto de no retorno, el \u201cd\u00eda cero\u201d amenaza con llegar a la ciudad en junio del 2018. Las tuber\u00edas de las casas y los negocios se secar\u00e1n y la gente tendr\u00e1 que hacer cola para recibir raciones de agua en 200 puntos de recolecci\u00f3n. Y por mientras, ac\u00e1 en Chile nuestros r\u00edos de agua pura viven bajo la constante amenaza de megaproyectos hidroel\u00e9ctricos y embalses.\n.\n\u00bfQu\u00e9 opinan?\n.\nAc\u00e1 les dejar\u00e9 un par de cuentas de organizaciones que batallan contra estos megaproyectos. S\u00edganlos, inf\u00f3rmense de lo que est\u00e1 pasando con los recursos naturales de nuestro pa\u00eds, y ayuden a correr la voz.\n.\n\n@diguillinlibre \n@noalaltomaipo\n@futakeeper\n@nublelibre\n@redrioslibres"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYWQwNTc4YmQxMzIyNDlkNWJhYmU3ODYzZWZiMWVlNjYxNzMxNTY4MDc3NzA1MjQ0NjA5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d3434391af1a6cc5d449d89112b0ceb1/5DC0B987/t51.2885-15/e35/28435352_1711332188933607_1900179233527824384_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 14, "edges": [{"node": {"text": "En Argentina pasa lo mismo sigue @riosantacruzlibre es nuestra lucha!", "created_at": 1520724195, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "sofimmarquez", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/70cbae4df6bfb5eac9dbf003ca002ba5/5DBCE5F2/t51.2885-19/s150x150/57317319_360928667875650_5239522409316352000_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "390410740"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17931064612001031"}}, {"node": {"text": "Terrible!! Mientras tanto en Chile se sigue lucrando con un recurso natural que es un derecho humano b\u00e1sico \ud83d\ude29 a proteger lo que es de tod@s!! Nosotr@s tambi\u00e9n en un momento critico, con el proyecto aprobado por el comit\u00e9 regional, ahora a apelar al comit\u00e9 de ministros \ud83d\ude4f parece broma que pretendan destruir ecosistemas \u00fanicos a nivel mundial solo por intereses personales... gracias por la difusi\u00f3n, un abrazo! #diguillinlibre #fueraaktei", "created_at": 1520776844, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "diguillinlibre", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/c9527639f813cf22414406ef06b15f91/5DAFB375/t51.2885-19/s150x150/18013345_1048458831922414_741150409980116992_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4709637949"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17921431051072912"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: water and outdoor", "is_video": false}