{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f1c61e815f33364b7f07b44adde8be3c/5DBB7442/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/52147141_590631824736873_2711244954058744814_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 637}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/96c6d64f653de61faa1bc9436a4b5757/5DBE3742/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/52147141_590631824736873_2711244954058744814_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 747}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6d1f02db6a06d50166a8d2d11ef43210/5DAF78A7/t51.2885-15/e35/52147141_590631824736873_2711244954058744814_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1076}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "leticiarochaof", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7254d00378ef22af2bcfcee7c90cfe74/5DAF2B4F/t51.2885-19/s150x150/65122641_365992000768112_3255381182241570816_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "LET\u00cdCIA ROCHA", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "19303678", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1995121660889490272", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 1749, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"y": 0.1002101057, "x": 0.8896940296, "user": {"username": "barbara_beautystuff", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8fbad6ea7f27a92ba86b62cdf4f8a018/5DC12D24/t51.2885-19/s150x150/39322104_223902631806295_1949082083347398656_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "18490089", "full_name": "B\u00e1rbara Sousa"}}}]}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1076}, "__typename": "GraphImage", "location": {"address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Bombinhas\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}", "slug": "bombinhas", "id": "215870504", "name": "Bombinhas", "has_public_page": true}, "shortcode": "BuwGJR5AWNg", "is_ad": false, "caption_is_edited": true, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "media_preview": "ACop6Sim7xnHP5Gk8we/5GgB9FM8we/5H/Cl3j3/ACNADqKaHB45/I06gCIqc5/9mP8AKlVPXP5mpKKAGbB7/maXYPf8zTqQjPcj6UAIEA9ePc06mbD/AHj+n+FLg+p/SgB1FFFABRRRQAUUUUAf/9k=", "taken_at_timestamp": 1552057057, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Honestamente, eu n\u00e3o me importo com as flores, nem com os jantares alusivos ao dia, nem com os mais tipos de encontros e declara\u00e7\u00f5es na internet. N\u00e3o sei de que lugar v\u00eam as inten\u00e7\u00f5es e/ou motiva\u00e7\u00f5es, ent\u00e3o limito-me a n\u00e3o julgar... Agora o que verdadeiramente me incomoda, \u00e9 que estamos numa era em que se fala de feminismo com uma banaliza\u00e7\u00e3o que o desacredita e reduz! Fala-se muito, muitas vezes do que n\u00e3o importa, faz-se pouco, e quando se faz muitas vezes o comportamento vai na dire\u00e7\u00e3o oposta ao que se prega por a\u00ed! \nN\u00e3o entendo a necessidade da cr\u00edtica constante entre n\u00f3s, a falta de empatia, o insulto f\u00e1cil, o mal dizer. N\u00e3o entendo porque \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 aproveitado esse mesmo tempo para falar da forma como a lei continua a desproteger as v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica, e viol\u00eancia sexual! O fato de continuarmos a ter explicar o que \u00e9 viol\u00eancia sexual sequer!! O fato de ainda hoje meninas serem submetidas ao casamento for\u00e7ado e precoce! Meninas serem obrigadas a sa\u00edrem da escola, para assumirem e viverem um des\u00edgnio n\u00e3o tra\u00e7ado por elas. O ensino ser barrado a uma crian\u00e7a, s\u00f3 porque nasceu mulher! Continuar a existir territ\u00f3rios onde se pratica a mutila\u00e7\u00e3o genital... entre tanta coisa que ainda h\u00e1 por a\u00ed!\n\nDa mesma forma n\u00e3o entendo tamb\u00e9m porque n\u00e3o se partilham mais as boas pr\u00e1ticas! As institui\u00e7\u00f5es que promovem o empoderamento feminino, as marcas que promovem comunidades inteiras de mulheres pelo mundo fora como a @thebodyshop, as institui\u00e7\u00f5es/associa\u00e7\u00f5es locais, os t\u00e9cnicos de terreno que acompanham centenas de milhares de mulheres, jovens, meninas pelo nosso pa\u00eds fora, j\u00e1 para nem falar pelo mundo! Entre tantos outros exemplos \ud83d\udc9b\n\nComecemos por n\u00f3s pr\u00f3prias! Dando o exemplo, fazendo a nossa parte, espalhando a mensagem que verdadeiramente importa!!\nAbout STRONG WOMEN: May we KNOW THEM, May we BE THEM, May we RAISE THEM! And not only for ourselves, but for each other \u2728\ud83d\ude4c\ud83c\udffc \u2022 Texto via @barbara_beautystuff \u2728 | #diadamulher #women #womanpower #sejaquemvocequiser #love"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzAyZGY1NTNjY2Q2NGUzNDkzMWRmZDgzODQ5YTY4MWExOTk1MTIxNjYwODg5NDkwMjcyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6d1f02db6a06d50166a8d2d11ef43210/5DAF78A7/t51.2885-15/e35/52147141_590631824736873_2711244954058744814_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 0, "edges": []}, "comments_disabled": true, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: text", "is_video": false}