{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/94973b86752c0d0ec8d1cbfd6b59faac/5DB95E1B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/43447806_147871676183037_6030195822134496386_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 640}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/85f1824859102c0432df88e715069aaf/5DB5C51B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/43447806_147871676183037_6030195822134496386_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 750}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/bada211f34e697aa8f9e599b0de617b6/5DBD2CFE/t51.2885-15/e35/43447806_147871676183037_6030195822134496386_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1080}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "lipstickfables", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/65f719961b3fcdf33690c00b6f30ce09/5DB6F36D/t51.2885-19/s150x150/46860673_283770992165944_580074907153465344_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "ANA ALVARADO", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": true, "id": "13339740", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1923785497023206967", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 10060, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1080}, "__typename": "GraphImage", "location": null, "shortcode": "BqyqLeGHdY3", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 82, "page_info": {"end_cursor": "QVFEYmxYbE5jcHBSRTVJUmQ3dDFBUFB5Vi1YOE1YaTByUjdMNjVYeEdvLTlQSzdjdm1vYm9KMkV3MVRsS1F3WkhNOWxrUDZOWjBaaENLRlJPdFBveWJHTQ==", "has_next_page": true}, "edges": [{"node": {"text": "Dios protega nuestros ni\u00f1os, nuestra gente, nuestra tierra!! \ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "created_at": 1543584345, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "jessicaflores02", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/c2ef1eec4efb3c4f5e1d9bc96b3eb306/5DADD0BA/t51.2885-19/s150x150/65976430_495044897968104_4530932674688188416_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "499108089"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17932673815226938"}}, {"node": {"text": "Ocup\u00f3 darte un abrazo as\u00ed @mirly_l", "created_at": 1543585330, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "yulai.cs", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d38aef350589e0893f56ca1575ad8c2f/5DB3822D/t51.2885-19/s150x150/64993975_1889963927770946_73540087899488256_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1725691668"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@yulai.cs \u2764\ufe0f", "created_at": 1543585505, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "mirly_l", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/e7989d07ecf9ff3567a185df5e79dcc1/5DB69789/t51.2885-19/s150x150/59799388_281306596090936_2029087016150368256_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "258510500"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17986371316126980"}}]}, "id": "18005347285053354"}}, {"node": {"text": "\ud83d\ude22", "created_at": 1543585657, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "kimferthiago", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ccefcfa35f83ab1901bd1254d0fa26be/5DADC3F4/t51.2885-19/s150x150/53192823_293480607988501_3818695924415201280_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "378103612"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18005738686036604"}}, {"node": {"text": "Y m\u00e1s Sabidur\u00eda \u261d\ud83c\udffcdejar de andar cogiendo sin condon. Porque al final los ni\u00f1os son los que pagan el precio \ud83d\ude1e", "created_at": 1543588725, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 4}, "owner": {"username": "cuyita20", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8b3d0039db9e25236ffa84032ebd69a3/5DAB86FC/t51.2885-19/s150x150/52806797_1085644788273629_5840152012041224192_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "200880440"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18006502726004183"}}, {"node": {"text": "Esto parte mi coraz\u00f3n \ud83d\ude22", "created_at": 1543591100, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "beast_nena", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b2e3620d9a711bec66c0e3b4f059da60/5DA2C7D0/t51.2885-19/s150x150/65305400_657708131362444_7279517079030464512_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3433409231"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17975809264149125"}}, {"node": {"text": "Acciones hermosas sin precio digamos SI ...y mand\u00e9mosle nuestras mejores vidras somos un pueblo no somos perfectos no critiquemos al que comete acciones equivocadas hablemos de eso en forma eficaz y constructiva", "created_at": 1543591466, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "irsiabonilla", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8844eeb0b91d886589fe694589f48b15/5DABF0A9/t51.2885-19/s150x150/38015670_2021043514614639_929223810941452288_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5658820088"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18004938580027897"}}, {"node": {"text": "\ud83d\ude22", "created_at": 1543593165, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "tinkergirl06", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ab16e17846bdbc867db6d01c6e4c7cd0/5DBD1AD5/t51.2885-19/s150x150/25008119_1455318404566100_3675058714659782656_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "639550659"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17991097441128642"}}, {"node": {"text": "Yo vivo en Tijuana ( lugar donde esta la caravana)  me conmueve esta imagen porque los ni\u00f1os son los mas inocentes y ellos no quisieran pasar por esto, pero los adultos se estan comportando de una manera que de verdad da pena ... Mi pregunta para ustedes Hondure\u00f1os , que tan malo esta su pais ? Si aqui en Mexico tenemos violencia, asesinatos a cualquier hora del dia ( lo digo por que lo vivo)  corrupcion, pobreza, hambre, discriminacion,  etc...., Que tan diferentes estan los Hondure\u00f1os que si se quedaron en su pais y los que se vinieron para aca? Pregunto con mucho respeto ya que desconosco totalmente su situacion.", "created_at": 1543594568, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "valtierragabi", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d59c9c3dbc27dbe42a9a20eff9dbb640/5DA4EDAD/t51.2885-19/s150x150/37278015_218488492334188_3042629251384737792_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1077967353"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 7, "page_info": {"end_cursor": "QVFCbHpOVGZCWExuTzl6R0ptVEFLSkRuOFhKbHpjNnQybmRyMG5QcmQ3SmNKbEEwWk54cDl2UTN6LUg5UFVrVkEyODI3WUdpeXV5cVEtWlZCY21TSS1Tdg==", "has_next_page": true}, "edges": [{"node": {"text": "@aristides.504 no he dicho q a EU se va a recoger dinero sin trabajar , es m\u00e1s , creo q las personas q buscan emigrar lo hacen bien conscientes del sacrifico , la mayor\u00eda de hondure\u00f1os tiene al menos 1 familiar en EU q le ha hablado de como es la vida del extranjero en EU ... mi punto es , NO estamos bien como pa\u00eds , pero NO todos los hondure\u00f1os son haraganes /delincuentes , habemos buenos hondure\u00f1os q luchamos aqu\u00ed en este pa\u00eds por salir adelante , NO podemos generalizar y decir q todos somos iguales , porque no es as\u00ed !", "created_at": 1543705827, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "zesaelphotography", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/fea5813f28944910abe6ca12c8d14fcd/5DBCE80F/t51.2885-19/s150x150/60798769_2348636445193499_3333800486133301248_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "515856"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17973161770165468"}}, {"node": {"text": "@zesaelphotography claro, no todos somos iguales.", "created_at": 1543706297, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "aristides.504", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9de3977bc6283b2b46259a4b155d81d1/5DC2A163/t51.2885-19/s150x150/14334854_1180868831973798_764821449_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3023699947"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17975975203183416"}}, {"node": {"text": "@valtierragabi pues yo digo una cosa. Soy de padre Mexicano y madre Hondure\u00f1a. Y si me har\u00edan decider en que pa\u00eds vivir me fuera la Mexico, simplemente porque ay mas oportunidades y menos delincuencia. An dicho que San Pedro Sula es el segunda ciudad con m\u00e1s violencia en el mundo. Antes era la primera, pero Caracas, Venezuela lo pas\u00f3. Pero creo que tambi\u00e9n es que depende. Porque si hay partes en Honduras donde no hay tanto relajo, como en los campos o las costas. Como en Mexico y U.S, en los campos es donde se encuentra menos delincuencia. Pero ya sabe, los que viven en los campos son discriminados y llamados \u201cIndios\u201d muchas cosas.", "created_at": 1544132725, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "anaruthhtx", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a580c08dbc34e599dc21725429ddcb10/5DA20BF5/t51.2885-19/s150x150/61277363_2277203289158538_2578811803194621952_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5324585855"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17998855630076521"}}]}, "id": "17973239221165354"}}, {"node": {"text": "Thank u for sharing !! Mi pa\u00eds va a salir adelante con ayuda o sin ayuda xq Dios est\u00e1 con nosotros\ud83d\udc93", "created_at": 1543595936, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "diannemc_", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9b950d6d36bf7dc4751bc570defaeef1/5DBD592E/t51.2885-19/s150x150/58604293_343650676504482_3947704084718419968_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1570933992"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17874585529289451"}}, {"node": {"text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "created_at": 1543598369, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "ka.ry429", "profile_pic_url": "https://scontent-cdt1-1.cdninstagram.com/vp/27ac4cce95938ce84265120b46856aee/5DA39AF1/t51.2885-19/44884218_345707102882519_2446069589734326272_n.jpg?_nc_ht=scontent-cdt1-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "8691301750"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17989614181115819"}}, {"node": {"text": "Te rrobo la imagen \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f que linda y triste a la ves \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Sugamos orando y confiando en Dios \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18", "created_at": 1543598622, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "ka.ry429", "profile_pic_url": "https://scontent-cdt1-1.cdninstagram.com/vp/27ac4cce95938ce84265120b46856aee/5DA39AF1/t51.2885-19/44884218_345707102882519_2446069589734326272_n.jpg?_nc_ht=scontent-cdt1-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "8691301750"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18005865298008870"}}, {"node": {"text": "Lo mismo comente en de un video youtubr catracho y  no sabes la de improperios que me han dicho por pedir m\u00e1s tolerancia. Yo veo con mis ojos lo que quiero y puedo ver otros ven con sus ojos que pueden y quieren ver, es as\u00ed de sencillo , nunca podremos ver u opinar lo mismo que otra persona , todos tenemos distinta percepci\u00f3n de todo lo que nos rodea.", "created_at": 1543604380, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "lornadayang", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d46da9bbec56a75ab08ea77595d4ffa1/5DB03A50/t51.2885-19/s150x150/10616572_1584940695080701_1444934240_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1621051949"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17989088995117303"}}, {"node": {"text": "Es comprendible su lucha...en vista que la vida est\u00e1 dif\u00edcil en nuestro  Honduras, sin empleo, salud, seguridad.\ud83d\ude15\ud83d\ude11.! Los ni\u00f1os no merecen sufrir..por las decisiones de sus padres.", "created_at": 1543616312, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "victorianunez28", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9a4f78bcb8648d27bf877be605a06b34/5DA8FB95/t51.2885-19/s150x150/18580837_1921174334817798_4754567004701065216_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5481343490"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18006702775048861"}}, {"node": {"text": "\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "created_at": 1543617443, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "la_dura_barber", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/51c88fd600854c9f4fd3cf385730618d/5DBC159F/t51.2885-19/s150x150/62994175_2285015111568405_870792077959495680_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1413202030"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17986736980125201"}}, {"node": {"text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "created_at": 1543619984, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "67reinita", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/82abaa91a1f71d72a7a420ce832d54af/5DA822A5/t51.2885-19/s150x150/18646539_1335467039835053_5470191380364001280_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "266303822"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18005268880028919"}}, {"node": {"text": "Si de acuerdo! Estos MADRES Y PADRS DE ESTOS INOCENTES DEBER\u00cdAN SER MUCHO M\u00c1S RESPONSABLES!", "created_at": 1543623357, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "davinajackson123", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/632e76ed57a986835475a605e46a5a0f/5DABABAE/t51.2885-19/s150x150/66094724_335080100748811_7294849583996207104_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "226711108"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18006080749000612"}}, {"node": {"text": "Culpo 100% los pap\u00e1s. Soy hondure\u00f1a y madre a la vez, jamas someter\u00e9 a mi hijo a ESTO!", "created_at": 1543623452, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "davinajackson123", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/632e76ed57a986835475a605e46a5a0f/5DABABAE/t51.2885-19/s150x150/66094724_335080100748811_7294849583996207104_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "226711108"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17998723216077385"}}, {"node": {"text": "Me parte el coraz\u00f3n de ver esto Honduras como me dueles \ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "created_at": 1543636521, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "velsa_93", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3cecb5ef052707fc45564dc868ec3682/5DAF0A84/t51.2885-19/s150x150/28156013_174499276513530_7811817136510205952_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "868180190"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18005610844024992"}}, {"node": {"text": "As\u00ed es pero amor y tolerancia es lo q menos hay en este mundo \ud83d\ude10", "created_at": 1543649131, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "van_19_catri", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/74e78a6f59f4ac37914235a5e714bf87/5DBC46D3/t51.2885-19/s150x150/65301280_352336965457175_8778856553944973312_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "481303882"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17964253456198668"}}, {"node": {"text": "\ud83d\ude25", "created_at": 1543650229, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "mauroskikes", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/287d91aaa1caf3466c701da8cafbbdf3/5DBA2CC0/t51.2885-19/s150x150/27893448_417103522051175_897300302577795072_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "214780319"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17975797273176988"}}, {"node": {"text": "Pero tambi\u00e9n as\u00ed como ped\u00eds votos tambi\u00e9n exije vos q sos YouTubers y disque famosas ped\u00ed la renuncia de joh pero no lo haces por miedo a perder p\u00fablico doble moral no son bien vistos en honduras \ud83d\udc37\ud83d\udc4e\ud83d\udca9", "created_at": 1543668906, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "anuel9065", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/5f1005d838b494c03a9451268b7bd68b/5DAA88ED/t51.2885-19/s150x150/47200435_369062383870599_3530389089255686144_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "6633801831"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18006760942049692"}}, {"node": {"text": "No todas la mentes son iguales y por m\u00e1s que trates de cambiar el mundo hay personas mucho peores y malignas y solo queda vivir cada quien en su mundo y tratar de dar lo mejor", "created_at": 1543689964, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "omarsayt", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1c89cf5b44b9066a3f239002afc50b4d/5DA49455/t51.2885-19/s150x150/50115222_763028270735082_4090613327581937664_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "504602984"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17998828609078987"}}, {"node": {"text": "Eso ya d\u00edas esta.. y muchos que si pueden hacer una mayor diferencia se han dado la espalda solo diciendo hay s\u00ed pobres pero cero acci\u00f3n, hay muchas formas de hacer el llamado al gobierno de Honduras pero claro... hay m\u00e1s temor al que dir\u00e1n! !", "created_at": 1543721777, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "leonor.chavz", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8398f4b5087dff143d805e974e2be312/5DB98AC0/t51.2885-19/s150x150/47582864_1707349229410811_7053301649766350848_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4856440328"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18009505369012245"}}]}, "media_preview": "ACoqqrk8Y3HsD9e1SXEsluAijax65+bp0x259altVIlQHrlj+GOtJqhy+xeSoXJ79+v6UPciC7oaL0MyqU5OATnufQen41bZBWQCGjwow6nrznjnj3rXycDPXAz9apepbRC8e4EdiMf5/rWSbWTPTP4itnYfWjyvcUnqC0KKkl8qcMmailiJQP0ySf8AJpqPtLE87jT2lZxg/dHQelCB3uXIDhV45AGeKsk1mrP8gPUjr6etIbiRuQcA9sClcZolsUzfWd5svr+gpvmyev6CgACbzkn8B+tKyAcCpEAzU2Km4yqFIUcd/wD9VOVDjpU/WnigCsY29aTyjVzFLigD/9k=", "taken_at_timestamp": 1543553124, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Una imagen vale m\u00e1s que mil palabras... Necesitamos m\u00e1s amor y m\u00e1s tolerancia \ud83d\udda4\n#CaravanaMigrante"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYzIxZTQyZDdhNWYyNGQ4NWIwZWFmODI4NTcxOWE0NjAxOTIzNzg1NDk3MDIzMjA2OTY3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/bada211f34e697aa8f9e599b0de617b6/5DBD2CFE/t51.2885-15/e35/43447806_147871676183037_6030195822134496386_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 82, "edges": [{"node": {"text": "Eso ya d\u00edas esta.. y muchos que si pueden hacer una mayor diferencia se han dado la espalda solo diciendo hay s\u00ed pobres pero cero acci\u00f3n, hay muchas formas de hacer el llamado al gobierno de Honduras pero claro... hay m\u00e1s temor al que dir\u00e1n! !", "created_at": 1543721777, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "leonor.chavz", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8398f4b5087dff143d805e974e2be312/5DB98AC0/t51.2885-19/s150x150/47582864_1707349229410811_7053301649766350848_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4856440328"}, "viewer_has_liked": false, "id": "18009505369012245"}}, {"node": {"text": "@valtierragabi pues yo digo una cosa. Soy de padre Mexicano y madre Hondure\u00f1a. Y si me har\u00edan decider en que pa\u00eds vivir me fuera la Mexico, simplemente porque ay mas oportunidades y menos delincuencia. An dicho que San Pedro Sula es el segunda ciudad con m\u00e1s violencia en el mundo. Antes era la primera, pero Caracas, Venezuela lo pas\u00f3. Pero creo que tambi\u00e9n es que depende. Porque si hay partes en Honduras donde no hay tanto relajo, como en los campos o las costas. Como en Mexico y U.S, en los campos es donde se encuentra menos delincuencia. Pero ya sabe, los que viven en los campos son discriminados y llamados \u201cIndios\u201d muchas cosas.", "created_at": 1544132725, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "anaruthhtx", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a580c08dbc34e599dc21725429ddcb10/5DA20BF5/t51.2885-19/s150x150/61277363_2277203289158538_2578811803194621952_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5324585855"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17998855630076521"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person, child, shoes and outdoor", "is_video": false}