{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f642cbc38c94f9f7b7757ef5aab0d2f5/5DBCC03A/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/39592419_228144434717884_3349122051817340928_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 660}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f4aa04b04620e02f415cedc6eb6c8b7f/5DB0A83A/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/39592419_228144434717884_3349122051817340928_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 773}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/e5f81431cd996309af289149ec850408/5DACABCC/t51.2885-15/e35/39592419_228144434717884_3349122051817340928_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1114}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "lola_rossi_", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7f3a6f06926c0777e3b81f4f6d1bf589/5DC14467/t51.2885-19/s150x150/30605069_252188808676620_2659302784561577984_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "\ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc22", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "467163157", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1858717662878401879", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 8090, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"y": 0.6320450886, "x": 0.6095008052, "user": {"username": "nissaneurope", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f224305d6169c945bc00cbd7b28f05bd/5DAC0A6B/t51.2885-19/11881725_1490736584573172_353063040_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": true, "id": "305415545", "full_name": "NissanEurope"}}}]}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1114}, "__typename": "GraphImage", "location": {"address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Porticcio, Corse, France\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"FR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}", "slug": "porticcio-corse-france", "id": "235038111", "name": "Porticcio, Corse, France", "has_public_page": true}, "shortcode": "BnLfd3RnIVX", "is_ad": false, "caption_is_edited": true, "media_preview": "ACkq1VIFP3UzaO1IRUXLsS5oqHJFMEw6ZH51VybE5pKhMy+o/Ok85fUfnRcViv5cv94D8KilEkYyzcE4pzXgABAzn1qC4kMsYYjBOdo9hjJP9Ki/Y1jG7SYr8H5mz9CTn9KiXa5wD14HH/16lVYGUFmwQo/i6UqRwpl1yox98n+X1+lVYhsZ9lY/xAfpSfY/9pfz/wDr1O4VE2YyCQOTk59SfaoPs6+i/kf8aXoP1H71HCgnHYVXuJi+EIJwOnHAJ56dRWhikxU2KuZiy7DnZ06cH8/w7elPkuHlUqVY5I6gACr9FXcixT/eOQW42nOB/U9any1WQBT8CkM//9k=", "taken_at_timestamp": 1535796433, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Hier on a r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 la nouvelle Nissan Leaf 100% \u00e9lectrique avec @laurent_rossi_ pour la tester tout le week-end ! On est vraiment bluff\u00e9 par son silence pour l\u2019instant \ud83d\ude31et on la recharge tranquillement \u00e0 la maison sans passer par la case essence, trop bien \ud83d\ude4c\ud83c\udffb Vous avez d\u00e9j\u00e0 test\u00e9 une voiture 100% \u00e9lectrique ? .\n\ud83d\udcf8 Bah quoi, vous tapez pas la pose sur le capot de votre voiture vous ?! \ud83d\ude02 \n#tousenleaf #simplyamazing #electrifytheworld #corsica #travel"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMmUwYWFmOGZmOGIzNDExNDg5YWNiZWE2NzE2NjhhZDUxODU4NzE3NjYyODc4NDAxODc5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/e5f81431cd996309af289149ec850408/5DACABCC/t51.2885-15/e35/39592419_228144434717884_3349122051817340928_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_media_to_comment": {"count": 102, "page_info": {"end_cursor": "QVFBM0M5SjFFYlkyVnpfTFVFQ2xCU01iOWJ2LTctcjVDYnJGTGxEb2VPelpiT1BBaE9Xd3loa09lSk1nQmdKYkFYRG1mcERXN0x4elR3Q3pKY0h4WW1Saw==", "has_next_page": true}, "edges": [{"node": {"text": "@l_happy_new_life je pense que bruits ou pas bruits il faudrait un permis pi\u00e9ton pour qu'ils apprennent \u00e0 traverser correctement LOL idemm pour les cyclistes surtout pour eux \ud83d\ude28 ils m'insupportent quand ils se permettent de rouler \u00e0 2 \u00e0 la m\u00eame hauteur sur une file c'est dangereux de les doubler \ud83d\ude2dj'ai toujours peur qu'il y en ai qui passe sous mes roues. Et alors les gamins c'est LE must have de la dangerosit\u00e9 lol", "created_at": 1535809800, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "ticia_blabla", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/01bb7f890dc3d45d01ccbef711b4a955/5DBA36A3/t51.2885-19/11931039_1681099625453305_888835346_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "534541270"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17968807477076858"}}, {"node": {"text": "Oh d\u00e9sol\u00e9e je pensais qu'il s'agissait d'une photo avant accouchement. ...je ne r\u00e9fl\u00e9chis pas avant de parler ,d\u00e9sol\u00e9e sinc\u00e8rement ! Je te trouve toujours tr\u00e8s belle et adorable", "created_at": 1535810745, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "lilou020108", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/c2f729797827c7e0f1ee8ad48fee5474/5DC71E8D/t51.2885-19/s150x150/50910777_388624321926230_4656695501867974656_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3087082338"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17876903125270602"}}, {"node": {"text": "Ma voiture professionnelle est une zo\u00e9, je trouve les voitures 100% \u00e9lectrique top surtout au vue du prix de l'essence mais cela d\u00e9pend de son autonomie car souvent ce qui est annonc\u00e9 par le constructeur est tout autre de la r\u00e9alit\u00e9 (mode \u00e9co en ville sans radio ni clim ou chauffage lol)", "created_at": 1535810897, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "laurrennce", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/cdc01f70c67f7c5d71d31e444590fad4/5DB21E1E/t51.2885-19/17127142_1265801056800331_4094583152968728576_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2244224502"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17975367403000417"}}, {"node": {"text": "La pose ? Quelle pose ? \ud83d\ude18", "created_at": 1535813826, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "katemouns", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b33b2185623b6f2c3b085457427ab5c7/5DB970B7/t51.2885-19/s150x150/17076162_1659930717641424_4871490673221566464_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "183747364"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17885628868252462"}}, {"node": {"text": "A ton trouv\u00e9 une fa\u00e7on de recycler les batteries ????\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "created_at": 1535814563, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "agathe_pp", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/077cb313e26ca3494bfcd309cef06156/5DBBDF27/t51.2885-19/s150x150/14099380_160311521075331_1006839587_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1694643958"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17976516664055761"}}, {"node": {"text": "Perso un plein me co\u00fbte moins cher que de louer la batterie au mois. Et tu a un gros bo\u00eetier disgracieux dans ton garage. Pas assez de recul encore avec l\u2019\u00e9lectrique.", "created_at": 1535814719, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 5}, "owner": {"username": "agathe_pp", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/077cb313e26ca3494bfcd309cef06156/5DBBDF27/t51.2885-19/s150x150/14099380_160311521075331_1006839587_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1694643958"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17940569422170723"}}, {"node": {"text": "@agathe_pp hello, il n\u2019y a pas de bo\u00eetier, c\u2019est avec une prise secteur classique :)", "created_at": 1535815640, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "lola_rossi_", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7f3a6f06926c0777e3b81f4f6d1bf589/5DC14467/t51.2885-19/s150x150/30605069_252188808676620_2659302784561577984_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "467163157"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17957833429120094"}}, {"node": {"text": "@lola_rossi_ ok", "created_at": 1535816123, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "agathe_pp", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/077cb313e26ca3494bfcd309cef06156/5DBBDF27/t51.2885-19/s150x150/14099380_160311521075331_1006839587_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1694643958"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17974889821051426"}}, {"node": {"text": "@agathe_pp je pense que c\u2019est pas plus \u00e9conomique que le plein car lorsque vous la rechargez chez vous vous d\u00e9pensez de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 et la facture a la fin du mois doit bien augmenter ...", "created_at": 1535817170, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "liloulomb", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/03f37ed2bc50865ae34e88f2219d31a0/5DB665D4/t51.2885-19/s150x150/44500024_208393383405393_4660618533586075648_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "194709864"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17876494960264285"}}, {"node": {"text": "D\u2019o\u00f9 viennent tes lunettes stp? J\u2019ai cherch\u00e9 sur ton blog mais rien trouv\u00e9", "created_at": 1535818235, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "audy_bj", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1eb7ed7547dbe4362b0a775aaec3abe9/5DB15339/t51.2885-19/11850085_745649872235683_639141320_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "633507528"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17933009854198075"}}, {"node": {"text": "@liloulomb non \u00e7a revient \u00e0 moins de 2\u20ac d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 pour la recharger compl\u00e8tement :)", "created_at": 1535818741, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "lola_rossi_", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7f3a6f06926c0777e3b81f4f6d1bf589/5DC14467/t51.2885-19/s150x150/30605069_252188808676620_2659302784561577984_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "467163157"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17955288406086922"}}, {"node": {"text": "@audy_bj ce sont des zara", "created_at": 1535818748, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "lola_rossi_", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7f3a6f06926c0777e3b81f4f6d1bf589/5DC14467/t51.2885-19/s150x150/30605069_252188808676620_2659302784561577984_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "467163157"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17901080467243295"}}, {"node": {"text": "@leametiner c\u2019est ce qui me g\u00eane aussi, et \u00e9galement le fait qu\u2019au final on va encore plus d\u00e9pendre du nucl\u00e9aire. M\u00eame si aujourd\u2019hui beaucoup se mettent \u00e0 l\u2019\u00e9nergie verte... faut voir quelle est la priorit\u00e9 aujourd\u2019hui pour notre plan\u00e8te, ce qui aurait le plus d\u2019impact (que ce soit en terme d\u2019\u00e9mission de GES, de recyclage etc.)", "created_at": 1535818750, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "mat2ev", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/951f93cc679d67d1fd2bb738bbd7bd60/5DB00A36/t51.2885-19/s150x150/37340418_226710324707666_7162588716110708736_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "202073960"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17961829702110812"}}, {"node": {"text": "@lola_rossi_ mes parents ont une voiture \u00e9lectrique depuis plusieurs ann\u00e9es et c'est parfait pour les petits trajets travail maison mais pour les vacances ils ont une autre voiture hybride... si tout \u00e9lectrique ne vous convient pas vous pouvez essayer l'hybride \u00e7a peut \u00eatre un compromis", "created_at": 1535818948, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "marionlgrnd", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/5f268aa3aea9a4ac0ef29dccd6b2323f/5DA6E10B/t51.2885-19/s150x150/39792154_455831151604318_3745366466006876160_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3017165151"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17868497092274113"}}, {"node": {"text": "Mon homme a choisi une Golf Hybride avec son travail. Il peut la recharger au bureau et a la maison (c\u00e2ble avec une prise classique). Du coup il ne passe quasiment plus mettre de l\u2019essence. Nous sommes ravis. Economique, Silencieuse, confortable... On valide. Bien pratique mais sur trajets courts uniquement c\u2019est vrai. J\u2019\u00e9tais perplexe au d\u00e9but mais convaincue a pr\u00e9sent.", "created_at": 1535820008, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "sabrina_et_ses_gars", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9ab1e4c22cc2e8b2827721801d24c1f9/5DB1DC77/t51.2885-19/s150x150/39356445_484001832079099_5929036106828873728_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "7756430947"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17916066076207211"}}, {"node": {"text": "Mdrr je pense que si je tape la m\u00eame pose sur ma zo\u00e9 \u00e7a rendra pas pareil! \ud83d\ude02 je roule en \u00e9lectrique depuis d\u00e9but mars et c\u2019est un BONHEUR! Je ne pense pas repartir un jour sur une voiture \u00e0 essence! Bon faut juste pas oublier de la mettre \u00e0 charger \ud83d\ude2c\ud83d\ude02 et pouvoir rouler \u00e0 110km alors que c\u2019est limit\u00e9 \u00e0 90km pour cause de pollution, \u00e7a aussi c\u2019est un kiff! Mdr bisoussss", "created_at": 1535821139, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "alexia_et_valentina_", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ff59ba7c882908d219f2b63e8c7992d1/5DB3A2A5/t51.2885-19/s150x150/60964231_387517528773631_204753688139399168_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "198045462"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17973717526057073"}}, {"node": {"text": "Trop belle \ud83d\ude0d", "created_at": 1535821517, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "travelofemotions", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/0f4f7dd2f74d31e86f330bcfe9a7d76d/5DA0EF72/t51.2885-19/s150x150/58409060_313540259578186_3491582693936726016_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5659153429"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17942983195163680"}}, {"node": {"text": "@lola_rossi_ ah cool bah \u00e7a c\u2019est une bonne nouvelle !", "created_at": 1535822384, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "liloulomb", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/03f37ed2bc50865ae34e88f2219d31a0/5DB665D4/t51.2885-19/s150x150/44500024_208393383405393_4660618533586075648_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "194709864"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17902449316237344"}}, {"node": {"text": "@lola_rossi_ sais tu combien de temps prend la recharge compl\u00e8te ?", "created_at": 1535822476, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "liloulomb", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/03f37ed2bc50865ae34e88f2219d31a0/5DB665D4/t51.2885-19/s150x150/44500024_208393383405393_4660618533586075648_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "194709864"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17902444249227385"}}, {"node": {"text": "J\u2019aime bien la robe de ta story mais sans la ceinture", "created_at": 1535822832, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "mariedem___", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/61df7d59b9d630400b2150d52ec20bef/5DBEBA95/t51.2885-19/s150x150/15259055_546911978850841_3580553607193296896_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3671522901"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17960648968128526"}}, {"node": {"text": "@mariepintado lol l\u2019avenir ? L\u2019avenir dans ce genre de voiture \u00e7a sera d\u00e9j\u00e0 de savoir comment recycler ces fameuses batteries ... chose que personne ne sait pour le moment \ud83d\ude1e", "created_at": 1535823195, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 6}, "owner": {"username": "nath_br44", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/0733e33182cacf27f805669f5a97ebd3/5DBDDDB8/t51.2885-19/s150x150/45717165_2294782314088286_2218426805398798336_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "324921808"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17933592673195798"}}, {"node": {"text": "@liloulomb il me semble que c\u2019est 14h sur une prise domestique (a la maison) sinon 1h30 sur une prise rapide", "created_at": 1535824441, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "lola_rossi_", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7f3a6f06926c0777e3b81f4f6d1bf589/5DC14467/t51.2885-19/s150x150/30605069_252188808676620_2659302784561577984_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "467163157"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17960834578116731"}}, {"node": {"text": "@lola_rossi_ merci pour ta r\u00e9ponse :)", "created_at": 1535824931, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "liloulomb", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/03f37ed2bc50865ae34e88f2219d31a0/5DB665D4/t51.2885-19/s150x150/44500024_208393383405393_4660618533586075648_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "194709864"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17946611233147159"}}, {"node": {"text": "Je travaille chez Nissan ! Elle est g\u00e9niale ! C\u2019est l\u2019avenir ! Z\u00e9ro \u00e9mission de CO2 et les batteries sont recycl\u00e9es en fin de vie !", "created_at": 1535826525, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "mumux_x", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/627acbdc13b6f92e9f82a927d8db4330/5DBA53A7/t51.2885-19/s150x150/43778226_1971462699614088_4258905423437889536_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "261460391"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17940448930171045"}}, {"node": {"text": "@hopeandfit souvent les batteries ce louent et ne s\u2019ach\u00e8tent pas", "created_at": 1535827204, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "_opheliexo", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/116d075eeca58a1b2c7e7bd25345c31b/5DADBA1D/t51.2885-19/s150x150/60583517_2316835281710062_620171347439386624_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "7518768"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17949936484143313"}}, {"node": {"text": "Jamais tester de voiture \u00e9lectrique en revanche les bus \u00e9lectriques sont de plus en plus disponibles dans ma ville et c'est pas mal \ud83d\udc4d", "created_at": 1535831115, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "mmfit_beauty", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3fcb7e2c26fb73af79dcb69259ecf842/5DA3BCF5/t51.2885-19/s150x150/36765464_522837168132165_8967357256907620352_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2270286363"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17947742668150186"}}, {"node": {"text": "Canon \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "created_at": 1535832435, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "biijoumumlifestyle", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/e39cc4bc02d1df5fec18dce8177f96be/5DBC1593/t51.2885-19/s150x150/59820375_2169884846461388_2670257768664924160_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "21486934"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17954437792095646"}}, {"node": {"text": "Elle a l\u2019air top,\u00e7a fait envie ! Ma s\u0153ur a achet\u00e9 une Toyota CHR Hybride,vraiment bien et silencieuse \u00e7\u00e0 change ! Et c\u00f4t\u00e9 plein,une super \u00e9conomie \ud83d\ude09\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "created_at": 1535834841, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "leblogdejoda", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/c8048f9c16f8e3915cfd6c5a569cc8f6/5DBA7F27/t51.2885-19/s150x150/37927463_425903567813475_1394994137811386368_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1813039503"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17857040227281010"}}, {"node": {"text": "@bou.karine hummm. Pas le r\u00e9chauffement lol, le rechargement\ud83d\ude02", "created_at": 1535835156, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "bou.karine", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f01c2eb142fcbdf2b4fa89bd8b6bbbf0/5DBF2FBF/t51.2885-19/s150x150/19985236_1526172694105851_2671478467089924096_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5815291729"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17954146669094503"}}, {"node": {"text": "@mumux_x combien de % de la batterie est recycl\u00e9 ? Car on ne sait pas encore recycler une batterie \u00e0 100% et les composants en question sont extr\u00eamement polluant sans parler de ce que \u00e7a g\u00e9n\u00e9re pour les produire", "created_at": 1535873888, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "louisguaintenque", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d2e13d2f2aa876d0ceb845b2f320619a/5DA266A8/t51.2885-19/11311407_1158182500875541_488809203_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "249458782"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17975033416001998"}}, {"node": {"text": "Attention quand il fait chaud, si ton garage nest pas climatis\u00e9, certaine batterie se mette en veille pour eviter la surchauffe", "created_at": 1535876348, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "as_allegorie", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/c12f76fbfb80000da5272fb0fb656362/5DB0EC55/t51.2885-19/s150x150/60201304_391527074778097_7267133520084992000_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2006769169"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17857284211282634"}}, {"node": {"text": "Ici dans lEst on a tres tres chaud l\u00e9t\u00e9 et jai des amis qui ont rencontr\u00e9 des problemes pour recharger leur voiture et ont d\u00fb climatis\u00e9 leur garage: cest juste bon de le savoir :) sinon top!", "created_at": 1535876407, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "as_allegorie", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/c12f76fbfb80000da5272fb0fb656362/5DB0EC55/t51.2885-19/s150x150/60201304_391527074778097_7267133520084992000_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2006769169"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17941091500168770"}}, {"node": {"text": "@n_a_t_h_a_l_i_e_4_4 c\u2019est exactement \u00e7a ils me font rire avec l\u2019\u00e9lectrique alors que le jour o\u00f9 toutes les voitures  passeront \u00e0 l\u2019\u00e9lectrique car c\u2019est but \u00e0 long therme je sais pas comment les centrales vont produire autant d\u2019\u00e9nergie dans un instant T et de ce que ces  bact\u00e9ries vont devenir", "created_at": 1535881698, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "duorli.m", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/2e91fa4e31781c6323cbfa2233a65868/5DA5B9B6/t51.2885-19/s150x150/59740156_2183762508371359_7308278937413484544_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1274007922"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17962409335104887"}}, {"node": {"text": "@_opheliexo j attends le retour de @lola_rossi_ sur son.experience.  le coffre est parfait pour deux enfants. L electrique c est l avenir. Je vais me renseigner sur cette histoire de batterie qui est actuellement mon seul frein. On passe \u00e0 l electrique aussi pour faire des economie et s il faut changer svt les batteries ou si me prix de la location equivaut \u00e0 continuer \u00e0 rouler avec une essence... autant rester \u00e0 l essence pour l instant.", "created_at": 1535885505, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "hopeandfit", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/715f89247d4622a0c6931e4c9bca4b71/5DA5C63B/t51.2885-19/s150x150/44265458_266871954173011_9202377854459838464_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "35495624"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17940843382169135"}}, {"node": {"text": "@hopeandfit renseignez vous sur le site de Renault. Il me semble que c\u2019est tr\u00e8s bien expliquer.. je pense avoir vu \u00e7a l\u00e0 dessus", "created_at": 1535886465, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "_opheliexo", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/116d075eeca58a1b2c7e7bd25345c31b/5DADBA1D/t51.2885-19/s150x150/60583517_2316835281710062_620171347439386624_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "7518768"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17869041712278029"}}, {"node": {"text": "@lola_rossi_ merci de ta r\u00e9ponse \ud83d\ude18", "created_at": 1535896382, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "lydia_boumaraf", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/fe638b860dd52da7c0dbc07d5254c974/5DB3B483/t51.2885-19/s150x150/17438872_1397418403648581_7754197968390979584_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "224730490"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17950224001138322"}}, {"node": {"text": "Molini \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4d", "created_at": 1535913425, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "choupi_mia", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b016eda533ef1772a2e53d561ded8010/5DC04239/t51.2885-19/s150x150/65631644_2762989470398657_7041423887644491776_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1452706186"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17932868158199524"}}, {"node": {"text": "Nous on a la Zo\u00e9.. c'est tooooop", "created_at": 1535921329, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "chiaroute__", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3eb63e3065f939117626c386f7b180ea/5DB8C001/t51.2885-19/s150x150/65275352_450869319085588_8365003014360006656_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "298801338"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17967036274077081"}}, {"node": {"text": "J'ai une Nissan leaf en leasing. C'est top pour les trajets du quotidien type boulot-maison ou maison-courses. En comparant le prix \u00e0 la pompe et le prix du kwatt/heure, y a pas photo. D'ici l\u00e0 fin du leasing il y a aura des nouveaut\u00e9s sur les voitures \u00e9lectroniques.  Je verrai dans 5 ans si je la rach\u00e8te ou pas...", "created_at": 1536052723, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "_airina_", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/2b34874b56d73a41d4ecd0c311b0f809/5DA19CE0/t51.2885-19/s150x150/11336031_130679937273622_1949293985_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "180067467"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17955316564087370"}}, {"node": {"text": "Et ta facture electricit\u00e9?????", "created_at": 1536665889, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "andrea_mengi", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/20ef5a10bcfc25cdb02df02cc7ec2af2/5DA19AFE/t51.2885-19/s150x150/46142229_2134696246792885_7955771667039387648_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "641980829"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17848297576291981"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": [{"node": {"sponsor": {"username": "nissaneurope", "id": "305415545"}}}]}, "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person, car, sky and outdoor", "is_video": false, "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}}