{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/172012ab2cf56416d591662b2d36639d/5DACA8EE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/51694376_385270415539546_5938366595430746582_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 640}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/fd5c582666a8263441fc2e019ff70577/5DB7E5EE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/51694376_385270415539546_5938366595430746582_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 750}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/2a532e06e221573359764f3e392fda74/5DC0160B/t51.2885-15/e35/51694376_385270415539546_5938366595430746582_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1080}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "mammaminas", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7d43a695e0da6e5edc79df1bc14e8c05/5DC1243C/t51.2885-19/s150x150/28435927_173681223257542_6154739395602677760_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "\u26a1\ufe0fJua Repetto \u26a1\ufe0fVicky Gils", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": true, "id": "4529350182", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1979474265868540408", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 4562, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1080}, "__typename": "GraphImage", "location": null, "shortcode": "Bt4gVtrHxn4", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 311, "page_info": {"end_cursor": "QVFDQmVSUks2STV1ZDB1eVNhbWZHd1ZNdi16d19fM2RUVUd4M1VVdkgzUGpDYlBhMDhwOVA2amVVd2VsbzBGaHJyX1pvUGIwT2ZMTERPd0xOU3FzdjRCMA==", "has_next_page": true}, "edges": [{"node": {"text": "Soy madre de 5. Todos partos vaginales. Algo que mi medico no me dijo es que si llegan a romper bolsa rn casa, acuestense. Yo segui como si tal cosa, me duch\u00e9, hice de todo, perdi mucho liquido y el parto fue mas bravo. Igual nada  insoportable. Suerte a todas!", "created_at": 1550256633, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "gise.faulhaber", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3be23efcb2b9af43b1f4d78b3eda4bd9/5DA5C1A1/t51.2885-19/s150x150/66707424_385796182050559_7924867272810692608_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "282826463"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18034931170035829"}}, {"node": {"text": "Me pon\u00eda muy nerviosa eso mismo. Ayer m\u00ed gorda cumpli\u00f3 cuatro meses (tambi\u00e9n pvdc) y te puedo decir que es todo tan lindo! Entre q empieza y termina no sos muy consciente y despu\u00e9s miras hacia atr\u00e1s y dec\u00eds ayy q hermoso todo. Por lo que comentas es tal cual. Yo ces\u00e1rea x inducci\u00f3n fallida y much\u00edsimo dolor. Parto despu\u00e9s de ces\u00e1rea sin intervenci\u00f3n alguna (0) menos de la mitad del dolor y expulsivo placentero. De bien x suerte. Te deseo lo mismo!!!", "created_at": 1550257444, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "abbate.florencia", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/23692349b85ea12ad3edb2dd0c5739c4/5DB25A81/t51.2885-19/s150x150/50493413_539070846605410_8447224901906989056_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1562696224"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18034440823048226"}}, {"node": {"text": "Hace 10 d\u00edas naci\u00f3 Juan Manuel mi primer beb\u00e9 !! Hicimos todo el trabajo de parto Juana no bajaba( por inducci\u00f3n , 40 semanas y hta gestacional de \u00faltimo momento ) y terminamos en ces\u00e1rea (cosa a la cual le tenia terror, sobre todo por el post) al d\u00eda siguiente estaba arriba y me pude arreglar de mil! Las \u00faltimas semanas se me hicieron eternas por el miedo a que se desencadene y no estar lista! En el momento todo fluye! No era mi plan la ces\u00e1rea , y menos la inducci\u00f3n pero sali\u00f3 todo perfecto \ud83d\udc95", "created_at": 1550258750, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "micasolfranchini", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/28f88baad7a786f15c1de4bfbe685e3c/5DBC1EF9/t51.2885-19/s150x150/57648983_2411308678920114_7522726199236231168_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1203240920"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18014422171123428"}}, {"node": {"text": "Hoy cumplis 35 semanas? Yo igual.. Tenes fecha para el 21 de marzo? Estoy casi con las mismas cuestiones que describis vos (pero sin flores de batch) tmb me molesta tanta panza.. Ya me es incomodo, sobre todo dormir.. Soy primeriza asiq tengo muchos mas miedosss.. Con respecto al oarto y tmb con respecto a la materbidad \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 gracias por compartir \ud83d\ude0d", "created_at": 1550259700, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "macarenamasegosa", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/e1df1919d0eea42204d497b8b8aafb6b/5DA39CE2/t51.2885-19/s150x150/14583529_1818756478379463_9047478566144442368_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4365629444"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18005559820131608"}}, {"node": {"text": "Como haces con la medicaci\u00f3n?", "created_at": 1550265003, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "mama_sin_instrucciones", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/868b1826323520e8d0b544ce82839564/5DC1CD8C/t51.2885-19/s150x150/50061156_305148616808153_3536230240483278848_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3061608704"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17991055609194391"}}, {"node": {"text": "@belenestanga segu\u00edlas\ud83d\ude09\ud83d\ude0d", "created_at": 1550265533, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "carla85", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/58faa9fc259b5677b7f789cdbbde9a1f/5DB853F7/t51.2885-19/s150x150/21576998_126217821442447_5893751391419105280_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2202674160"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17913308410286317"}}, {"node": {"text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "created_at": 1550266819, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "naobadecodesign", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/01463bfc07697c081edff4c45d0ebc72/5DB1BE88/t51.2885-19/s150x150/22344745_855875774593101_1005359201549025280_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3846120508"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17940710989262264"}}, {"node": {"text": "Llegando a la 36. Re cansada, re pesada y solo me salva el rennie para la ACIDEZ. Adem\u00e1s casi ni estoy comiendo. Me siento muy muy apretada y \u00faltimamente todo lo que como es", "created_at": 1550271403, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "mkdasta", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/be453bd0f41bb303ed04a5948e346932/5DBE95CB/t51.2885-19/s150x150/56564643_319520445403398_6527282067128975360_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1335206742"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17941175146258339"}}, {"node": {"text": "23 semanas \ud83d\ude0d y me pasa exactamente lo mismo con los miedos al parto \ud83d\ude25 mi doc me dijo pero ya lo pasaste a esto pero igual me genera muchos miedos", "created_at": 1550279829, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "jesi_duarte_", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ba80d5b0916bedc285fae9edf3198663/5DC4BB4A/t51.2885-19/s150x150/27892358_179318316019918_1035693112451661824_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1813344374"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18033013288028158"}}, {"node": {"text": "Semana 37 comienza hoy termine de acomodar la cuna falta el bolso. Estoy bastante cansada mas q con mi primer bebe. Que encima cumple 2 a\u00f1os a full con su fiestita de cumplea\u00f1os. Me duelen las costillas del lado derecho y tgo acidez que se me pasa cdo tomo el remedio estoy tranqui pero ansiosa a la vez. Espero sea como mi parto anterior. El bebe salio bien en la ultima eco igual me va hacer otra creo. Suerte a todas", "created_at": 1550290760, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "dannunzioroxana", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d9f8e568e1fe78b1b89e06fd356030a6/5DBA56CD/t51.2885-19/s150x150/28427279_194352194492106_8091276729881985024_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2311425510"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18010326784081634"}}, {"node": {"text": "arrancando la semana 37 bolso casi listo, recien hoy deje de trabajar, asique ahora a terminar con todo!! incertidumbre ansiedad, comienzo 1\u00b0 grado de mi enano y fecha de parto todo junto sin poder dormir de noche en fin veo que estamos todas igual!!! esta semana turno para pre- quirurgico isopado y eco tramo final alla vamos!!!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "created_at": 1550293280, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "flavia_lorena_gomez", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/265ed0ef233d1eb811219cd2cdbbfe90/5DB04152/t51.2885-19/s150x150/26182707_333091700530104_3953917364797440000_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3038567498"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18007678690143560"}}, {"node": {"text": "@mammaminas ya no te falta nada! A m\u00ed 4 meses y quiero que llegue ya jajajajajaja. Vi tu historia del bolso del beb\u00e9 y tengo una duda con el tema mantas. Mi hija nace en junio, pensaba llevar solo una mantita bien abrigada, crees que es necesario llevar m\u00e1s mantas? La finita c\u00f3mo llevas vos la usar\u00e9 en invierno? Gracias!!", "created_at": 1550318810, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "sa.caruso", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8332b74ab63f55ccb77c5c4d764e06af/5DC0DC4B/t51.2885-19/s150x150/22858333_1609722195753216_2846222230889693184_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2320135662"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17943410113247571"}}, {"node": {"text": "@lulitrejo semana 31 =calza mamina\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fya vas a caer y entender\u00e1s todo\ud83e\udd23", "created_at": 1550320958, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "cecialga", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/0c93ca9cabccdbc1da96c0f4339edc4e/5DB1468D/t51.2885-19/s150x150/25005391_387186888392476_5823773944531910656_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "14908710"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@cecialga ella se ve regia! Seguramente caer\u00e9 a la calza \ud83d\ude18", "created_at": 1550321450, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "lulitrejo", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/cdc5e5c24e4506dae61e7a8b57d7adb2/5DB7C594/t51.2885-19/s150x150/57870491_2262805590449430_4479014113581727744_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "50312726"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17851197901354743"}}]}, "id": "17943107131248262"}}, {"node": {"text": "semana 31 laburabdo a full incluso con infecci\u00f3n urinaria, la segunda hasta ahora. La vida del pobre no tiene tanta vuelta", "created_at": 1550324319, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "alejandra.jimena.3", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/579f0f861cf52a618b294e27ce2a01f7/5DA9E7BB/t51.2885-19/s150x150/55829750_399269170856910_3573769886737891328_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1375583211"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17942406775253550"}}, {"node": {"text": "37 semanas,tal cual incertidumbre de cuando ira a nacer.", "created_at": 1550336662, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "florllanos", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ac1ff5287fff3ad9bbdfef50e092268a/5DBBC0B2/t51.2885-19/s150x150/19762089_314690318983931_3003936144418144256_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "325825196"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17925751387276987"}}, {"node": {"text": "Yo tuve un parto normal y me cost\u00f3 mucho. No deje que me pusieran oxitocina. Cuando lo hicieron para el alumbramiento, me ven\u00edan solas las fuerzas", "created_at": 1550343948, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "ivannademarx", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/27ab7b2da428b51bf52e94c8dabbd1dd/5DC31E1F/t51.2885-19/s150x150/30954009_424807204616384_7317882157869826048_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "663089904"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17844030532371146"}}, {"node": {"text": "Ahora, llego a tener otro, de una que pido oxitocina!!!!", "created_at": 1550343973, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "ivannademarx", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/27ab7b2da428b51bf52e94c8dabbd1dd/5DC31E1F/t51.2885-19/s150x150/30954009_424807204616384_7317882157869826048_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "663089904"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18009966367090998"}}, {"node": {"text": "Hola Vicky!!! Una consulta.. consultaste con tu doc antes de empezar a tomar las flores de Bach? Donde las consegu\u00eds?", "created_at": 1550344827, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "rominagrc", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8434b7e2a06369139e5cc6bb9ac56738/5DC78F26/t51.2885-19/s150x150/26870143_529268934122850_1114244297609183232_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1608291044"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17942417017252517"}}, {"node": {"text": "Que lindo yo fui mam\u00e1 hace un mes y viv\u00ed un embarazo maravilloso . Mucha suerte", "created_at": 1550356653, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "natacha_waicmanp", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8d950993abd5e4e6c26bb1fae35d986d/5DB0B7BD/t51.2885-19/s150x150/29403764_208683043233765_6964193190182125568_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1710037974"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18018452125104234"}}, {"node": {"text": "\u00a1Hola! Te mand\u00e9 inbox con los modelos de bastidores bordados para chicos \ud83d\udc9b\ud83d\udcab \u00a1Un beso!", "created_at": 1550359500, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "soymamaia", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/17d084c1b11ec9760d8bc781ad2a4782/5DA881B8/t51.2885-19/s150x150/38880135_2147840818837835_871243839799558144_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "7108185488"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17860766134332480"}}, {"node": {"text": "Si tuviste a tu beb\u00e9 y pens\u00e1s que te volviste laaaaaca pas\u00e1 por ac\u00e1 y date cuento que eso que te pasa a vos nos pasa a todas. Maternidad verdad!", "created_at": 1550372748, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "puerperioatr", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9390af344b55b7c3946a5b835a0b5099/5DB6ED60/t51.2885-19/s150x150/49690951_1110851495755766_14391709559422976_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "9990956879"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17999627107167670"}}, {"node": {"text": "pre qyirurq", "created_at": 1550718886, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "yasmin_ailen93", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/04b349a6967bd28cab48fedee8b83399/5DC53CED/t51.2885-19/s150x150/46109312_338526853419374_5739743781264031744_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1294366539"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18004095331161556"}}, {"node": {"text": "Yoooo... primeriza de seis meses. Ya me dijeron qu\u00e9 hay que adelantar el parto \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude16", "created_at": 1551204999, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "valefuok", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/c5b7626d1beac6123cd3a898d7b630fe/5DBCFADA/t51.2885-19/s150x150/51683097_2287144118016314_958700184378802176_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1788078885"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17973568783208174"}}, {"node": {"text": "Proba combatir la acidez con hielo! A m\u00ed me hice re bien \ud83d\ude0a", "created_at": 1551904998, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "ri.lera", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/2a074f5e690c3dceddead71f244423e3/5DA732B5/t51.2885-19/s150x150/26264765_1597895900257749_3002492232247803904_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5691677030"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18016938652091073"}}]}, "media_preview": "ACoq20XioppfLOAMn/PT/PpUyttTcewzVOWdHKsrZ5H+f5Zzj270hj2uQsbPgkr/AAjvnpj+vpg1Bb3xn6qFI6r/AIH39x14zzRLITnAOT0HbBzznjuT9OgqRrIRhcH953b1+vrjr+FAFoEMMjoeaMVGpC4UdBx+VSZoAaircRFc8MMHHX/63Ss6ewjg+cMQf9ojkDk44689alsrhS5TGCxBBz19v89c1bvHhiw843Dp93d+lMNtyIBYxvB3KBkHrkdcjio4rj7QPOU9eMf3fYj1759KnWD9wI04ymB+I/8Ar1l6SuFkHRgy5/I/1zRYLl85UGRj939f0p4nX+8v5im3f+pP4f8AoQqhj/Of/rVIEscaocggEdD/AJ5qd3zgE7ueQe3WpI1BLcd6e6jb0HSuZNm7KDzOgyWwR9f6VUt9yl2BxvOcjP1/rWsUXjgdPSoQBszT5tLdxW6lZt7jG4kelRbferhHzUw1Nyj/2Q==", "taken_at_timestamp": 1550191742, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "#UPDATE embarazo \ud83e\udd30\ud83c\udffb -> s\u1d07\u1d0d\u1d00\u0274\u1d00 35 \ud83d\ude31\n.\n\ud83d\udd39V I C E N T E \ud83d\udd39.\n.\n\u26a1\ufe0fNivel de cansancio\ud83d\ude30: Alto, estoy muy incomoda a la noche y no logro mejorar .\n\u26a1\ufe0fNivel de insomnio\ud83d\ude34: Bien, sigo con las #FloresDeBach que para mi fueron LA salvaci\u00f3n del insomnio durante el embarazo. Hace unas semanas me hice la canchera, las deje de tomar y me hizo muy mal, literal no dorm\u00eda. Ahora estoy ok de nuevo.\n\u26a1\ufe0fMolestias f\u00edsicas\ud83d\ude2b: Algunas, sigo con acidez y reflujo (aunque menos porque me dieron un remedio). Estoy m\u00e1s que nada incomoda con el tama\u00f1o de panza.\n\u26a1\ufe0fMiedos\ud83d\ude2c: MIL! Ya no tengo tanto miedo a la maternidad doble, ahora tengo miedo al PARTO \ud83e\udd23\ud83d\ude31... ojo, no miedo al dolor ni nada por el estilo porque se que cuando un parto es fisiol\u00f3gico y sin intervenciones innecesarias es m\u00e1s llevadero que uno inducido y con oxcitocina como me paso con #Ramon. Tengo miedo a la incertidumbre de no saber CU\u00c1NDO ni C\u00d3MO se va a desencadenar. \u26a1\ufe0fActividad Uterina \ud83d\udd0b: a full con contracciones de Braxton, alguna que otra vez tuve como dolor de ovarios.\n\u26a1\ufe0fSalud del beb\u00e9: Vicente viene muy muy bien Gracias a Dios la \u00faltima Eco estaba PERFECTA. As\u00ed que no tengo m\u00e1s que agradecer. Percentil: grandecito, pero nada de que alarmarse xq nunca le pegan bien \ud83e\udd23.\n\u26a1\ufe0fEstudios m\u00e9dicos: ya no me queda ninguno pendiente. Hoy me hice el hisopado, sangre, orina y ayer el PRE quir\u00fargico de rutina. Cada vez falta menos.\n\u26a1\ufe0fPreparativos para la llegada del beb\u00e9 a casa: avanc\u00e9 un poco m\u00e1s. Tengo la ropa lista, cochecito armado. Me falta mil igual como ser: cuna, cuarto, colecho, bolso sanatorio, ver tema camisones y mil pendientes m\u00e1s \ud83e\udd23\ud83e\udd2a.\n\u26a1\ufe0f\n.\nY U\u0489S\u0489T\u0489E\u0489D\u0489E\u0489S\u0489 como andan\u2049\ufe0f alguna m\u00e1s con incertidumbre a c\u00f3mo y cu\u00e1ndo se va a desencadenar el parto \u2049\ufe0f Es ansiedad pura, lo se, pero no lo puedo evitar. .\nLas leo!!\n.\n#mammaminas #muydevic #parto #babyn2 #mamax2 #pvdc #vbac #mommyblogger #Tribumammaminas"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMzNjNzYzZDMyMDE0NDQ1ZGE2YzU5ZmRiODEwYzhjNzQxOTc5NDc0MjY1ODY4NTQwNDA4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/2a532e06e221573359764f3e392fda74/5DC0160B/t51.2885-15/e35/51694376_385270415539546_5938366595430746582_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 311, "edges": [{"node": {"text": "@lucia_delialc tbn!!! \ud83d\ude09 Buscame y hablamos!", "created_at": 1551229538, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dra_mariana_freccero", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ce91318908ae8d332921c9f49416f36c/5DAA116D/t51.2885-19/s150x150/20582840_115278729128922_634602824101003264_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "624520569"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17962935709234756"}}, {"node": {"text": "Proba combatir la acidez con hielo! A m\u00ed me hice re bien \ud83d\ude0a", "created_at": 1551904998, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "ri.lera", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/2a074f5e690c3dceddead71f244423e3/5DA732B5/t51.2885-19/s150x150/26264765_1597895900257749_3002492232247803904_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5691677030"}, "viewer_has_liked": false, "id": "18016938652091073"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: 2 people, people standing and indoor", "is_video": false}