{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a554802c19e95d384e8c26f1c05a2103/5DEA3B26/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/28430693_1666977236715828_7061430674237947904_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 640}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/333ca97a44c4c32c59dd6ca034b49496/5DCD4BE2/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/28430693_1666977236715828_7061430674237947904_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 750}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b0bfd0e0516dc5bc4c71ad3acf5ec12f/5DE6AF9C/t51.2885-15/e35/28430693_1666977236715828_7061430674237947904_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1080}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "maternidarks", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/19d81921b1680ef986d59e1ce0962768/5DE6D88A/t51.2885-19/s150x150/26067879_209112442979957_7710868676156588032_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "MATERNIDARKS", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": true, "id": "2275759979", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1731498083478776484", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 362, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"y": 0.8924444173, "x": 0.195555542, "user": {"username": "vitamina.cl", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ec06591eb7984904ea7592190bed00c6/5DD81262/t51.2885-19/s150x150/20766909_1531503650248028_2273240586779623424_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3253453638", "full_name": "Jard\u00edn Vitamina"}}}]}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1080}, "__typename": "GraphImage", "location": {"address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Santiago, Chile\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"CL\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}", "slug": "jardin-vitamina", "id": "593853620945827", "name": "Jard\u00edn Vitamina", "has_public_page": true}, "shortcode": "BgHhFVDBaqk", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 12, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "Awww pollito! Que emoci\u00f3n, el m\u00edo entra el lunes al jard\u00edn, estoy nerviosa!", "created_at": 1520630794, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "powertefi", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/572b77e305e6d571954b43191ec63f7c/5DD1B001/t51.2885-19/s150x150/66673162_2337758003007529_5574475393924071424_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "30600339"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17903673718187670"}}, {"node": {"text": "Siempre volver a la rutina es dif\u00edcil despu\u00e9s de vacaciones!! Ese jard\u00edn @vitamina.cl suena muy bien! Me gust\u00f3 la idea de que te den el men\u00fa por anticipado!!!! Que padre que Vicente ya se va a adaptar de nuevo", "created_at": 1520630944, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "faby_olive", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/418e3e7110667c46fe8bcf4fad32abd9/5DD7C6E7/t51.2885-19/s150x150/51661770_575860919547770_6210836826744160256_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "654452768"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17904457648131885"}}, {"node": {"text": "Que buena que te manden el men\u00fa, se nota que son s\u00faper detallistas \ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "created_at": 1520631023, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "golden_strokes", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ed099aa1e124c157721e99b5cf506261/5DE1536E/t51.2885-19/s150x150/59079344_341466599903643_7450675756318851072_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1543127546"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17857191895226631"}}, {"node": {"text": "Pero r\u00e1pido vuelve a la rutina!", "created_at": 1520631054, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "amandarosars", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/5da9a1ad7c94260a7a524e0b461803ea/5DE40304/t51.2885-19/10802978_1491387411133887_2092441258_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": true, "id": "2532097"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17870007415213341"}}, {"node": {"text": "@maternidarks Mamita podrias compartirnos el menu que te dan xfisxfis besos enormes y un buen regreso. yo opino q es lo mejor aunq duela ya q en las vacaciones las rutinas valen ajajaj asi q a darle con todo el power", "created_at": 1520631603, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "rosemarie_rous", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7a54f5a83bd0b85bfca5efc8a127134b/5DC84431/t51.2885-19/s150x150/66390441_495816981185423_6464410201251381248_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4547303167"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17851610503245408"}}, {"node": {"text": "Yo creo que a esta edad los ni\u00f1os son super moldeables....se acostumbran a todo super r\u00e1pido, as\u00ed que \u00e1nimo con eso.. que ya todo vuelve a su lugar \ud83d\ude18 un abrazo \ud83d\udc96", "created_at": 1520632060, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "catasilvaarellano", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b8b677024892df6e6d6d4b5d30d8e6e7/5DCBE7F7/t51.2885-19/s150x150/66034759_328546411383634_3226960116628586496_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "219731185"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17929341610029085"}}, {"node": {"text": "Mi hijo fue inmensamente feliz cuando volvi\u00f3 al jard\u00edn y a su rutina. Pensamos que llorar\u00eda despu\u00e9s de estar tantos d\u00edas con los pap\u00e1s, pero no. Lo pas\u00f3 la raja \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d", "created_at": 1520633212, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "kiru__", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/de9f723560e3efc1748c837d79bbfd54/5DC7998E/t51.2885-19/s150x150/60580312_2257387591139681_6229880290827829248_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "197630502"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17851697164245081"}}, {"node": {"text": "Ay si! Lo bueno es que en el jard\u00edn vuelven r\u00e1pidamente a la rutina \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "created_at": 1520633541, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "euge_gh", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/15b59fb250231e670a82f19dd3752875/5DD406FB/t51.2885-19/s150x150/30601804_989835277836273_702752178288197632_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "9579311"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17916262021096910"}}, {"node": {"text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83e\udde1\ud83d\udc9b", "created_at": 1520634749, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "ignagormaz", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/30ceb28abcbba83226ed15cf58123f08/5DEE6D30/t51.2885-19/s150x150/56380328_2139658479475488_5341768598333423616_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3109411819"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17920239877072931"}}, {"node": {"text": "Ahora necesitaran vacaciones de las vacaciones !!\ud83d\ude1d", "created_at": 1520636150, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "paulinasilvadlo", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6d564c0bcfdd9f19a7ea82883d4ac152/5DE7B023/t51.2885-19/s150x150/65907100_884091798592702_8131321531776106496_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "618672471"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17930008675055003"}}, {"node": {"text": "Jard\u00edn @vitamina.cl apapachen mucho a mi gordito que ya ni las bananas quer\u00eda comer", "created_at": 1520663640, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "blancaescaroz01", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/faf73eeeee8723882382a81b96f36fa9/5DDD2A32/t51.2885-19/s150x150/11909977_1504404746519634_852852228_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2202622282"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17929568956060541"}}, {"node": {"text": "Consulta: el jard\u00edn vitamina es p\u00fablico o privado??", "created_at": 1520720850, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "katridiaz", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d7a9d808973b5f42dfa06071a225c349/5DDC0F95/t51.2885-19/s150x150/60953236_713159049101185_2259348746988945408_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "333036585"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17929577617011508"}}]}, "media_preview": "ACoqbJflWICg4JGT/hVdr6Vu+36UahEY5T6NyPx5qnimBfhZZV2yZYocoOpOeo/r7VL5jNymAPcc/XH8qZpgzL68H+VSzOschG9do6d8eo+tSy4ktuixy8ZJPJJ9cHOfr2pkmpFWKgcAkfrTrJfOcynO0cCkfT9zE56knpQvMT8i9cW63C89R0/w/wADVAaVzz0+o/oM1pI3HNBmUdDmgRVe1EMRVCAzfLn0B6++T0zWPLZtFySCPaty5lQrg9zVPaHIA5yenp6/pSuVbuW7OMxQgHr1PtnnHtipt9NY4/z1/D/Go/LJ5zj8aoRnPM0p2rxg5HvSozk7SvI9OtVh1/A0I7EdT94d6XQb3LxOPvDBFS/aMgbeAB+f/wBaqlyeFPsaiY4SkNInN7KzYjAPrkVJmU8kgf5+tRWX3f8APvU7Hk/WqJP/2Q==", "taken_at_timestamp": 1520630678, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\ud83d\ude43VOLVER A LA RUTINA\n.\n\ud83d\ude1eSe acabaron las #VacacionesDarks y es hora de volver a nuestras rutinas diarias, en el caso de Vicente es volver al jard\u00edn y retomar sus actividades\n.\n\ud83d\ude16Las vacaciones aunque son muy buenas para todos, igual te desajustan todo sobre todo con los ni\u00f1os\n.\n\ud83d\ude1dVicente comi\u00f3 s\u00faper mal estos 12 d\u00edas porque como est\u00e1 acostumbrado a ciertos horarios de comida, obvio en las vacaciones uno en lo que menos piensa es en eso. Yo ya de verdad a\u00f1oraba que llegara el d\u00eda que tuviera que volver al jard\u00edn para que comiera bien\n.\n\u263a\ufe0fEn su Jard\u00edn @vitamina.cl Vicente come de todo \u00a1hasta mejor que yo! De hecho cada mes te mandan un men\u00fa para que revises lo que van a estar comiendo\n.\n\ud83d\ude1cNi hablar del tema de las siestas jajajaja desaparecieron por completo as\u00ed que agradezco por ese lado la vuelta a la rutina \u00bfqu\u00e9 piensan al respecto?\n.\n.\n.\n.\n.\n#InfluencerMarketing\n#MaterniDarks #Maternidad #JardinesVitamina #Educaci\u00f3n #Mam\u00e1Bloguera #Influencer #DigitalInfluencer #Mam\u00e1Blogger #Blogger #Bloguera #Crianza #Educaci\u00f3n #Beb\u00e9"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNTA0NzczOWZkZmU2NDc1M2FhZDVhY2Q3NzQxN2EzZjcxNzMxNDk4MDgzNDc4Nzc2NDg0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b0bfd0e0516dc5bc4c71ad3acf5ec12f/5DE6AF9C/t51.2885-15/e35/28430693_1666977236715828_7061430674237947904_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 12, "edges": [{"node": {"text": "Jard\u00edn @vitamina.cl apapachen mucho a mi gordito que ya ni las bananas quer\u00eda comer", "created_at": 1520663640, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "blancaescaroz01", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/faf73eeeee8723882382a81b96f36fa9/5DDD2A32/t51.2885-19/s150x150/11909977_1504404746519634_852852228_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2202622282"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17929568956060541"}}, {"node": {"text": "Consulta: el jard\u00edn vitamina es p\u00fablico o privado??", "created_at": 1520720850, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "katridiaz", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d7a9d808973b5f42dfa06071a225c349/5DDC0F95/t51.2885-19/s150x150/60953236_713159049101185_2259348746988945408_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "333036585"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17929577617011508"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: 2 people", "is_video": false}