{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/95fc6f2d5b40a766fb301cadc31d9b95/5DBE6642/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/47694149_358308861388140_2794028673402892531_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 800}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3fc504a71dfca32ed6f0eb5e6f8c69c7/5DB8E342/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/47694149_358308861388140_2794028673402892531_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 937}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/737446ee2637339b9d4fc5fac5b252d2/5DAF12B4/t51.2885-15/e35/47694149_358308861388140_2794028673402892531_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1350}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "petralovelyhair", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/73990aacc279c86844f9a61d7c840ec2/5DBA01C3/t51.2885-19/s150x150/42068779_565657567224188_3940516882150326272_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Petra Van\u010durov\u00e1", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "578897069", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1950009938093781706", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 22531, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"y": 0.691555542, "x": 0.5368888753, "user": {"username": "footshop", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d81ce6dd8c4fe141a3040367d8b9020e/5DAAC3E9/t51.2885-19/s150x150/61757070_401142263945077_568181167753265152_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": true, "id": "298501730", "full_name": "Sneakers & Apparel"}}}, {"node": {"y": 0.651555542, "x": 0.4826666667, "user": {"username": "zaful", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b4fc38d7abc2d855924a4213a1c10078/5DC36C60/t51.2885-19/s150x150/40181833_336827287061442_5893262362147815424_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": true, "id": "1533018144", "full_name": "ZAFUL.com"}}}, {"node": {"y": 0.583111084, "x": 0.6417777507, "user": {"username": "nakdfashion", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/e45011c18e561dd72f76d171644c1588/5DAD3CA6/t51.2885-19/s150x150/49906777_280288475992545_7035487967963512832_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": true, "id": "1620454925", "full_name": "NA-KD.com"}}}]}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1350}, "__typename": "GraphSidecar", "location": null, "shortcode": "BsP07UEj7LK", "is_ad": false, "caption_is_edited": true, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 305, "page_info": {"end_cursor": "QVFEdGVRR2F5SjM2ZGJoX0o0dmRmY2ptQkZfNGl0ZWVjMFZBWGxDLXR5NHpSemM4ZDBVYWV3c2pXVlYzTGlfNl9RaXVZUlZkX1IxamFLM2pEVG4wRjJhdA==", "has_next_page": true}, "edges": [{"node": {"text": "Bunda super, na zbytek jsem tlusta, co je to za rtenku jeste dotaz??? Ta vypada taky bozi\ud83d\udc4d", "created_at": 1546780597, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "drop_en_co", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ad3477d5b48b93420f1e831e44372a97/5DC5304B/t51.2885-19/s150x150/61127718_480437159360930_4941043214699200512_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4844773585"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18021410377032974"}}, {"node": {"text": "\u2764\ufe0f", "created_at": 1546781395, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "eva.svabova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/578342d8812864c4fcb73d86ea4d26c1/5DC14E14/t51.2885-19/s150x150/46704011_233686054197946_2533887733768650752_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "9669233337"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17990559856193145"}}, {"node": {"text": "Petro jste n\u00e1dhern\u00e1 \u017eena \ud83d\udc96 miluji va\u0161e videa \ud83d\ude0b va\u0161e l\u00ed\u010den\u00ed je n\u00e1dhern\u00e9", "created_at": 1546782857, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "minanisek", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/836ffe44341d814b613935d69c50f105/5DBA3B31/t51.2885-19/s150x150/58733191_363900334235449_6685849352004435968_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5478285001"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17997220639088916"}}, {"node": {"text": "Neviem ci je to iba na fotku, ale nechapem ludi ktory su naobliekany ako na sev.pol ale \u010dlenky maju odhalene ako na jar", "created_at": 1546785618, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "_emmca_27", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f0e9561ab297fb3cfd3958a09eac9e10/5DB66DF4/t51.2885-19/s150x150/62377503_2355475714692802_6599626912874627072_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "7203791793"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17985562000163079"}}, {"node": {"text": "*naobliekani(opravujem seba)\ud83d\ude01", "created_at": 1546785680, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "_emmca_27", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f0e9561ab297fb3cfd3958a09eac9e10/5DB66DF4/t51.2885-19/s150x150/62377503_2355475714692802_6599626912874627072_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "7203791793"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17995636066094385"}}, {"node": {"text": "Ty AirForce\u2019s skv\u011bl\u00fd ! \ud83d\ude0d", "created_at": 1546796442, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "kaaaa_ta", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/585be21be942148768135f5d7be5f865/5DADF36C/t51.2885-19/s150x150/49907201_313381199195540_6611763605689860096_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "269883843"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17846491852327451"}}, {"node": {"text": "Boze... v\u00e1\u017en\u011b tady \u0159e\u0161\u00edte Petry v\u011bk, odhaleny nohy a podobn\u00fd kravoviny ? Ukazuje tady oble\u010den\u00ed a jak ho sladit ne\u0159\u00edk\u00e1 v\u00e1m a\u0165 to nos\u00edte v -15. \u010clov\u011bk s norm\u00e1ln\u00edm IQ dok\u00e1\u017ee snad usoudit sam, jak teple se kdy obl\u00e9knout ne \ud83d\ude02\ud83d\ude02 kdyby se vyfotila ve sn\u011bhu v plavk\u00e1ch tak ji taky bude n\u011bkdo psat, ze dava \u0161patn\u00fd p\u0159\u00edklad a \u017eeny od ted budou kv\u016fli ni chodit venku v zim\u011b v plavk\u00e1ch ??! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Pardon, ale nad t\u00edmhle z\u016fst\u00e1v\u00e1 rozum st\u00e1t. Obvi\u0148ovat Petru z toho, \u017ee je \u0161patn\u00fdm vzorem \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Kde to \u017eijeme boze \ud83d\ude48U\u017e snad nikdo nedok\u00e1\u017ee nikoho ocenit. Co t\u0159eba kdyby jste se prvn\u011b zamysleli ne\u017e n\u011bco nap\u00ed\u0161ete ? V\u011bt\u0161inou je to stejn\u011b p\u011bkn\u00e1 sra**a \ud83d\udca9\ud83d\udc4e\ud83c\udffb z kter\u00e9 si nikdo nic neodnese a pouze uraz\u00ed ( i kdy\u017e mysl\u00edm, ze Petra je dost odoln\u00e1 u\u017e ) Mo\u017en\u00e1 ze jedn\u00edm z d\u016fvodu pro\u010d se tyto fotky d\u011blaj\u00ed je aby v\u00e1s zaujaly. M\u00edsto aby jste byly vd\u011b\u010dni a ocenily to, ze v te zim\u011b m\u00edsto aby sed\u011bla doma pod dekou jde a d\u011bla fotky jen kv\u016fli n\u00e1m, tak schyt\u00e1 same nad\u00e1vky a hloup\u00e9 dotazy \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 n\u011bco tady asi par lidem chyb\u00ed \ud83e\udde0\ud83d\udc4c\ud83c\udffb. Jinak p\u0159eji hezky den \u263a\ufe0f", "created_at": 1546802110, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "nicol_99_k", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9ed734699fb3117217ade8d3b10a55a4/5DA30B31/t51.2885-19/s150x150/51495318_621656414962603_6474663460713005056_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5565052672"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18003807727129660"}}, {"node": {"text": "Ja nevim co mate vsichni za problem, ja byla dneska venku v podobnym \"outfitu\" akorat sem mela svetr a bez bundy... \ud83e\udd37 Holt kazdy neni zmrzli hovinko... \ud83d\ude44\ud83e\udd26", "created_at": 1546804040, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "klarkaveselkova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/cf80cecc21e3e91cd67557062599b827/5DC4EDA0/t51.2885-19/s150x150/29739156_118191032365803_1312221498018103296_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "356331936"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17954280916223645"}}, {"node": {"text": "J\u00e1 se ne\u0159ad\u00edm k t\u011bm, kte\u0159\u00ed by m\u011bli nutk\u00e1n\u00ed vyj\u00e1d\u0159it sv\u016fj negativn\u00ed n\u00e1zor, kdy\u017e se mi n\u011bco nezd\u00e1, tak se nad t\u00edm v\u011bt\u0161inou zamyslim ve sv\u00e9 hlav\u011b a druh\u00e9mu nem\u00e1m pot\u0159ebu to ozn\u00e1mit. Nicm\u00e9n\u011b...mus\u00edm \u0159\u00edct, \u017ee m\u011b osobn\u011b taky zarazilo, \u017ee m\u00e1\u0161 na sob\u011b tenisky a kr\u00e1tk\u00e9 d\u017e\u00edny. Pln\u00e9 rozum\u00edm tomu, jak m\u016f\u017ee druh\u00e9mu l\u00e9zt na nervy, kdy\u017e se t\u011b n\u011bkdo zept\u00e1, a nen\u00ed ti zima? Sama n\u011bkdy tyto ot\u00e1zky dost skliz\u00edm. Co jsem ale cht\u011bla \u0159\u00edct je to, \u017ee by se nad sebou m\u011bli zamyslet v\u0161ichni, ale fakt v\u0161ichni, v\u010detn\u011b tebe. \u00dapln\u011b m\u011b zar\u00e1\u017e\u00ed, jak se sv\u011bt YouTube/Insta c\u00edt\u00ed byti dot\u010den, kdy\u017e se na sv\u011btlo dostane n\u011bco jin\u00e9ho, ne\u017e jsi skv\u011bl\u00e1, nejlep\u0161\u00ed, a d\u011bsn\u011b ti to slu\u0161\u00ed. Nechcete mi \u0159\u00edct, \u017ee jste tak zh\u00fd\u010dkan\u00ed a v\u00e1\u017en\u011b si mysl\u00edte, \u017ee budete dost\u00e1vat v\u017edy jen to dobr\u00e9? Co od tohohle zka\u017een\u00e9ho sv\u011bta vlastn\u011b \u010dek\u00e1te? Rozhodli jste se, \u017ee se t\u00edm budete \u017eivit, v pr\u00e1ci jsou ti druz\u00ed denn\u011b za n\u011bco kritizov\u00e1n\u00ed, mus\u00ed zkouknout plno v\u011bc\u00ed. Spousta lidi, to dle m\u011b, napsalo jak nejl\u00e9pe um\u011blo, a i tak to nedok\u00e1\u017ee nikdo p\u0159ijmout. Nejv\u00edc m\u011b bav\u00ed ty v\u011b\u010dn\u011b pozitivn\u00ed ovce, co jdou p\u0159es mrtvoly a tzv. hate, ukamenuj\u00ed. J\u00e1 bych v\u0161echny ty lidi cht\u011bla vid\u011bt v realit\u011b. Jak ve skute\u010dnosti o nich ani nikdo nev\u00ed, proto\u017ee nevydaj\u00ed ani hl\u00e1sku. Pt\u00e1m se - co vlastn\u011b chcete? D\u011bl\u00e1te pr\u00e1ci, co v\u00e1s bav\u00ed, dost\u00e1v\u00e1te za to pen\u00edze, do vide\u00ed nacpete plno reklam, op\u011bt za pen\u00edze, spoustu spoustu spolupr\u00e1ci, produkt zadarmo s t\u00edm, \u017ee Vam za to je\u0161t\u011b zaplat\u00ed. V\u0161ichni jsou eko, ale \u017ee se v\u0161em beauty v\u00e1lej\u00ed doma produkty, kter\u00e9 nestihnou vyu\u017e\u00edt, hromada plast\u016f...m\u011b je vlastn\u011b z tohohle zle. K\u00e1\u017eete vodu, pijete v\u00edno. Kde jste se posunuli Vy v roce 2019? \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "created_at": 1546806495, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 19}, "owner": {"username": "klaraurbanikova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b450a7c6d1c8aaaaf07b49c510b7fe7c/5DB0403C/t51.2885-19/s150x150/63013879_535839236952002_669188744036745216_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1214076586"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@klaraurbanikova kone\u010dne n\u00e1zor s ktor\u00fdm sa stoto\u017e\u0148ujem ! N\u00e1dherne a pravdivo nap\u00edsan\u00e9, \u0161koda \u017ee tu nem\u00e1\u0161 Petrinu reakciu", "created_at": 1546812828, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 4}, "owner": {"username": "katarina___amb", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/490fa442b469fe4b9de742090a5dded2/5DC6A65D/t51.2885-19/s150x150/60427586_448803969229927_7673837854677532672_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "541150522"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17853514795319101"}}]}, "id": "17888147071290248"}}, {"node": {"text": "Lidi co zas bl\u00e1znit\u00e9??v\u017edy\u0165 jsou i holky co se fot\u00ed v plavk\u00e1ch v zim\u011b.... Nebo herci co mus\u00ed to\u010dit v zim\u011b nebo ledove vod\u011b.... Ten Dicaprio je asi taky mento\u0161 kdy\u017e vlezl do ledov\u00e9 vody a zahrava si se zdrav\u00edm \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f toto je p\u011bkn\u00fd jarn\u00ed nebo podzimn\u00ed look vyfoceny te\u010f v zim\u011b a Pe\u0165a ho ur\u010dit\u011b fot\u00ed za bar\u00e1kem a n\u00e9 \u017ee si tak vy\u0161la do m\u011bsta.... Samoz\u0159ejm\u011b ka\u017ed\u00fd m\u016f\u017ee napsat sv\u016fj n\u00e1zor,ale n\u011bkdy je to fakt mimo... M\u011b se moc l\u00edb\u00ed bunda, boty a samoz\u0159ejm\u011b l\u00ed\u010den\u00ed \ud83d\udc4f", "created_at": 1546806576, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "barbora.sadlikova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3ed4c97111c14ecbac2267ac93171f0d/5DC31884/t51.2885-19/s150x150/62089008_466941663870213_5513107131672297472_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1624516527"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17993666401137478"}}, {"node": {"text": "Je mi zima jen to vid\u00edm. Ano, a\u0165 si ka\u017ed\u00fd nos\u00ed, co chce. T\u0159eba pytel od brambor, kdy\u017e m\u00e1 chu\u0165 a n\u00e1ladu. Blb\u00fd je, \u017ee Petru sleduj\u00ed i n\u00e1ctilet\u00fd telata, co pot\u0159ebuj\u00ed vzor, aby se mohly opi\u010dit a pak se \u0161koly hem\u017e\u00ed sle\u010dnama s nudl\u00ed u nosu v kalhot\u00e1ch, kde je m\u00ed\u0148 l\u00e1tky ne\u017e d\u011br. A proto tuhle fotografii vid\u00edm jako kontroverzn\u00ed. Jako inspirace barvami, st\u0159ihem super, jen by to cht\u011blo dovysv\u011btlen\u00ed.", "created_at": 1546810436, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "mamavurade", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/c036989a06847857d9585514f13bcc3f/5DBB9F15/t51.2885-19/s150x150/47586503_392364738236297_3929434672525737984_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "10108684355"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17987597305152469"}}, {"node": {"text": "Jako lidi d\u011bl\u00e1te si prdel?:D co \u0159e\u0161\u00edte? Takov\u00fd sracky.. Ino, pokud je to va\u0161e jm\u00e9no ..co\u017e v\u00e1m nikdo nev\u011b\u0159\u00ed, dejte si \u010dokol\u00e1du a neotravujte slu\u0161n\u00fd lidi.. a pan\u00ed s koment\u00e1\u0159em r\u016f\u017eov\u00e1 bunda ve 40? Uka\u017ete mi n\u011bjak\u00e1 pravidla kter\u00e1 tento dresscode ud\u00e1vaj\u00ed. Nebo \u0159eknu v\u00e1m to rovnou , j\u00e1 m\u00e1m maturitu z Fashion designu a nic takov\u00fdho neexistuje.", "created_at": 1546819832, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dasachadimova96", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f0dc183351152d45e72ecd627d27f030/5DC2D610/t51.2885-19/s150x150/53109565_566950837118718_805022191488860160_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1245088351"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17845909747333481"}}, {"node": {"text": "Naaaadhera\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "created_at": 1546832033, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "editalovesfashion", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d006174bdedfb703b87f7c4061d61c1a/5D8D1068/t51.2885-19/s150x150/41803262_235063607357971_2385978088115666944_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "519403501"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17928123193249939"}}, {"node": {"text": "P\u00e9\u0165o, p\u0159e\u010detla jsem si i sv\u00e9mu p\u0159\u00edteli n\u011bkolik koment\u00e1\u0159\u016f u tohoto p\u0159\u00edsp\u011bvku a nesta\u010d\u00edm z\u00edrat. V\u00edm, \u017ee to nen\u00ed u prvn\u00ed ani posledn\u00ed fotky, lidi jsou v\u00e1\u017en\u011b zl\u00fd.. Tolik o\u0161kliv\u00fdch a ''hate'' koment\u00e1\u0159\u016f, moc to nech\u00e1pu. P\u0159\u00edtel \u0159ekl: ,, no jo, to je doba internetu, pro ka\u017ed\u00e9ho je snaz\u0161\u00ed napsat neco o\u0161kliv\u00e9ho ne\u017e pochv\u00e1lit. '' Ostatn\u00ed to maj\u00ed evidentn\u011b jinak ne\u017e ja. Pro m\u011b je jednodu\u0161\u0161\u00ed napsat n\u011bco hezk\u00e9ho a kdy\u017e n\u011bco nen\u00ed podle m\u00e9ho gusta, tak to prost\u011b jen p\u0159ejdu bez reakce. Jsi skv\u011bl\u00e1, p\u0159\u00edjemn\u00e1 p\u0159i vystupov\u00e1n\u00ed a evidentn\u011b dost psychicky siln\u00e1, j\u00e1 bych m\u011bla probl\u00e9m toto v\u0161e ust\u00e1t a nep\u0159estat d\u011blat svoji pr\u00e1ci. Jen tak d\u00e1l \ud83d\ude0a\u2764\ufe0f", "created_at": 1546839793, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "lucii_jee", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/fbc0112005855a350b2c2d48072be8e2/5DA52479/t51.2885-19/s150x150/46936675_796568530681377_1641148514660515840_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1480968462"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17993208580187803"}}, {"node": {"text": "Kr\u00e1sn\u00fd fotky \ud83d\ude09nem\u016f\u017eu se udr\u017eet a taky nap\u00ed\u0161u \ud83d\ude15me se to tedy l\u00edb\u00ed je ka\u017ed\u00e9ho v\u011bc co nos\u00ed a v jakem v\u011bku zacla jsem te sledovat i miru a jste moc sympaticky tak co je tohle?? \ud83d\ude15chapu ze se branis kazdy norm\u00e1ln\u00ed by to udelal ale opravdu mi prijde ze ka\u017ed\u00fd kdo nepochvali a napise i slusne to schyta docela me to u tebe zklamalo \ud83d\ude15", "created_at": 1546846750, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "sivokovarenata", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1db7a65adda5cc09a0e9f93e571d6b8c/5DC1C7E9/t51.2885-19/s150x150/47583808_500362563807058_847714875080704000_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "9006605960"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@sivokovarenata presne, taky jsem z toho zarazena. Proto\u017ee i slu\u0161n\u011b pod\u00e1ny n\u00e1zor tady byl bran jako \u0161\u00edlen\u00fd hate\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd14", "created_at": 1546862557, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "helena_fitnesslife", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a90749a1c656d427a5e91c33b1451192/5D8EB713/t51.2885-19/s150x150/18723370_246604209150312_5011871404413419520_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3914900513"}, "viewer_has_liked": false, "id": "18019985071049082"}}]}, "id": "17845983553331231"}}, {"node": {"text": "Hodn\u011b podobnou bundu jsem nosila v m\u00fdch -n\u00e1cti, tak\u017ee asi tak p\u0159ed sto lety\ud83e\udd23(n\u011bkdy kolem roku 93),tak mi to \u00fapln\u011b p\u0159ipomn\u011blo..\ud83d\udc96 Ale takhle n\u00e1dhern\u011b a noblesn\u011b jsem zcela ur\u010dit\u011b nevypadala\ud83d\ude0a\ud83d\ude01", "created_at": 1546872490, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "janamal37", "profile_pic_url": "https://instagram.fruh2-2.fna.fbcdn.net/vp/2709f7aa1cf244af0a213db1686460ca/5DA39AF1/t51.2885-19/44884218_345707102882519_2446069589734326272_n.jpg?_nc_ht=instagram.fruh2-2.fna.fbcdn.net", "is_verified": false, "id": "3257655853"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17982629785175362"}}, {"node": {"text": "\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "created_at": 1546894124, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "lukeylb", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3c0392a063d1267c9d0f4d9b77f38e56/5DB73911/t51.2885-19/s150x150/61277362_345472066159544_8522091894182772736_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1290123309"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17846788990330440"}}, {"node": {"text": "\ud83d\udc4f", "created_at": 1546945236, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dana.kazdova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f5f9b79464d0e28f4ee6026eb03916d8/5DB7675D/t51.2885-19/s150x150/47586304_2001663633203155_1077068319120424960_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "9770069372"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17889013786293780"}}, {"node": {"text": "Budna moc p\u011bkn\u00e1, trochu retro (p\u0159ipomn\u011bla mi jednu fotku moj\u00ed mamky z 90. let \ud83d\ude01). J\u00e1 jsem rozhodn\u011b zast\u00e1ncem r\u016f\u017eov\u00e9 a obecn\u011b barev v ka\u017ed\u00e9m v\u011bku a naopak odp\u016frce d\u011brav\u00fdch d\u017e\u00edn\u016f na komkoliv v jak\u00e9mkoliv obdob\u00ed \ud83d\ude09", "created_at": 1546983188, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "domcap4", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/67c7cfef0cc151fb98087012963bf29c/5DAADEB3/t51.2885-19/s150x150/17596746_279785565804002_4012880531262799872_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4930135161"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18019941115026029"}}, {"node": {"text": "Perfeita \u2764\ufe0f", "created_at": 1548993175, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "quezia_lacunha", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/51cc96497deaaef1762740430b375494/5D8D5293/t51.2885-19/s150x150/53425018_1203631773130119_7404317498528497664_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2083291007"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18001451878139958"}}]}, "media_preview": null, "edge_sidecar_to_children": {"edges": [{"node": {"gating_info": null, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1350}, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/737446ee2637339b9d4fc5fac5b252d2/5DAF12B4/t51.2885-15/e35/47694149_358308861388140_2794028673402892531_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_video": false, "__typename": "GraphImage", "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/95fc6f2d5b40a766fb301cadc31d9b95/5DBE6642/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/47694149_358308861388140_2794028673402892531_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 800}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3fc504a71dfca32ed6f0eb5e6f8c69c7/5DB8E342/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/47694149_358308861388140_2794028673402892531_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 937}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/737446ee2637339b9d4fc5fac5b252d2/5DAF12B4/t51.2885-15/e35/47694149_358308861388140_2794028673402892531_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1350}], "media_preview": "ACEqpsvGTSIpJ45PpWotgX4Y4FH2VYSTuJIHTp17g+1SVa5ltGQfmG0+lNAxx+tabQmRhnhTnnqc/wCH9aiks2Q4BDAd6RTVjPoq19nf0ooEb8jbVJ6elU4kDMCeSf5VZmGUIqpCcFfx/kasuPwv+ugtxGSwCnaF5+vPSrsYygPqKqTH5uPSrMDZjXHIxQKXwoNgoqTNFBkMHPXpWXcgKCOgB6enpWkKy73/AFh/D+VNFJ2v5kcH3jjkHpW30Hp7VlWnVf8Ae/xrUNDC+iQZoptFIk//2Q==", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"y": 0.583111084, "x": 0.6417777507, "user": {"username": "nakdfashion", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/e45011c18e561dd72f76d171644c1588/5DAD3CA6/t51.2885-19/s150x150/49906777_280288475992545_7035487967963512832_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": true, "id": "1620454925", "full_name": "NA-KD.com"}}}]}, "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person, standing and outdoor", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDJmZGQ3NGFhNjA3NGFjZDhhZjc2MzA2ZDZiNzNmNzMxOTUwMDA5OTMzMzAzNzkxODM0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "shortcode": "BsP07PnDkDa", "id": "1950009933303791834", "should_log_client_event": false}}, {"node": {"gating_info": null, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1345}, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ee05ba867cd1ddd1fd45c210cb36802a/5DA73A79/t51.2885-15/e35/47582472_706229656444877_5787168657856849737_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_video": false, "__typename": "GraphImage", "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/5abcdaebb7fe77b9963115770e8efb1d/5DA55B8F/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/47582472_706229656444877_5787168657856849737_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 797}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/57e4b41408a694e0471436c9e4fb9303/5DC2018F/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/47582472_706229656444877_5787168657856849737_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 934}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ee05ba867cd1ddd1fd45c210cb36802a/5DA73A79/t51.2885-15/e35/47582472_706229656444877_5787168657856849737_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1345}], "media_preview": "ACEqqlcfjTo8546+3WnleKtWkG7nuf0H/wBekUlcoHrk0hGeTVuaPZzjGSe+fp+naq2KQ7W0IcD3op+0UUCOhW3RecZqG4byDuTAzjAxx6VbBqtcnGPo38qtCvb8h8C7l3dz7Ux7ROuBk/lU8Iwij2p+aQ276lX7MPRfyoqzmigQwGo5huA4z1H5jFOFOoAcGGKQmkpDQAZoptFAj//Z", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"y": 0.651555542, "x": 0.4826666667, "user": {"username": "zaful", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b4fc38d7abc2d855924a4213a1c10078/5DC36C60/t51.2885-19/s150x150/40181833_336827287061442_5893262362147815424_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": true, "id": "1533018144", "full_name": "ZAFUL.com"}}}]}, "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person, standing, shoes, tree, snow, outdoor and nature", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDJmZGQ3NGFhNjA3NGFjZDhhZjc2MzA2ZDZiNzNmNzMxOTUwMDA5OTMzMzIwNDcxNTIyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "shortcode": "BsP07PoDMPi", "id": "1950009933320471522", "should_log_client_event": false}}, {"node": {"gating_info": null, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1345}, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b136e2f3f87763860d9f13f1623b1d46/5DACE09F/t51.2885-15/e35/47583645_672635166466283_8089450011033786363_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_video": false, "__typename": "GraphImage", "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/08eeca71dddbf738178261c3cb1d09ca/5D8C1769/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/47583645_672635166466283_8089450011033786363_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 797}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7a7d4205bc3f0d1a7f169ecf8500081f/5DA63E69/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/47583645_672635166466283_8089450011033786363_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 934}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b136e2f3f87763860d9f13f1623b1d46/5DACE09F/t51.2885-15/e35/47583645_672635166466283_8089450011033786363_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1345}], "media_preview": "ACEqxtvIHrirO3L/AEqPGCD7irQTJbFaREyI/KCfSqeO5q+0TsNoGT1NV3hdBlgRUyd2CRFxRRRUDOhFrH6ZquY/KZs98VorUZ6+/vT8hoIol2g9yOac0QIweRSRgofUHrUpIPSgGV/s8fpRU2aKBDQaa0KscnOfrQtSUwGCPH8R/HFOAC06mGgBc0U2igD/2Q==", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"y": 0.691555542, "x": 0.5368888753, "user": {"username": "footshop", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d81ce6dd8c4fe141a3040367d8b9020e/5DAAC3E9/t51.2885-19/s150x150/61757070_401142263945077_568181167753265152_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": true, "id": "298501730", "full_name": "Sneakers & Apparel"}}}]}, "accessibility_caption": "Image may contain: shoes", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDJmZGQ3NGFhNjA3NGFjZDhhZjc2MzA2ZDZiNzNmNzMxOTUwMDA5OTMzMzI4OTg1MTUxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "shortcode": "BsP07Pojqw_", "id": "1950009933328985151", "should_log_client_event": false}}, {"node": {"gating_info": null, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1345}, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/5d6b74d0b9c41b2590caf7bc7f957d05/5DBFB90F/t51.2885-15/e35/47584887_129414694753004_5700147249405969231_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_video": false, "__typename": "GraphImage", "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/cfd39ae399e51381c6ac387e669f86ff/5DC578F9/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/47584887_129414694753004_5700147249405969231_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 797}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d201cf8956225f11edc73af41a55e1ec/5DC1DFF9/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/47584887_129414694753004_5700147249405969231_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 934}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/5d6b74d0b9c41b2590caf7bc7f957d05/5DBFB90F/t51.2885-15/e35/47584887_129414694753004_5700147249405969231_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1345}], "media_preview": "ACEqxsYP41eIqq4q6o3ru9ulXF23Fa5WC/zP86jnGCO/H9asjnnpTZ4XwHxlccGm9hdSpmijafQ0VkWdMsCDoBUU6KpAGBx/niri1DNHvOR+NPfcqNr6lW5RSVIHBFW1iAUA9hUEkbMcjJHHHpVvORmj5g0tLEflL6UU+igkAaXFNFOoAZtx3NHQYp5phoAM0UlFAj//2Q==", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: shoes", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDJmZGQ3NGFhNjA3NGFjZDhhZjc2MzA2ZDZiNzNmNzMxOTUwMDA5OTMzMzIwNTU1ODU3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "shortcode": "BsP07PoDg1R", "id": "1950009933320555857", "should_log_client_event": false}}]}, "taken_at_timestamp": 1546679321, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddff/\ud83c\uddec\ud83c\udde7\nKr\u00e1sn\u00fd vikend vespolek, to je poh\u00e1dka venku, co? \ud83d\ude0a Dnes m\u00e1m pro v\u00e1s dal\u0161\u00ed ooted\u00e9\u010dko, tentokrat takov\u00e1 rychlovka a samoz\u0159ejm\u011b m\u00e1 obl\u00edben\u00e1 r\u016f\u017eov\u00e1. A jo, byla mi zima na nohy a ne, sn\u00edh nen\u00ed p\u0159id\u011blan\u00fd v aplikaci \ud83d\ude02\ud83d\udc4d.\nTenisky @footshop \nD\u017e\u00edny a mikina @zaful \nBunda @nakdfashion.\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nHey guys, there is a lot of snow and amazing winter here in the Czech republic \u2744\ufe0f. I just want to share my pink look with you \ud83d\ude0a\u2764\ufe0f. Really love this jacket and sneakers, although I have to say I was a little bit cold on my feet. \ud83d\ude48\n#petralovelyhair #ootd #outfitonspo #outfitonspiration #winter2019 #nakdfashion #footshop"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDJmZGQ3NGFhNjA3NGFjZDhhZjc2MzA2ZDZiNzNmNzMxOTUwMDA5OTM4MDkzNzgxNzA2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/737446ee2637339b9d4fc5fac5b252d2/5DAF12B4/t51.2885-15/e35/47694149_358308861388140_2794028673402892531_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 305, "edges": [{"node": {"text": "@milujme_koniky ??", "created_at": 1547912179, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "inuskainna", "profile_pic_url": "https://instagram.fruh2-2.fna.fbcdn.net/vp/2709f7aa1cf244af0a213db1686460ca/5DA39AF1/t51.2885-19/44884218_345707102882519_2446069589734326272_n.jpg?_nc_ht=instagram.fruh2-2.fna.fbcdn.net", "is_verified": false, "id": "1023756426"}, "viewer_has_liked": false, "id": "18023738899044582"}}, {"node": {"text": "Perfeita \u2764\ufe0f", "created_at": 1548993175, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "quezia_lacunha", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/51cc96497deaaef1762740430b375494/5D8D5293/t51.2885-19/s150x150/53425018_1203631773130119_7404317498528497664_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2083291007"}, "viewer_has_liked": false, "id": "18001451878139958"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "is_video": false}