{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a27b820d55b03aa9eb66aff93da1537e/5DB4615A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/57088319_895168477489763_1587940806653043876_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 640}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/c16f15f4c3d305a1d28426aa567b9483/5DC6855A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/57088319_895168477489763_1587940806653043876_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 750}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/781b13a6378374f398e3217527ab76e0/5DB224E0/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/57088319_895168477489763_1587940806653043876_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1080}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "radiotravel.al", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a6a2a227b477d9372f8f660d6229996c/5DA3B46A/t51.2885-19/s150x150/42068800_2150657485146033_198953665518632960_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Radio Travel", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "1544907147", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "2024760965766841589", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 17, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1080}, "__typename": "GraphImage", "location": null, "shortcode": "BwZZV7nnAT1", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude07\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "created_at": 1555595899, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "elvistariya", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f67587c223503e5aceb98b8111a0a6b7/5DABF7EC/t51.2885-19/s150x150/54513698_417858082374702_6690926230981574656_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "12554216112"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17989119139216068"}}]}, "media_preview": "ACoq3FAwOnSlwPQflXNi7kU4UkfU5qUX8n8RJz1x/ShNENm6zIvXH6VX+2QdiD+FZMkmRx35/Cq2c07om7NY6imcBePX/wCtSG5U88c1lE9jUgHFS2jSDdykzjJ47nv7/SnpJ2VeSeOSaseRGCc88nr/APWq9AgA4GAeg9ff6U+XuZ3u7IYjG3iJcKABwOpJPQfT/wCvUe1HTzV4HcAZx646cd/pVaafzpwo+5Hz9T6/n+lW7ZgGZFwBgMB+h49+M0OOhXkVC8R/iJ/4D/8AXqdSmBz2/u0kltHG2cZVuRnoPb8KsKqYHA6VPJpcFKzsaL6dEDkKT35bH9DQ8CHIIPIxw3b2OK0iM8Hmm+WvoPyFDbNopdjGGnwAYUMMe/b8V9afDYxK28ZyBjlsDB/4DWt5a+g/IUeWp7D8hSu+4+WPYoy2kZjO/cADng5I+nH509bGLAxnGPWrtLVmdkf/2Q==", "taken_at_timestamp": 1555590337, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Korridori Rrugor Adriatiko-Jonian do t\u00eb lidh\u00eb Evrop\u00ebn Qendrore dhe Italin\u00eb Veriore me pjes\u00ebn Joniane t\u00eb gadishullit ballkanik n\u00ebp\u00ebrmjet Sllovenis\u00eb, Kroacis\u00eb, Bosnj\u00ebs dhe Hercegovin\u00ebs, Malit t\u00eb Zi, Shqip\u00ebris\u00eb dhe Greqis\u00eb u miratua definitivisht nga K\u00ebshilli Teknik i Autoritetit Rrugor Shqiptar duke i hapur rrug\u00eb nj\u00ebher\u00eb e mir\u00eb financimit t\u00eb p\u00ebrgatitjes s\u00eb projektit p\u00ebrfundimtar. Projekti \u00ebsht\u00eb i p\u00ebrfshir\u00eb n\u00eb portofolet e projekteve komb\u00ebtare shqiptare dhe malazeze dhe \u00ebsht\u00eb nj\u00eb projekt prioritar i nivelit komb\u00ebtar dhe rajonal. Gjat\u00ebsia e p\u00ebrgjithshme e vler\u00ebsuar e korridorit Adriatiko-Jonian nga Italia deri n\u00eb Greqi \u00ebsht\u00eb p\u00ebraf\u00ebrsisht 1,550 km."}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiN2M3MThiYTFkMDQ5NGM5MDllOTA5YTIxODRjMmNmMTMyMDI0NzYwOTY1NzY2ODQxNTg5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/781b13a6378374f398e3217527ab76e0/5DB224E0/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/57088319_895168477489763_1587940806653043876_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 1, "edges": [{"node": {"text": "\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude07\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "created_at": 1555595899, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "elvistariya", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f67587c223503e5aceb98b8111a0a6b7/5DABF7EC/t51.2885-19/s150x150/54513698_417858082374702_6690926230981574656_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "12554216112"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17989119139216068"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: mountain, outdoor and nature", "is_video": false}