{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/836edb449c3c91c5c647abd2652eb4ff/5DAB141E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/56478719_387747795411514_7856253260149559521_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 640}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/001b672fb74ee566f60048ef7b8b31e5/5DB5031E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/56478719_387747795411514_7856253260149559521_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 750}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/4dd872e9262b4f4564017e91529e3278/5DACCBA4/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/56478719_387747795411514_7856253260149559521_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1080}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "radiotravel.al", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a6a2a227b477d9372f8f660d6229996c/5DA3B46A/t51.2885-19/s150x150/42068800_2150657485146033_198953665518632960_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Radio Travel", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "1544907147", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "2026191616814668034", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 13, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1080}, "__typename": "GraphImage", "location": null, "shortcode": "BweeopPHNkC", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "media_preview": "ACoq2kGRkjBHt/jTwVHUD8uKZGrEHocdD/Q/40hQE4B69RU2FcfGAVzjIJPp60oGB0GfpUEcSIAzHGCeM4B59KscGnYZEGAPIHT0qJiuT9af5kbn5TuwcHHb6/5xVcoc8Dj6/wD16mSLi7FtdjcZyVIzzjn36Ck89TkdMYGexOe1Zkt/HIflGNvUt0J6cY6kepFRfaVyNvTpn09+xyepwO9U2CSe5YZhklvmCnGP5HPYn+lTRyYG1jzx/gKoxXPmMy7cHkrj2/DjjnvVdtQG4krnjAwfQjP+RTJsaKgwqcEZPf27flTxOhH3x+RrJN628sRlAPu//Xqwl4So47D0/wAKTt0HqXn06zBILbT3+fof/r1Elrao5C7z24ZSPqOc1uFQewo2j0oFcxVtIFb5VkPvlSP1Pemx6ZbOTu3j/eZec9xit3AowKQ/v/r5GNJpdttLZb3wQcfpVlNNgCjG7GB3NaGKWmK5/9k=", "taken_at_timestamp": 1555760884, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Tirana aspiron p\u00ebr Kryeqytetin Europian t\u00eb t\u00eb Rinjve !\n\nTirana ka nisur pun\u00ebn, q\u00eb n\u00eb vitin 2022 t\u00eb jet\u00eb Kryeqyteti Europian i t\u00eb Rinjve. P\u00ebr t\u2019ia arritur q\u00ebllimit, Bashkia e Tiran\u00ebs,\u00a0 organizata rinore, gjimnazist\u00eb dhe student\u00eb u mblodh\u00ebn s\u00eb bashku n\u00eb nj\u00eb tryez\u00eb p\u00ebr t\u00eb diskutuar rreth sfidave dhe hapave q\u00eb do t\u00eb merren p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrmbushur me sukses k\u00ebt\u00eb q\u00ebllim. Kreu i Bashkis\u00eb s\u00eb Tiran\u00ebs, Erion Veliaj tha se aktualisht Tirana \u00ebsht\u00eb p\u00ebrzgjedhur si nj\u00eb nga 5 finalistet dhe synimi \u00ebsht\u00eb fitorja. Aplikimi \u00ebsht\u00eb n\u00eb linj\u00eb me prioritetet e Bashkis\u00eb s\u00eb Tiran\u00ebs p\u00ebr rijet\u00ebzimin e kapaciteteve kulturore, artistike, sociale, ekonomike dhe edukative t\u00eb t\u00eb rinjve. Tirana i plot\u00ebson t\u00eb gjitha kushtet dhe ka gjith\u00eb mund\u00ebsit\u00eb p\u00ebr ta fituar gar\u00ebn, p\u00ebr t\u2019u kthyer n\u00eb epiqendr\u00ebn e ngjarjeve kulturore, artistike, sociale, edukative dhe ekonomike jo vet\u00ebm n\u00eb nivel vendor, por edhe n\u00eb at\u00eb evropian, n\u00eb vitin 2022."}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiOGQwMmYxMWUxZDAyNDg3ZmI2YjQwNzdiYTUzNmFiM2EyMDI2MTkxNjE2ODE0NjY4MDM0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/4dd872e9262b4f4564017e91529e3278/5DACCBA4/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/56478719_387747795411514_7856253260149559521_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 0, "edges": []}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person, crowd, outdoor and text", "is_video": false}