{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/45677d905bbfd7fa371e3aab33229d75/5DFFC1D1/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/41971844_1980774778889225_3348399907378127473_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 800}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/bcdb961df38eb87d8182937dce14c4a9/5E14B115/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/41971844_1980774778889225_3348399907378127473_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 937}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/27a39f7193f507866cd3ad5f52dfebc4/5DD986BB/t51.2885-15/e35/41971844_1980774778889225_3348399907378127473_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1350}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "rami.hanna", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9daa44a1765dc331352dc48da5b37154/5DDA7041/t51.2885-19/s150x150/66717404_434428460490861_5115370761808248832_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "RAMI HANNA", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": true, "id": "3457024", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1911900260591186239", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 873, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1350}, "__typename": "GraphSidecar", "location": null, "shortcode": "BqIbyhGg7E_", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 63, "page_info": {"end_cursor": "QVFCWFUzMi1Ob0V0SmY2Wm9ZMmlmcFFlQjluRTZUWWg5MW9EZ0ltbW13M0s3NHVPRkNRRlJna3doNlVaZ1BMd2hENjUwUFBGU0lOUTByRUdaYzJGdzZwTA==", "has_next_page": true}, "edges": [{"node": {"text": "Det b\u00e4sta med julen \u00e4r att min familj \u00e5terf\u00f6renas. Min syster som pluggar utomlands kommer hem. P\u00e5 julafton n\u00e4r Tomten kommer, d\u00e5 \u00e4r min dotters blick oslagbar och s\u00e4ttet som hon ber\u00e4ttar om Tomten \u00e4r hj\u00e4rtsm\u00e4ltande. Min dotter \u00e4r tre \u00e5r och n\u00e4r hon talar stannar tiden. Det b\u00e4sta med julen \u00e4r familjen helt enkelt (p\u00e5 mycket gott och lite ont). \ud83e\udd17\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "created_at": 1542175134, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "misivm", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6caba1688238f53ca139cf039c082d7f/5DF79B36/t51.2885-19/s150x150/19933286_1687833571525743_2155011793661984768_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "291474891"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17999773084002546"}}, {"node": {"text": "Ojoj denna vill jag v\u00e4ldigt g\u00e4rna ha (eller r\u00e4ttare sagt ge till min syster f\u00f6r hon har tjatat om denna s\u00e5 l\u00e4nge och jag tycker hon f\u00f6rtj\u00e4nar den) Det b\u00e4sta med julen \u00e4r definitivt att tr\u00e4ffa sl\u00e4kten och familjen \u2764\ufe0foch all god julmat mmmm l\u00e4ngtar", "created_at": 1542175572, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "veneer___", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/58e5b059e18fd917099d901ff258a89a/5E102388/t51.2885-19/s150x150/21372936_286767631807087_6655154380381093888_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5938174519"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17991506995073166"}}, {"node": {"text": "Det b\u00e4sta med julen \u00e4r att tr\u00e4ffa familjen igen och f\u00e5 se allas glada reaktioner vid paket\u00f6ppningen. \u00c4ven de sm\u00e5 barnens reaktion till sina julstrumpor \u00e4r oslagbar. Sist men inte minst julbak, som jag alltid g\u00f6r med min mamma runt juletid\u2764\ufe0f", "created_at": 1542176399, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "louisemacrae", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6a1eb5a22676088ad9133109ef5fd948/5DF7D256/t51.2885-19/s150x150/64882514_859081081134064_8467650632495398912_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "225945115"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17971619446193294"}}, {"node": {"text": "Det b\u00e4sta julen \u00e4r f\u00f6r mig \u00e4r n\u00e4r man visar extra uppskattning mot varandra, g\u00f6r det mysigt med dekorationer f\u00f6r att h\u00e5lla uppe st\u00e4mningen i m\u00f6rkret, alla goa julbak med eviga samtal och paketen man k\u00f6per f\u00f6r att f\u00e5 se de d\u00e4r h\u00e4rliga reaktionerna fr\u00e5n sina n\u00e4ra. D\u00e4rf\u00f6r hade jag velat vinna denna kalendern f\u00f6r att ge den till min b\u00e4sta v\u00e4n \u2764\ufe0f\ud83c\udf84\u2764\ufe0f", "created_at": 1542177416, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "evelinablom", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/85724095112d3620bb9cda2b76372130/5DEF3577/t51.2885-19/s150x150/66648506_373928910196723_1930097894107381760_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "7445091"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17926054792225013"}}, {"node": {"text": "Men jaaa\ud83e\udd2d\n\u00c4lskar bara konceptet att det \u00e4r helt fullkomligt f\u00f6rst\u00e5eligt att man inte hinner tr\u00e4na f\u00f6r att det \u00e4r s\u00e5 mycket mat och lussebullar som ska \u00e4tas \ud83d\udc40\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "created_at": 1542179251, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "josedin", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/43ea708c3e01b3a1d8a7e248f9a3ba69/5DFC1402/t51.2885-19/s150x150/68737138_2360133620737839_7015141754399621120_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "15798365"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17900590951268782"}}, {"node": {"text": "Det b\u00e4sta med julen \u00e4r att oavsett om man \u00e4lskar h\u00f6gtiden eller ej k\u00e4nns det som att alla blir lite extra sn\u00e4lla mot varandra. + att man f\u00e5r vara LEDIG. Tjoho! Ho ho ho!", "created_at": 1542184595, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "kvinnan", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9d5bb5ef4610436f559410c305cd6295/5E14D139/t51.2885-19/s150x150/15056700_342861882772997_8456848265759948800_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2267597"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18000837574026909"}}, {"node": {"text": "Det b\u00e4sta med julen \u00e4r alla sl\u00e4ktingar som samlas fr\u00e5n runt om! Att vakna p\u00e5 julafton i ett hus kn\u00f6kfullt med familj!! \u2764\ufe0f", "created_at": 1542186808, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "lindahedstrom", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/066bcef1433917db197e39662bf81205/5DDBCE37/t51.2885-19/s150x150/64664662_2248573688559146_5619570098105745408_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "25297697"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18000829654054450"}}, {"node": {"text": "att vakna p\u00e5 morgonen till doften av gl\u00f6gg & lussebullar, julmusik, en brasa och en pyntad julgran!\ud83c\udf84", "created_at": 1542187304, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "stina_blomkvist", "profile_pic_url": "https://scontent-hbe1-1.cdninstagram.com/vp/977e3d987e3acda189abb0dbe8233a01/5DF2B4F1/t51.2885-19/44884218_345707102882519_2446069589734326272_n.jpg?_nc_ht=scontent-hbe1-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "302939608"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17869082824288328"}}, {"node": {"text": "Det allra b\u00e4sta med julen \u00e4r att \u00e5ka till Norrland och mysa med familjen \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "created_at": 1542192902, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "marikalindborg", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/d089a68584d3fbfa0fdb0ce2c2c3fc79/5DF98E6D/t51.2885-19/s150x150/58410561_566756120479551_436584087063363584_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "8203693"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17908731901248299"}}, {"node": {"text": "Att se hur omtanken f\u00f6r medm\u00e4nniskor v\u00e4xer p\u00e5 m\u00e5nga h\u00e5ll!", "created_at": 1542196156, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "alexdthuresson", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f5271b9c4a88a013595e758b48e73fc4/5DFC6D51/t51.2885-19/s150x150/37713730_291758741576686_2388293573704417280_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "104977726"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17907894583260373"}}, {"node": {"text": "Det b\u00e4sta med julen \u00e4r att f\u00e5 komma hem och umg\u00e5s med n\u00e4ra och k\u00e4ra. Family is everything \u2764\ufe0f", "created_at": 1542200800, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "helenshwani", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a6ef04e52ad5e9e253c7ca82010e8ca7/5DFCFEFC/t51.2885-19/s150x150/32225520_2089817677969783_4572005395400228864_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "24908320"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17999385307014411"}}, {"node": {"text": "Det b\u00e4sta med julen \u00e4r st\u00e4mningen. Alla \u00e4r gladare och sn\u00e4llare mot varandra. Musiken, maten och allt annat \u00e4r bara ett pluss i kanten.", "created_at": 1542207089, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "antoniaodenhage", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/910621b1ce4e5c0124a30f5fc4ea4bda/5E106439/t51.2885-19/s150x150/50033304_367045577530849_5057100476646948864_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "195376502"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17970739411193785"}}, {"node": {"text": "Det b\u00e4sta med julen \u00e4r MAT! \ud83d\ude02 Mina mostrar brukar alltid baka j\u00e4ttegott br\u00f6d fr\u00e5n norra Dalarna, mamma g\u00f6r k\u00f6ttbullar och jag n\u00e5gonting som heter sm\u00e5ost. S\u00e5 vr\u00e4ker man i sig det och \u00e5tta liter julmust tillsammans med familjen \u2764\ufe0f Goals.", "created_at": 1542210559, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "bipolarbartender", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/aaa734cb1f6428fc5b85d3201088c169/5DFB8ECB/t51.2885-19/s150x150/59244159_2024631217658841_818782102769106944_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "7643835041"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17925830647236214"}}, {"node": {"text": "att mysaaaa och samlas med familjen \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "created_at": 1542210683, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "moasofi", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/152a23fee214110203f29a71e61ff259/5DF6504F/t51.2885-19/s150x150/42872716_256155575026638_7310227662859927552_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "176222521"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17969483563159538"}}, {"node": {"text": "Det b\u00e4sta med julen \u00e4r nog att man kan lyssna p\u00e5 Justin Biebers Christmad album \ud83d\ude02", "created_at": 1542214486, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "onefilmby", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/536f3a959a1c76bbae0907b1a0a61bc6/5DFC9E88/t51.2885-19/s150x150/51128855_555893581590630_1518254983332495360_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1601460182"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17926064785225934"}}, {"node": {"text": "Det b\u00e4sta med julen \u00e4r allt julbak!!!! \u00c4lskar pepparkakor och kn\u00e4ck och kola och lussebullar\ud83d\ude0b", "created_at": 1542218107, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "alicetafvelins", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/807b356e1ffbbbc737f58961d1991b0a/5E0A855D/t51.2885-19/s150x150/65449914_462187394564934_7925427478280011776_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1345359866"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17999028463032242"}}, {"node": {"text": "Att bara f\u00e5 komma hem \u00e5 umg\u00e5s med familjen som samlas den olika h\u00e5ll, ingen press, prestige eller hets och bara umg\u00e5s\u2764\ufe0f", "created_at": 1542223208, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "annakoivumaki", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/4cc79839b2f65b42757aa64419aa7d8d/5DFC3742/t51.2885-19/s150x150/23416753_237823366750485_4973248232399306752_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "7710880"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17869197169293390"}}, {"node": {"text": "Det b\u00e4sta med julen \u00e4r att se mina utl\u00e4ndska f\u00f6r\u00e4ldrar skratta ihj\u00e4l sig till den svenska filmen \u201dtomten \u00e4r far till alla barnen\u201d trots att de sett den 15 g\u00e5nger och vet precis vad som kommer att h\u00e4nda \ud83d\ude02", "created_at": 1542223445, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dzeli", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3f517f79ca1e4046cdea8b8a382c27f1/5DFCEF1B/t51.2885-19/s150x150/11249322_1477891592505599_1439244603_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "25853826"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17966846515164089"}}, {"node": {"text": "Det b\u00e4sta med julen f\u00f6r mig \u00e4r att se gl\u00e4djen alla yngres \u00f6gon, n\u00e4r de f\u00e5r det de \u00f6nskat sig i julklapp. Men ocks\u00e5 dubbel OB p\u00e5 jobbet \ud83e\udd23", "created_at": 1542275075, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "amandazaza", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/24d8c307f632ec5696237995e3f97a76/5E0ED1AB/t51.2885-19/s150x150/65822034_918403198506678_5259267456307822592_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "346698275"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17910136522249096"}}, {"node": {"text": "Det b\u00e4sta med julen \u00e4r att f\u00e5 maxa sin givmildhet, slurpa gl\u00f6gg och \u00e4ta lussebullar tills man ligger p\u00e5 k\u00f6ksgolvet i matkoma\u2764\ufe0f", "created_at": 1542300205, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "henrikthorsson", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/91d832534f8dcf6a704c9576bdc9285c/5E111F6F/t51.2885-19/s150x150/60275941_408747529975432_6093601755914829824_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2012455200"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17969483944157386"}}, {"node": {"text": "Det b\u00e4sta med julen \u00e4r alla ljus. V\u00e4rmen, hoppet och st\u00e4mningen de sprider d\u00e5 de lyser upp i m\u00f6rkret.", "created_at": 1542350041, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "orebrand", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9445dc9dc9f481ddad946a77b9744042/5E0A782B/t51.2885-19/s150x150/56775883_1926155347489799_4553986409865674752_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "32723566"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17972473549193577"}}, {"node": {"text": "B\u00e4sta med julen \u00e4r att familjen \u00e4r samlad och alla kommer ner i varv, kopplar av och njuter av fantastisk mat. \ud83c\udf84", "created_at": 1542354801, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "linneacasandra", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/de7e1a5a385f30f57e5e8a844ea10a3f/5E092E5F/t51.2885-19/s150x150/65962842_392299208073151_8539654328988729344_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "11096429"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17882547670281444"}}, {"node": {"text": "Love this!\ud83d\udc4d", "created_at": 1542546330, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "theskincarechemist", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/fd0729ab0b029df06d50a88a6ce7e5bf/5DEFC323/t51.2885-19/s150x150/25005368_154546175167199_4670183395689496576_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "549383221"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17986030339109140"}}, {"node": {"text": "Vinnaren \u00e4r @lillasparvoga \u2728\u2728 Har kontaktat dig via DM \u263a\ufe0f", "created_at": 1542923632, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "rami.hanna", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9daa44a1765dc331352dc48da5b37154/5DDA7041/t51.2885-19/s150x150/66717404_434428460490861_5115370761808248832_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": true, "id": "3457024"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@rami.hanna whaaaat!!!\ud83d\udc8e Wiiihooo\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f Tusen tack \u2764\ufe0f", "created_at": 1542951938, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "lillasparvoga", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a40999cc22503ad84367aa2b93a30d04/5E046ACA/t51.2885-19/s150x150/53183093_445976312819439_1112731064666685440_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "9303368"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17895463270274172"}}]}, "id": "17987505487096090"}}]}, "media_preview": null, "edge_sidecar_to_children": {"edges": [{"node": {"gating_info": null, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1350}, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/27a39f7193f507866cd3ad5f52dfebc4/5DD986BB/t51.2885-15/e35/41971844_1980774778889225_3348399907378127473_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_video": false, "__typename": "GraphImage", "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/45677d905bbfd7fa371e3aab33229d75/5DFFC1D1/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/41971844_1980774778889225_3348399907378127473_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 800}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/bcdb961df38eb87d8182937dce14c4a9/5E14B115/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/41971844_1980774778889225_3348399907378127473_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 937}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/27a39f7193f507866cd3ad5f52dfebc4/5DD986BB/t51.2885-15/e35/41971844_1980774778889225_3348399907378127473_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1350}], "media_preview": "ACEqmtT5O9ZMbUBc7eeCO368YquLqwDiX596nIJB61RtZS4lB/54v/SoIrdmj3LtJdgm3+L1yPQevsOtIDViksEJkQvk5GSD/EOce+O/apJWWJIzakhWz35IHA6++az2ga3T94p28HB6duQR0J+vSp3uDHFEwX5SrZ9B8x7n1odwureZPm8/2vzH+NFUf7R+v5//AFqKCfv+817m0ihjkkRQhMbDjPTjt0rI04jfvJxtGB9W/wABmnr5khlkf+KJgBnOOV4+tZal06Aj8OPyoHvsdDviRPLibcrjqTxz15PGR0A4qWK8jt4I9wO19wCjnjJ5I7gD+dc+J2ClcHpjvj8vxq1PkRwN0wh56fxH+lDBG59rsvVP++P/ALGisXCeg/z/AMBorPmfY0su5uxqsTbunGP5dKle7ijAZ3AByATnqOvbtVTJJPsKz1AaFA3P+kL19xz+feqXYzT6G215Ep2s4DEA45zg8jt6VQ1OMSx+aGBCgDGPfqD29+OlY7km7cnk+Yf51rz/AOpb6U2Nsrf2dH6n8x/hRUO4+pooC3qf/9k=", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "No photo description available.", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMGYyNzkyZGQwMmMzNDU3ODhmOGQ5MjMyODJiNTY5ZmMxOTExODk5ODAwNTYxMjM2MTE5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "shortcode": "BqIbr0ql7iX", "id": "1911899800561236119", "should_log_client_event": false}}, {"node": {"gating_info": null, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1350}, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/cca547337e7fd3221be2f4b148e0d3e6/5DF29B3D/t51.2885-15/e35/43913707_333978597398370_554689307153916274_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_video": false, "__typename": "GraphImage", "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/dfd3c9dc8ee0890d46c80d4da4d87b1f/5DFA9CFB/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/43913707_333978597398370_554689307153916274_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 800}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1181c39269f26c2080a4db9f5104047d/5E0EAE04/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/43913707_333978597398370_554689307153916274_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 937}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/cca547337e7fd3221be2f4b148e0d3e6/5DF29B3D/t51.2885-15/e35/43913707_333978597398370_554689307153916274_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1350}], "media_preview": "ACEq5/61sWo+0QbSOV43Zxg9v0rKjQyMF6knAFaNkTDM0LDBPY+o5/lSeuhDdrPtr8uo57d04xwO/b0//XVjYkYCPy2eW7D29zVlwu0qOeoY9Ov9BmoC6hcKDIBwSBwfqemanlKlVurbvyIf7PT0P5H/AAoo+2n+7/49/wDWoq9O5ze/2/H/AIJkx7kYSLyVOfyq5L54/wBIYAfMHyMcZAHr0I7VSjJY7c9a0JJHePyzjbgDpzx07/0pNnR5MuNIkKh5g7luUJHB45wDgDHGDjnPenJdiZfmwoYHA6n3B/TtVWNmu4VjIH7s4LE+nA/DHX6VabyYoNnyq3r6nsc9fai/Qm1lZaFbJ9P5UU3Ev94f98v/AIUUrf1qLX+rGUp2nIq5kAemfQ8fkf6VSPWp16fhTZZZtXCyMp6OM/iOtSSxbxhsJj+In+QqiSQ6kcVGCWOScn3poTv0NDKf89f/AB2is+iquRy+b/A//9k=", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "No photo description available.", "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMGYyNzkyZGQwMmMzNDU3ODhmOGQ5MjMyODJiNTY5ZmMxOTExODk5ODAxNDUwNDMwMzc2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "shortcode": "BqIbr1fl7-o", "id": "1911899801450430376", "should_log_client_event": false}}]}, "taken_at_timestamp": 1542136293, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "(Only for Swedish followers)\n\nJulen \u00e4r p\u00e5 g och jag k\u00e4nner mig extra sn\u00e4ll \ud83c\udf85\ud83c\udffc T\u00e4vlar ut The Body Shops Ultimate Advent Kalender, med ett totalt v\u00e4rde av 3120 kr. Inneh\u00e5ller 25 sk\u00f6nhets\u00f6veraskningar! \nF\u00f6r att t\u00e4vla beh\u00f6ver du: \n1. Skriv en kommentar nedan och ber\u00e4tta vad det b\u00e4sta \u00e4r med julen. \n2. T\u00e4vlingen avslutas den 20 November och jag kommer presentera vinnaren som jag valt tillsammans med The Body Shop i kommentarsf\u00e4ltet samt kontakta dig via DM. Lycka till!\n\nAvtal och villkor finns via link i min bio. #TheBodyShop #enchantedbynature #rewildtheworld"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMGYyNzkyZGQwMmMzNDU3ODhmOGQ5MjMyODJiNTY5ZmMxOTExOTAwMjYwNTkxMTg2MjM5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/27a39f7193f507866cd3ad5f52dfebc4/5DD986BB/t51.2885-15/e35/41971844_1980774778889225_3348399907378127473_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 63, "edges": [{"node": {"text": "Vinnaren \u00e4r @lillasparvoga \u2728\u2728 Har kontaktat dig via DM \u263a\ufe0f", "created_at": 1542923632, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "rami.hanna", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9daa44a1765dc331352dc48da5b37154/5DDA7041/t51.2885-19/s150x150/66717404_434428460490861_5115370761808248832_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": true, "id": "3457024"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17987505487096090"}}, {"node": {"text": "@rami.hanna whaaaat!!!\ud83d\udc8e Wiiihooo\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f Tusen tack \u2764\ufe0f", "created_at": 1542951938, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "lillasparvoga", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a40999cc22503ad84367aa2b93a30d04/5E046ACA/t51.2885-19/s150x150/53183093_445976312819439_1112731064666685440_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "9303368"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17895463270274172"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": [{"node": {"sponsor": {"username": "thebodyshop", "id": "223868152"}}}]}, "is_video": false}