{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/2b6e73f92841a1d6a50ddd04b4b0a065/5DBFA106/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/56598285_613156655826817_736353262269659904_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 640}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/4885c708923a066803608e50896d03e9/5DA635F9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/56598285_613156655826817_736353262269659904_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 750}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/5cc3c09d48ee5a2fc3f5bac5f22e7162/5DB43F75/t51.2885-15/e35/56598285_613156655826817_736353262269659904_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 1080}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "stessy_owen", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1097f529fe0bfcaf529981a8e9e356b8/5DC2B31C/t51.2885-19/s150x150/54512046_2180386802040066_2585296954703478784_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Stessy Owen", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "1635764692", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "2037162056751584431", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 337, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 1080}, "__typename": "GraphImage", "location": null, "shortcode": "BxFdBjmlRSv", "is_ad": false, "caption_is_edited": true, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 30, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "Nous c'est pareil titine pour dormir sieste et soir et exception quand on fait la f\u00eate et qu il ne dort pas l apr\u00e8s midi de lui m\u00eame il la laisse dans son dodo", "created_at": 1557069130, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "nous_3_tout_simplement", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/2c968a51159a53d6c27682693d3a8bfb/5DB60912/t51.2885-19/s150x150/50770459_764253353973985_3854264051831930880_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2361015258"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@nous_3_tout_simplement moi des fois il en trouve une il l'a prend et apr\u00e8s il me dit non c'est pour dodo \ud83d\ude05", "created_at": 1557074977, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "stessy_owen", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1097f529fe0bfcaf529981a8e9e356b8/5DC2B31C/t51.2885-19/s150x150/54512046_2180386802040066_2585296954703478784_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1635764692"}, "viewer_has_liked": false, "id": "18062324218035309"}}]}, "id": "18063053410062162"}}, {"node": {"text": "Trop mignon. Pareil ma puce la pas la journ\u00e9e juste pour le dodo. Et encore des fois elle s'endort sans", "created_at": 1557069610, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "lilibenfamily", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/a87fb474ffb636164a1ec83419b5b2f9/5DBB2F11/t51.2885-19/s150x150/50050162_2106406209415793_7347724612844650496_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1421186141"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@lilibenfamily merci \ud83d\ude18 oui pareil bin il en a quand m\u00eame besoins pour dodo", "created_at": 1557075002, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "stessy_owen", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1097f529fe0bfcaf529981a8e9e356b8/5DC2B31C/t51.2885-19/s150x150/54512046_2180386802040066_2585296954703478784_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1635764692"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17881801018344211"}}]}, "id": "18046000549100285"}}, {"node": {"text": "Nous il l'a supprim\u00e9 seul y'a 6 mois du jour au lendemain. Et il ne l'a plus jamais redemand\u00e9 m\u00eame lors de gros chagrins", "created_at": 1557069697, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "monpetitminimoys", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/605e8620eeb85d08a2e6c220455a529c/5DBAA82A/t51.2885-19/s150x150/36482328_2178913139062268_8700986984392294400_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "292548659"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 2, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@monpetitminimoys ooh be c'est super quand \u00e7a vient d'eux comme \u00e7a \ud83d\ude0d", "created_at": 1557075021, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "stessy_owen", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1097f529fe0bfcaf529981a8e9e356b8/5DC2B31C/t51.2885-19/s150x150/54512046_2180386802040066_2585296954703478784_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1635764692"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17968205452248148"}}, {"node": {"text": "@stessy_owen Nous c'est toujours comme \u00e7a lol. Quand il fais un truc c'est du jour au lendemain \ud83d\ude05", "created_at": 1557075142, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "monpetitminimoys", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/605e8620eeb85d08a2e6c220455a529c/5DBAA82A/t51.2885-19/s150x150/36482328_2178913139062268_8700986984392294400_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "292548659"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17943348418284555"}}]}, "id": "18034101016133915"}}, {"node": {"text": "Nan pas de t\u00e9tine il la voulait pu \u00e0 partir de 4 mois mon fils il prends son puce pour dormir", "created_at": 1557070735, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "marion.c_577", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/62c2770a8856d335f57e4c4aaa86c192/5DA94504/t51.2885-19/s150x150/41438719_2178100852435578_8955669882096058368_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "8633544580"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@marion.c_577 ah oui pas de probl\u00e8me d'oubli ou de perte \ud83d\ude02", "created_at": 1557075069, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "stessy_owen", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1097f529fe0bfcaf529981a8e9e356b8/5DC2B31C/t51.2885-19/s150x150/54512046_2180386802040066_2585296954703478784_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1635764692"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17986451749232081"}}]}, "id": "17879801920348476"}}, {"node": {"text": "Nous, nous n'\u00e9tions pas pour la tute, avant la naissance de Bastien j'en avais tout de m\u00eame achet\u00e9 une \"au cas o\u00f9\". A ses premiers jours de vie lorsqu'il pleurait beaucoup et que rien n'y faisait pour le calm\u00e9 j'avais tout de m\u00eame tent\u00e9 la tute mais il l'a recrach\u00e9 et j'avoue que cela m'allais plut\u00f4t bien. Puis les coliques sont arriv\u00e9es avec des p\u00e9riodes tr\u00e8s tr\u00e8s dur, du coup on lui a repropos\u00e9 la tute apr\u00e8s avoir tout essay\u00e9, et cela arrivait a le calmer un peu. Du coup maintenant au moment de dormir il lui faut la tute aussi. Mais comme toi \u00e7a me va car c'est \"contr\u00f4l\u00e9\" il ne l'a que quand il va au lit. Il peut s'en pass\u00e9 car plusieurs fois il lui arrive de s'endormir sans.", "created_at": 1557071443, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "cohpk", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3c8825f137dc514589a02f46d8e8e238/5DA066EA/t51.2885-19/s150x150/57506474_2030658657238536_5726007848786198528_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3123623996"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@cohpk ooh oui pauvre loulou c'est pas facile quand il on mal au ventre \ud83d\ude14", "created_at": 1557075117, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "stessy_owen", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1097f529fe0bfcaf529981a8e9e356b8/5DC2B31C/t51.2885-19/s150x150/54512046_2180386802040066_2585296954703478784_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1635764692"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17968575637252700"}}]}, "id": "18030995524158880"}}, {"node": {"text": "Chez nous c\u2019est tetine dans la voiture et t\u00e9tine pour le dodo ou en journ\u00e9e c\u2019est quand elle est fatigu\u00e9e ou c\u2019est fait mal sinon elle ne l\u2019a pas quand elle joue ou autre \ud83d\ude0a", "created_at": 1557072321, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "mandiiiine", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3ed0ce61403dc1e88d752c0ca14a93b9/5DBB5F0A/t51.2885-19/s150x150/30946612_132124934310595_1866086384427597824_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "227936704"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 2, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@mandiiiine tout pareil \ud83d\ude48", "created_at": 1557075142, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "stessy_owen", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1097f529fe0bfcaf529981a8e9e356b8/5DC2B31C/t51.2885-19/s150x150/54512046_2180386802040066_2585296954703478784_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1635764692"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17845829158437170"}}, {"node": {"text": "@stessy_owen et tout comme toi ici l\u00e0 t\u00e9tine n\u2019est pas un soucis pas de prise de t\u00eate. C\u2019est contr\u00f4ler. Quand on sort de la voiture elle met doudou et t\u00e9tine directement dans mon sac \u00e0 main ^^", "created_at": 1557085974, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "mandiiiine", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/3ed0ce61403dc1e88d752c0ca14a93b9/5DBB5F0A/t51.2885-19/s150x150/30946612_132124934310595_1866086384427597824_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "227936704"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17967284731259447"}}]}, "id": "18031879087176572"}}, {"node": {"text": "Ici la sussu ne va pas sans le doudou. Pareil que toi, uniquement pour dormir et quelques fois en voiture. En journ\u00e9e, elle ne la reclame jamais, mais elle sait la demander pr la sieste et la nuit.", "created_at": 1557072645, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "lananas0630", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/e57d83a0e28c5c3fc62d1127a6b7d375/5DAAC4DA/t51.2885-19/s150x150/13694944_1638413413050285_1435941577_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1915326580"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@lananas0630 c'est l'id\u00e9al quand cets comme \u00e7a \ud83d\ude0d \u00e7a leur fait comme des petit rituel de couch\u00e9 c'est top", "created_at": 1557075202, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "stessy_owen", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1097f529fe0bfcaf529981a8e9e356b8/5DC2B31C/t51.2885-19/s150x150/54512046_2180386802040066_2585296954703478784_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1635764692"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17886418189332480"}}]}, "id": "17939951422285045"}}, {"node": {"text": "La mienne la donner au lapin de P\u00e2ques l ann\u00e9e derni\u00e8re ,elle va avoir 6 ans et je n ai eu aucun soucis avec", "created_at": 1557072758, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "vanessa_ern", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b175875a8c567745e22054825d73b521/5DA54837/t51.2885-19/11849997_985352948195391_1529582324_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "211206057"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@vanessa_ern ooh super oui un jour Owen donnera ses nooombreuse tutute au p\u00e8re No\u00ebl \ud83d\ude05", "created_at": 1557075239, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "stessy_owen", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1097f529fe0bfcaf529981a8e9e356b8/5DC2B31C/t51.2885-19/s150x150/54512046_2180386802040066_2585296954703478784_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1635764692"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17846909011434360"}}]}, "id": "17985773155229518"}}, {"node": {"text": "Depuis que ma fille a 'trou\u00e9' sa tetine il y a 2 mois elle ne veut plus d autre elle a jetter celui trou\u00e9 et depuis plus rien elle va avoir 2 ans ..", "created_at": 1557073576, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "elodie_armt_belabria", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9d15b060cf2bb971fc8362512abdf8ff/5DBFA193/t51.2885-19/s150x150/18645703_313170475780854_4961645489918312448_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "652388165"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@elodie_armt_belabria oh be moi il m'en a trou\u00e9 des 10ene Mdrr \ud83d\ude02 il est ps attach\u00e9 \u00e0 une en particulier", "created_at": 1557074944, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "stessy_owen", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1097f529fe0bfcaf529981a8e9e356b8/5DC2B31C/t51.2885-19/s150x150/54512046_2180386802040066_2585296954703478784_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1635764692"}, "viewer_has_liked": false, "id": "18033351598131268"}}]}, "id": "17879458162348879"}}, {"node": {"text": "Ici aucun souci avec \u00e7a... \u00c7a le rassure et moi aussi. Ma fille \u00e9tait coll\u00e9e \u00e0 sa t\u00e9tine... J'ai d\u00fb lui enlever avant son entr\u00e9e \u00e0 l'\u00e9cole car c'\u00e9tait interdit. Tout s'est bien pass\u00e9. Donc pas de stress", "created_at": 1557076933, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "vivi_mum2017", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1995c4760789406e37584fdcf74704c3/5DAB404B/t51.2885-19/s150x150/38081685_2286675801350573_8525243854717190144_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "38242075"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17852430406410775"}}, {"node": {"text": "Ma fille n\u2019a sa tototte aussi que pr dodo, et comme ton fils il lui en faut 2, une dans la bouche et l\u2019autre dans la main lol", "created_at": 1557078610, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "dalia2mars17", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/90bc3ca3c0eb6223bea881b6993a5ef7/5DC650FE/t51.2885-19/s150x150/56252880_2177263859053697_2696106054378323968_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "192576212"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "18032222881193015"}}, {"node": {"text": "Beh ici rien n'est contr\u00f4ler il a 2,5 ans. On essaye de lui mettre de c\u00f4t\u00e9 un max en journ\u00e9e mais quand il la r\u00e9clame (souvent qd il est fatigu\u00e9) on lui donne. Il vient de commencer l'\u00e9cole et on s'\u00e9tait dit de ne pas lui mettre mais vu que c'est pas trop \u00e7a et que c'est la seule chose qui le rassure pour le moment on lui laisse. Et pareil 2 minimum, c'est son doudou en fait.", "created_at": 1557080387, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "tif_nls", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1f2365dc2a9c198c4e12f6ceb8ccd1b4/5DAE6AD5/t51.2885-19/s150x150/54247882_423609771549323_6848139200999456768_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1700376420"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 1, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": [{"node": {"text": "@tif_nls ah mais owen c'est pareil il a pas de peluche forc\u00e9ment doudou mais ses tututes c'est se quil pr\u00e9f\u00e9re ils sont si petit ils ont le temps de se \"sevrer\"", "created_at": 1557081432, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 1}, "owner": {"username": "stessy_owen", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1097f529fe0bfcaf529981a8e9e356b8/5DC2B31C/t51.2885-19/s150x150/54512046_2180386802040066_2585296954703478784_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1635764692"}, "viewer_has_liked": false, "id": "18062919613008428"}}]}, "id": "17970358924247572"}}, {"node": {"text": "Pareil ici en journ\u00e9e il n'y pense pas, il ne l'a que pour dormir ou si malade...", "created_at": 1557084710, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "celine_celin", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/34ce565d3bfda8f2dc884aa216e70aba/5DC06682/t51.2885-19/s150x150/31846894_530010687400119_3679049301918482432_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "296811024"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17883580600339365"}}, {"node": {"text": "Terminer la t\u00e9tine de notre c\u00f4t\u00e9 car il arr\u00eatait pas de me les manger c'\u00e9tait rendu \u00e0 une t\u00e9tine par jour presque alors j'ai achet\u00e9 une t\u00e9tine pleine elle a fais plusieurs jours mais pareils alors je l'avais pr\u00e9venu que s'il la mangeait c'\u00e9tait termin\u00e9 . Quelque temps avant j'avais achet\u00e9 un machouyou en pharmacie et depuis il l'a juste pour s'endormir et encore chez sa nounou il le prends pas pour la sieste ! Mais quel bonheur de ne plus le voir avec car c'\u00e9tait rendu \u00e0 un point o\u00f9 il l'a voulait tout le temps !", "created_at": 1557112717, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "caro_et_ses_boys", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b5da15edf680c123c38bacf12955453d/5DAAC473/t51.2885-19/s150x150/51509233_386188535515005_1709637570696052736_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1507219869"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17886438445336814"}}, {"node": {"text": "@stessy_owen Bonjour, pourriez-vous me dire sur quel site l\u2019avez-vous fait faire ? Je me souviens que vous en aviez parl\u00e9 mais c\u2019\u00e9tait il y a longtemps et je ne retrouve plus la publication. Merci d\u2019avance", "created_at": 1558792398, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "justine_hirth", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/0b82dab671b91cbc9b7fdf6cd6e9b392/5DC1D344/t51.2885-19/s150x150/50122745_323336384966591_3407017704161280000_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1720658947"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17856210301424791"}}]}, "media_preview": "ACoqbCwl+4RVuPa/CnJ/SsQKBGevUZ+n1rXt50jGGOB0BpNWKjqWMY60YqVMuvONw5yO4puKQERFR4qYimYpiMFVO3aTyx6egHOaVJQh2ydB3+tKHK5zznv3prkuvsBz68HA/WtHZkJtGtDdJGGUNuJHy45I47elOguMIA53Hu31rNtDwx7gjH0Oc+9Tod2APc/r/wDqoST3E3bY1TTKrWs3mJz1H+fzqzmoasWtTAY4GaYMbRuOBtbHueuKWT7ppAcKMe9NCZJbj5C2OpADZ6Y5IHrkdangP3T9R+IOab/Go7CMcduSM/nTrbof94/0q0SxbbKSnHQsRj2z1/P9K081lW5P2h/qa0qmQ0f/2Q==", "taken_at_timestamp": 1557068663, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Ma beaut\u00e9 si y'a bien une seul chose qui me rappelle que tu es encore mon b\u00e9b\u00e9 c'est la tutute \ud83d\ude0d\n\nIci  jamais de t\u00e9tine sans son attach\u00e9. je vous les avais d\u00e9j\u00e0 montr\u00e9 mais on a une sacr\u00e9e collection \ud83d\ude48\n\nIl ne l'a en g\u00e9n\u00e9ral jamais la journ\u00e9e ( sauf exception) mais le soir c'est syst\u00e9matiquement \"tutute maman\" et si j'ai le malheur de lui en donn\u00e9r une seul j'ai le droit \u00e0 un \"enco tutute maman, tutu pour panda\" oui car ici c'est minimum 2 une pour lui et une autre pour panda \ud83d\udc3c une dans la bouche et une pour triturer \ud83d\ude0a\n\nJe sais que certaine maman se stress un peu avec cette histoire et veulent areter assez vite. mais moi cela ne me pause aucun souci  car elle est \"contr\u00f4l\u00e9\"  il y a aussi le bonus \ud83d\ude02 tutute dans la voiture \ud83d\ude99\n\nEt vous qu'elle est cette relation avec la t\u00e9tine chez vous ?\n\nCode promo @twistshakebaby stessyowen pour avoir 20 % sur tout le site \ud83d\udc99\n\n#tutute #tetine #attachetetinepersonnalisee #attachetetine #attachetutute #viedemaman #jeunemaman #instamaman #mamanheureuse #mamanblogueuse #maviedemaman"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMDAxNWEwZTFhNTBhNDg5M2I2YzUyODFjYzYxNTRiOWMyMDM3MTYyMDU2NzUxNTg0NDMxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/5cc3c09d48ee5a2fc3f5bac5f22e7162/5DB43F75/t51.2885-15/e35/56598285_613156655826817_736353262269659904_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 30, "edges": [{"node": {"text": "Terminer la t\u00e9tine de notre c\u00f4t\u00e9 car il arr\u00eatait pas de me les manger c'\u00e9tait rendu \u00e0 une t\u00e9tine par jour presque alors j'ai achet\u00e9 une t\u00e9tine pleine elle a fais plusieurs jours mais pareils alors je l'avais pr\u00e9venu que s'il la mangeait c'\u00e9tait termin\u00e9 . Quelque temps avant j'avais achet\u00e9 un machouyou en pharmacie et depuis il l'a juste pour s'endormir et encore chez sa nounou il le prends pas pour la sieste ! Mais quel bonheur de ne plus le voir avec car c'\u00e9tait rendu \u00e0 un point o\u00f9 il l'a voulait tout le temps !", "created_at": 1557112717, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "caro_et_ses_boys", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b5da15edf680c123c38bacf12955453d/5DAAC473/t51.2885-19/s150x150/51509233_386188535515005_1709637570696052736_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1507219869"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17886438445336814"}}, {"node": {"text": "@stessy_owen Bonjour, pourriez-vous me dire sur quel site l\u2019avez-vous fait faire ? Je me souviens que vous en aviez parl\u00e9 mais c\u2019\u00e9tait il y a longtemps et je ne retrouve plus la publication. Merci d\u2019avance", "created_at": 1558792398, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 0}, "owner": {"username": "justine_hirth", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/0b82dab671b91cbc9b7fdf6cd6e9b392/5DC1D344/t51.2885-19/s150x150/50122745_323336384966591_3407017704161280000_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1720658947"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17856210301424791"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person", "is_video": false}